我 O
的 O
账 O
号 O
权 O
限 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 E-ORG
主 O
席 O
摩 B-ORG
根 I-ORG
大 I-ORG
通 I-ORG
亚 I-ORG
洲 I-ORG
投 I-ORG
资 I-ORG
银 I-ORG
行 E-ORG
副 O
主 O
席 O
. O

摩 B-ORG
根 I-ORG
大 I-ORG
通 I-ORG
亚 I-ORG
洲 I-ORG
投 I-ORG
资 I-ORG
银 I-ORG
行 E-ORG
副 O
主 O
席 O
上 B-ORG
海 I-ORG
戏 I-ORG
剧 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
教 O
授 O
. O

上 B-ORG
海 I-ORG
戏 I-ORG
剧 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
教 O
授 O
成 B-ORG
都 I-ORG
理 I-ORG
工 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
教 O
授 O
. O

成 B-ORG
都 I-ORG
理 I-ORG
工 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
教 O
授 O
原 O
全 B-ORG
国 I-ORG
侨 I-ORG
联 E-ORG
副 O
主 O
席 O
. O

原 O
全 B-ORG
国 I-ORG
侨 I-ORG
联 E-ORG
副 O
主 O
席 O
原 O
一 O
首 O
诗 O
社 O
社 O
长 O
. O

原 O
一 O
首 O
诗 O
社 O
社 O
长 O
北 B-ORG
京 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
心 O
理 O
与 O
认 B-ORG
知 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
院 O
长 O
. O

北 B-ORG
京 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
心 O
理 O
与 O
认 B-ORG
知 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
院 O
长 O
主 O
治 O
医 O
师 O
. O

主 O
治 O
医 O
师 O
东 B-ORG
华 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
副 O
教 O
授 O
. O

东 B-ORG
华 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
副 O
教 O
授 O
北 B-ORG
京 I-ORG
儿 I-ORG
童 I-ORG
医 I-ORG
院 E-ORG
特 O
级 O
专 O
家 O
. O

北 B-ORG
京 I-ORG
儿 I-ORG
童 I-ORG
医 I-ORG
院 E-ORG
特 O
级 O
专 O
家 O
河 B-ORG
南 I-ORG
林 I-ORG
业 I-ORG
职 I-ORG
业 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
讲 O
师 O
. O

河 B-ORG
南 I-ORG
林 I-ORG
业 I-ORG
职 I-ORG
业 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
讲 O
师 O
上 B-ORG
海 I-ORG
第 I-ORG
一 I-ORG
中 I-ORG
级 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
法 I-ORG
院 E-ORG
民 O
事 O
审 O
判 O
第 O
一 O
庭 O
副 O
庭 O
长 O
. O

上 B-ORG
海 I-ORG
第 I-ORG
一 I-ORG
中 I-ORG
级 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
法 I-ORG
院 E-ORG
民 O
事 O
审 O
判 O
第 O
一 O
庭 O
副 O
庭 O
长 O
动 O
画 O
动 O
物 O
巴 B-LOC
士 E-LOC
角 O
色 O
. O

动 O
画 O
动 O
物 O
巴 B-LOC
士 E-LOC
角 O
色 O
方 B-PER
方 E-PER
本 O
名 O
汪 B-PER
芳 E-PER
女 O
。 O

祖 O
籍 O
江 B-LOC
西 I-LOC
省 E-LOC
彭 B-LOC
泽 I-LOC
县 E-LOC
1 O
9 O
5 O
5 O
年 O
5 O
月 O
生 O
于 O
江 B-LOC
苏 E-LOC
南 B-LOC
京 E-LOC
成 O
长 O
于 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
武 B-LOC
汉 E-LOC
。 O

1 O
9 O
7 O
4 O
年 O
高 O
中 O
毕 O
业 O
后 O
在 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
当 O
过 O
. O

装 O
卸 O
工 O
1 O
9 O
7 O
8 O
年 O
考 O
入 O
. O

武 B-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
中 I-ORG
文 I-ORG
系 E-ORG
获 O
学 O
士 O
学 O
位 O
。 O

毕 O
业 O
后 O
分 O
配 O
至 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
电 I-ORG
视 I-ORG
台 E-ORG
工 O
作 O
。 O

现 O
任 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 E-ORG
主 O
席 O
省 B-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
创 I-ORG
作 I-ORG
系 I-ORG
列 I-ORG
高 I-ORG
评 I-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
主 O
任 O
中 B-ORG
国 I-ORG
作 I-ORG
协 I-ORG
全 I-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
委 O
员 O
一 O
级 O
作 O
家 O
。 O

编 O
辑 O
本 O
段 O
人 O
物 O
生 O
平 O
1 O
9 O
5 O
5 O
年 O
5 O
月 O
生 O
于 O
南 B-LOC
京 E-LOC
。 O

1 O
9 O
5 O
7 O
年 O
随 O
父 O
母 O
迁 O
至 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
。 O

1 O
9 O
7 O
4 O
年 O
高 O
中 O
毕 O
业 O
。 O

1 O
9 O
7 O
5 O
年 O
元 O
月 O
在 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
运 I-ORG
输 I-ORG
公 I-ORG
司 E-ORG
当 O
装 O
卸 O
工 O
。 O

武 B-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
中 I-ORG
文 I-ORG
系 E-ORG
获 O
学 O
士 O
学 O
位 O
。 O

在 O
校 O
期 O
间 O
始 O
发 O
小 O
说 O
及 O
诗 O
歌 O
。 O

1 O
9 O
8 O
2 O
年 O
毕 O
业 O
后 O
分 O
配 O
至 O
. O

湖 B-ORG
北 I-ORG
电 I-ORG
视 I-ORG
台 E-ORG
曾 O
做 O
过 O
电 O
视 O
剧 O
编 O
剧 O
电 O
视 O
专 O
题 O
片 O
撰 O
稿 O
人 O
。 O

1 O
9 O
8 O
9 O
年 O
调 O
入 O
作 B-ORG
协 I-ORG
湖 I-ORG
北 I-ORG
分 I-ORG
会 E-ORG
从 O
事 O
专 O
业 O
创 O
作 O
。 O

曾 O
任 O
今 O
日 O
名 O
流 O
杂 O
志 O
总 O
编 O
辑 O
。 O

2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
9 O
月 O
2 O
2 O
日 O
在 O
. O

湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 I-ORG
第 I-ORG
五 I-ORG
次 I-ORG
代 I-ORG
表 I-ORG
大 I-ORG
会 E-ORG
上 O
当 O
选 O
为 O
省 B-ORG
作 I-ORG
协 E-ORG
主 O
席 O
。 O

2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
4 O
月 O
2 O
7 O
日 O
任 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
省 E-LOC
第 O
二 O
届 O
; O
长 B-PER
江 E-PER
杯 O
; O
网 O
络 O
小 O
说 O
大 O
赛 O
评 O
委 O
。 O

2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
9 O
月 O
2 O
5 O
日 O
在 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 I-ORG
第 I-ORG
六 I-ORG
次 I-ORG
代 I-ORG
表 I-ORG
大 I-ORG
会 E-ORG
上 O
再 O
次 O
当 O
选 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
协 E-ORG
主 O
席 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
为 O
中 B-ORG
国 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 I-ORG
全 I-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
委 O
员 O
一 O
级 O
作 O
家 O
。 O

2 O
0 O
1 O
6 O
年 O
1 O
2 O
月 O
当 O
选 O
中 B-ORG
国 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 I-ORG
第 I-ORG
九 I-ORG
届 I-ORG
全 I-ORG
国 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 E-ORG
委 O
员 O
。 O

1 O
9 O
8 O
2 O
年 O
方 B-PER
方 E-PER
大 O
学 O
毕 O
业 O
分 O
到 O
电 O
视 O
台 O
一 O
个 O
月 O
1 O
9 O
8 O
2 O
年 O
方 B-PER
方 E-PER
大 O
学 O
毕 O
业 O
分 O
到 O
电 O
视 O
台 O
一 O
个 O
月 O
. O

1 O
9 O
8 O
2 O
年 O
方 B-PER
方 E-PER
大 O
学 O
毕 O
业 O
分 O
到 O
电 O
视 O
台 O
一 O
个 O
月 O
隔 O
壁 O
的 O
. O

父 O
亲 O
为 O
三 B-LOC
峡 E-LOC
工 O
程 O
调 O
来 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
方 B-PER
方 E-PER
两 O
岁 O
即 O
随 O
父 O
母 O
也 O
来 O
了 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
。 O

此 O
后 O
就 O
一 O
直 O
住 O
在 O
这 O
里 O
。 O

杨 B-PER
赓 I-PER
笙 E-PER
是 O
国 B-ORG
民 I-ORG
党 E-ORG
元 O
老 O
; O
二 O
次 O
革 O
命 O
; O
的 O
秘 O
书 O
长 O
。 O

当 O
年 O
的 O
讨 O
袁 B-PER
檄 I-PER
文 E-PER
就 O
是 O
他 O
写 O
的 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
的 O
外 O
祖 O
父 O
毕 O
业 O
于 O
日 B-LOC
本 E-LOC
庆 O
应 O
大 O
学 O
他 O
去 O
世 O
得 O
很 O
早 O
所 O
以 O
母 O
亲 O
一 O
直 O
随 O
曾 O
外 O
祖 O
父 O
生 O
活 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
的 O
伯 O
祖 O
父 O
汪 B-PER
辟 I-PER
疆 E-PER
是 O
. O

方 B-PER
方 E-PER
母 O
亲 O
毕 O
业 O
于 O
九 B-ORG
江 I-ORG
教 I-ORG
会 I-ORG
学 I-ORG
校 E-ORG
励 O
女 O
中 O
结 O
婚 O
后 O
没 O
参 O
加 O
工 O
作 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
母 O
亲 O
家 O
族 O
中 O
的 O
小 O
舅 O
公 O
. O

杨 B-PER
叔 I-PER
子 E-PER
是 O
科 B-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
院 O
士 O
曾 O
任 O
. O

方 B-PER
方 E-PER
父 O
亲 O
1 O
9 O
3 O
7 O
年 O
毕 O
业 O
于 O
. O

方 B-PER
方 E-PER
有 O
三 O
位 O
兄 O
长 O
大 O
哥 O
1 O
9 O
6 O
4 O
年 O
以 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
省 E-LOC
高 O
考 O
第 O
一 O
名 O
进 O
入 O
. O

清 B-ORG
华 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
他 O
是 O
华 B-ORG
中 I-ORG
科 I-ORG
大 E-ORG
教 O
授 O
研 O
究 O
. O

二 B-LOC
哥 E-LOC
从 O
华 S-LOC
科 O
大 O
研 O
究 O
生 O
毕 O
业 O
后 O
一 O
直 O
在 O
. O

东 B-ORG
北 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
教 O
书 O
也 O
是 O
教 O
授 O
研 O
究 O
自 O
动 O
控 O
制 O
。 O

西 B-ORG
北 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
在 O
美 B-ORG
国 I-ORG
麦 I-ORG
道 I-ORG
公 I-ORG
司 E-ORG
工 O
作 O
几 O
年 O
后 O
引 O
进 O
回 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
现 O
是 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
直 I-ORG
升 I-ORG
飞 I-ORG
机 I-ORG
公 I-ORG
司 E-ORG
。 O

方 B-PER
方 E-PER
1 O
9 O
7 O
5 O
年 O
开 O
始 O
写 O
诗 O
。 O

1 O
9 O
8 O
2 O
年 O
发 O
表 O
小 O
说 O
. O

1 O
9 O
8 O
7 O
年 O
发 O
表 O
风 O
景 O
当 O
代 O
作 O
家 O
1 O
9 O
8 O
9 O
年 O
期 O
获 O
1 O
9 O
8 O
8 O
年 O
全 O
国 O
优 O
秀 O
中 O
篇 O
小 O
说 O
奖 O
被 O
批 O
评 O
界 O
认 O
为 O
; O
拉 O
开 O
; O
新 O
写 O
实 O
主 O
义 O
; O
序 O
幕 O
; O
并 O
因 O
此 O
成 O
为 O
中 B-LOC
国 E-LOC
; O
新 O
写 O
实 O
; O
派 O
代 O
表 O
作 O
家 O
之 O
一 O
。 O

祖 O
父 O
在 O
父 O
亲 O
心 O
中 O
行 O
云 O
流 O
水 O
白 O
雾 O
桃 O
花 O
灿 O
烂 O
落 O
日 O
奔 O
跑 O
的 O
火 O
光 O
. O

乌 B-LOC
泥 I-LOC
湖 E-LOC
年 O
谱 O
等 O
一 O
系 O
列 O
作 O
品 O
均 O
受 O
好 O
评 O
。 O

已 O
出 O
版 O
小 O
说 O
散 O
文 O
集 O
大 O
篷 O
车 O
上 O
十 O
八 O
岁 O
进 O
行 O
曲 B-LOC
江 I-LOC
那 I-LOC
一 I-LOC
岸 E-LOC
一 O
唱 O
三 O
叹 O
行 O
云 O
流 O
水 O
水 O
在 O
时 O
间 O
之 O
下 O
等 O
多 O
部 O
早 O
先 O
的 O
作 O
品 O
以 O
反 O
映 O
青 O
年 O
人 O
的 O
生 O
活 O
和 O
心 O
理 O
为 O
主 O
。 O

多 O
部 O
作 O
品 O
被 O
译 O
为 O
英 S-LOC
法 S-LOC
日 O
意 O
葡 O
. O

方 B-PER
方 E-PER
韩 S-PER
等 O
文 O
字 O
在 O
国 O
外 O
出 O
版 O
。 O

春 O
天 O
来 O
到 O
昙 B-PER
华 I-PER
林 E-PER
着 O
重 O
描 O
写 O
底 O
层 O
人 O
物 O
的 O
生 O
存 O
景 O
状 O
爱 O
与 O
生 O
死 O
两 O
条 O
线 O
交 O
织 O
着 O
汇 O
集 O
定 O
格 O
于 O
一 O
场 O
宏 O
大 O
的 O
死 O
亡 O
祭 O
奠 O
。 O

2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
推 O
出 O
长 O
篇 O
小 O
说 O
武 B-LOC
昌 E-LOC
城 O
. O

人 B-ORG
民 I-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
出 I-ORG
版 I-ORG
社 E-ORG
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
5 O
月 O
出 O
版 O
及 O
中 O
篇 O
小 O
说 O
民 O
的 O
载 O
. O

上 B-ORG
海 I-ORG
文 I-ORG
学 E-ORG
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
7 O
月 O
号 O
。 O

武 B-LOC
昌 E-LOC
城 O
以 O
攻 O
城 O
和 O
守 O
城 O
两 O
重 O
不 O
同 O
角 O
度 O
回 O
首 O
1 O
9 O
2 O
6 O
年 O
武 B-LOC
昌 I-LOC
城 E-LOC
鲜 O
为 O
人 O
知 O
的 O
一 O
场 O
围 O
城 O
战 O
民 O
的 O
全 O
景 O
式 O
再 O
现 O
百 O
年 O
前 O
辛 O
亥 O
革 O
命 O
第 O
一 O
枪 O
. O

武 B-LOC
昌 E-LOC
起 O
义 O
波 O
澜 O
壮 O
阔 O
的 O
经 O
过 O
。 O

2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
1 O
0 O
月 O
末 O
根 O
据 O
方 B-PER
方 E-PER
长 O
篇 O
小 O
说 O
. O

万 O
箭 O
穿 O
心 O
改 O
变 O
的 O
同 O
名 O
电 O
影 O
上 O
了 O
院 O
线 O
。 O

万 O
箭 O
穿 O
心 O
讲 O
述 O
了 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
汉 B-LOC
口 E-LOC
一 O
个 O
平 O
凡 O
女 O
人 O
的 O
半 O
生 O
。 O

主 O
要 O
著 O
作 O
有 O
五 O
卷 O
本 O
中 O
短 O
篇 O
小 O
说 O
方 B-PER
方 E-PER
文 O
集 O
长 O
篇 O
小 O
说 O
乌 B-LOC
泥 I-LOC
湖 E-LOC
年 O
谱 O
文 O
化 O
随 O
笔 O
汉 O
口 O
的 O
沧 O
桑 O
往 O
事 O
等 O
。 O

2 O
0 O
0 O
9 O
年 O
6 O
月 O
小 O
说 O
月 O
报 O
第 O
十 O
三 O
届 O
百 O
花 O
奖 O
揭 O
晓 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
万 O
箭 O
穿 O
心 O
荣 O
获 O
本 O
届 O
百 O
花 O
奖 O
优 O
秀 O
中 O
篇 O
小 O
说 O
奖 O
。 O

2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
4 O
月 O
2 O
7 O
日 O
任 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
省 E-LOC
第 O
二 O
届 O
; O
长 B-PER
江 E-PER
杯 O
; O
网 O
络 O
小 O
说 O
大 O
赛 O
评 O
委 O
。 O

2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
1 O
0 O
月 O
1 O
9 O
日 O
第 O
五 O
届 O
鲁 B-PER
迅 E-PER
文 O
学 O
奖 O
获 O
奖 O
作 O
品 O
名 O
单 O
揭 O
晓 O
。 O

在 O
7 O
个 O
门 O
类 O
部 O
备 O
选 O
作 O
品 O
中 S-LOC
方 B-PER
方 E-PER
的 O
琴 O
断 O
口 O
摘 O
得 O
中 O
篇 O
小 O
说 O
奖 O
项 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
在 O
该 O
质 O
疑 O
书 O
中 O
落 O
款 O
为 O
; O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
协 E-ORG
主 O
席 O
; O
实 O
名 O
举 O
报 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
某 O
获 O
鲁 O
奖 O
诗 O
人 O
职 O
称 O
晋 O
升 O
过 O
程 O
中 O
涉 O
嫌 O
违 O
规 O
操 O
作 O
并 O
明 O
确 O
点 O
名 O
我 O
质 O
疑 O
的 O
对 O
象 O
是 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
省 E-LOC
人 O
社 O
厅 O
。 O

该 O
质 O
疑 O
书 O
迅 O
速 O
在 O
微 O
博 O
微 O
信 O
上 O
传 O
播 O
开 O
来 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
的 O
质 O
疑 O
内 O
容 O
清 O
晰 O
逻 O
辑 O
明 O
晰 O
很 O
多 O
读 O
者 O
读 O
后 O
表 O
示 O
认 O
同 O
表 O
示 O
支 O
持 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
不 O
在 O
少 O
数 O
诸 O
如 O
; O
如 O
此 O
公 O
开 O
大 O
胆 O
的 O
质 O
疑 O
也 O
是 O
足 O
够 O
的 O
勇 O
气 O
与 O
自 O
信 O
! O

方 B-PER
方 E-PER
本 O
名 O
汪 B-PER
芳 E-PER
女 O
江 B-PER
西 E-PER
彭 B-PER
泽 E-PER
人 O
。 O

1 O
9 O
5 O
5 O
年 O
5 O
月 O
生 O
于 O
南 B-LOC
京 E-LOC
。 O

1 O
9 O
7 O
4 O
年 O
高 O
中 O
毕 O
业 O
1 O
9 O
7 O
5 O
年 O
元 O
月 O
在 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
运 I-ORG
输 I-ORG
公 I-ORG
司 E-ORG
当 O
装 O
卸 O
工 O
。 O

1 O
9 O
7 O
8 O
年 O
考 O
入 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
中 I-ORG
文 I-ORG
系 E-ORG
毕 O
业 O
后 O
分 O
配 O
至 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
电 I-ORG
视 I-ORG
台 E-ORG
。 O

1 O
9 O
8 O
9 O
年 O
调 O
入 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 E-ORG
曾 O
任 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 E-ORG
主 O
席 O
。 O

1 O
9 O
8 O
7 O
年 O
发 O
表 O
的 O
中 O
篇 O
小 O
说 O
风 O
景 O
在 O
全 O
国 O
引 O
起 O
极 O
大 O
反 O
响 O
并 O
因 O
此 O
而 O
成 O
为 O
中 B-LOC
国 E-LOC
; O
新 O
写 O
实 O
; O
派 O
的 O
代 O
表 O
作 O
家 O
之 O
一 O
。 O

风 O
景 O
获 O
全 O
国 O
优 O
秀 O
中 O
篇 O
小 O
说 O
奖 O
。 O

已 O
出 O
版 O
小 O
说 O
散 O
文 O
集 O
近 O
部 O
。 O

代 O
表 O
作 O
有 O
中 O
篇 O
小 O
说 O
祖 O
父 O
在 O
父 O
亲 O
心 O
中 O
白 O
雾 O
桃 O
花 O
灿 O
烂 O
落 O
日 O
万 O
箭 O
穿 O
心 O
等 O
长 O
篇 O
小 O
说 O
乌 B-LOC
泥 I-LOC
湖 E-LOC
年 O
谱 O
文 O
化 O
随 O
笔 O
汉 O
口 O
的 O
沧 O
桑 O
往 O
事 O
到 O
庐 B-LOC
山 E-LOC
看 O
老 O
别 O
墅 O
等 O
。 O

1 O
9 O
5 O
7 O
年 O
随 O
父 O
母 O
迁 O
至 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
。 O

1 O
9 O
7 O
5 O
年 O
元 O
月 O
在 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
运 I-ORG
输 I-ORG
公 I-ORG
司 E-ORG
当 O
装 O
卸 O
工 O
。 O

1 O
9 O
7 O
8 O
年 O
考 O
入 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
中 I-ORG
文 I-ORG
系 E-ORG
获 O
学 O
士 O
学 O
位 O
。 O

在 O
校 O
期 O
间 O
始 O
发 O
小 O
说 O
及 O
诗 O
歌 O
。 O

2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
9 O
月 O
2 O
5 O
日 O
在 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 I-ORG
第 I-ORG
六 I-ORG
次 I-ORG
代 I-ORG
表 I-ORG
大 I-ORG
会 E-ORG
上 O
再 O
次 O
当 O
选 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
协 E-ORG
主 O
席 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
为 O
中 B-ORG
国 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 I-ORG
全 I-ORG
国 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 E-ORG
委 O
员 O
一 O
级 O
作 O
家 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
英 O
文 O
版 O
已 O
在 O
亚 B-LOC
马 I-LOC
逊 E-LOC
预 O
售 O

方 B-PER
方 E-PER
的 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
前 O
两 O
天 O
刚 O
传 O
出 O
要 O
制 O
作 O
英 O
文 O
版 O
的 O
消 O
息 O
今 O
天 O
在 O
亚 B-LOC
马 I-LOC
逊 E-LOC
官 O
网 O
就 O
已 O
经 O
挂 O
出 O
预 O
售 O
信 O
息 O
了 O
。 O

根 O
据 O
官 O
网 O
信 O
息 O
英 O
文 O
版 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
由 O
英 O
文 O
读 O
物 O
中 O
五 B-ORG
大 I-ORG
出 I-ORG
版 I-ORG
社 E-ORG
之 O
一 O
的 O
哈 B-ORG
珀 I-ORG
柯 I-ORG
林 I-ORG
斯 I-ORG
出 I-ORG
版 I-ORG
社 E-ORG
出 O
版 O
将 O
于 O
今 O
年 O
8 O
月 O
1 O
8 O
日 O
发 O
售 O
售 O
价 O
为 O
. O

方 B-PER
方 E-PER
注 O
搞 O
了 O
一 O
次 O
大 O
型 O
活 O
动 O
大 O
概 O
的 O
主 O
题 O
是 O
纪 O
念 O
文 O
学 O
院 O
建 O
院 O
八 O
十 O
周 O
年 O
暨 O
文 O
学 O
学 O
科 O
设 O
立 O
九 O
十 O
周 O
年 O
。 O

没 O
人 O
请 O
我 O
我 O
自 O
然 O
没 O
去 O
参 O
加 O
活 O
动 O
所 O
以 O
这 O
个 O
活 O
动 O
的 O
主 O
题 O
是 O
什 O
么 O
我 O
也 O
不 O
甚 O
了 O
了 O
大 O
概 O
之 O
下 O
的 O
表 O
述 O
是 O
听 O
别 O
人 O
说 O
的 O
不 O
一 O
定 O
准 O
确 O
。 O

还 O
听 O
说 O
这 O
个 O
活 O
动 O
的 O
规 O
模 O
不 O
算 O
小 O
光 O
是 O
北 B-LOC
京 E-LOC
的 O
代 O
表 O
团 O
就 O
有 O
多 O
人 O
有 O
几 O
位 O
副 O
部 O
级 O
的 O
官 O
员 O
系 O
友 O
到 O
场 O
还 O
有 O
几 O
位 O
副 O
部 O
级 O
的 O
官 O
员 O
系 O
友 O
发 O
来 O
了 O
热 O
情 O
洋 O
溢 O
的 O
贺 O
电 O
当 O
今 O
最 O
著 O
名 O
的 O
系 O
友 O
易 O
中 O
天 O
先 O
生 O
也 O
来 O
了 O
据 O
说 O
还 O
捐 O
了 O
万 O
用 O
作 O
奖 O
学 O
金 O
还 O
是 O
设 O
立 O
基 O
金 O
或 O
者 O
其 O
他 O
什 O
么 O
用 O
途 O
我 O
不 O
清 O
楚 O
。 O

易 S-PER
先 O
生 O
捐 O
万 O
给 O
中 O
文 O
系 O
是 O
很 O
让 O
人 O
感 O
动 O
的 O
钱 O
不 O
钱 O
的 O
事 O
情 O
不 O
大 O
关 O
键 O
是 O
易 O
老 O
师 O
当 O
年 O
离 O
开 O
武 B-ORG
大 I-ORG
中 I-ORG
文 I-ORG
系 E-ORG
并 O
非 O
属 O
于 O
人 O
往 O
高 O
处 O
走 O
式 O
的 O
跳 O
槽 O
而 O
是 O
因 O
为 O
在 O
中 B-ORG
文 I-ORG
系 E-ORG
过 O
得 O
不 O
如 O
意 O
才 O
被 O
迫 O
离 O
开 O
的 O
。 O

在 O
这 O
样 O
的 O
背 O
景 O
下 O
易 O
先 O
生 O
能 O
不 O
计 O
前 O
嫌 O
慨 O
然 O
解 O
囊 O
用 O
我 O
比 O
较 O
传 O
统 O
的 O
观 O
念 O
来 O
看 O
恩 B-PER
易 E-PER
老 O
师 O
是 O
个 O
有 O
度 O
量 O
的 O
好 O
人 O
。 O

当 O
然 O
了 O
中 O
文 O
系 O
现 O
在 O
最 O
需 O
要 O
的 O
就 O
是 O
这 O
样 O
的 O
好 O
人 O
能 O
捐 O
钱 O
或 O
者 O
能 O
办 O
事 O
的 O
好 O
人 O
。 O

据 O
参 O
加 O
了 O
活 O
动 O
的 O
人 O
介 O
绍 O
这 O
次 O
主 O
要 O
邀 O
请 O
的 O
是 O
两 O
类 O
系 O
友 O
有 O
权 O
的 O
官 O
员 O
和 O
有 O
钱 O
的 O
商 O
人 O
。 O

有 O
人 O
可 O
能 O
会 O
说 O
易 O
中 O
天 O
先 O
生 O
是 O
学 O
者 O
啊 O
不 O
属 O
于 O
你 O
说 O
的 O
两 O
种 O
人 O
吧 O
？ O

这 O
话 O
有 O
道 O
理 O
但 O
你 O
需 O
要 O
看 O
到 O
的 O
是 O
易 S-PER
先 O
生 O
是 O
有 O
钱 O
而 O
且 O
能 O
够 O
捐 O
出 O
钱 O
来 O
的 O
学 O
者 O
所 O
以 O
他 O
对 O
于 O
中 B-ORG
文 I-ORG
系 E-ORG
来 O
说 O
是 O
不 O
妨 O
当 O
成 O
有 O
钱 O
的 O
商 O
人 O
来 O
看 O
待 O
和 O
使 O
用 O
的 O
。 O

也 O
许 O
还 O
有 O
一 O
些 O
没 O
钱 O
且 O
不 O
认 O
捐 O
的 O
学 O
者 O
参 O
加 O
了 O
但 O
我 O
比 O
较 O
肯 O
定 O
的 O
是 O
那 O
学 O
者 O
应 O
该 O
是 O
能 O
在 O
以 O
后 O
的 O
学 O
科 O
评 O
定 O
等 O
方 O
面 O
做 O
出 O
贡 O
献 O
的 O
。 O

我 O
说 O
这 O
些 O
话 O
很 O
有 O
些 O
对 O
自 O
己 O
母 O
校 O
和 O
母 O
系 O
大 O
不 O
恭 O
敬 O
的 O
味 O
道 O
但 O
我 O
觉 O
得 O
我 O
是 O
有 O
理 O
由 O
的 O
。 O

现 O
在 O
这 O
商 O
业 O
社 O
会 O
已 O
经 O
把 O
学 O
校 O
变 O
成 O
了 O
商 O
场 O
过 O
去 O
的 O
说 O
法 O
是 O
在 O
商 O
言 O
商 O
现 O
在 O
的 O
实 O
际 O
情 O
况 O
是 O
不 O
管 O
你 O
在 O
哪 O
儿 O
都 O
得 O
言 O
商 O
学 O
校 O
一 O
点 O
都 O
没 O
例 O
外 O
。 O

据 O
说 O
我 O
有 O
好 O
多 O
都 O
是 O
据 O
说 O
的 O
请 O
各 O
位 O
有 O
意 O
细 O
究 O
的 O
看 O
官 O
自 O
行 O
核 O
实 O
现 O
在 O
文 O
学 O
院 O
的 O
工 O
资 O
都 O
是 O
自 O
己 O
发 O
的 O
弄 O
不 O
到 O
钱 O
怎 O
么 O
维 O
持 O
怎 O
么 O
发 O
展 O
？ O

所 O
以 O
文 O
学 O
院 O
更 O
看 O
中 O
系 O
友 O
中 O
的 O
官 O
员 O
和 O
商 O
人 O
难 O
免 O
有 O
些 O
不 O
得 O
以 O
的 O
苦 O
衷 O
。 O

因 O
了 O
这 O
苦 O
衷 O
文 O
学 O
本 O
身 O
之 O
于 O
文 O
学 O
系 O
反 O
倒 O
变 O
得 O
不 O
那 O
么 O
重 O
要 O
了 O
。 O

让 O
人 O
惊 O
讶 O
不 O
理 O
解 O
的 O
是 O
这 O
次 O
主 O
题 O
为 O
文 O
学 O
院 O
系 O
建 O
立 O
的 O
纪 O
念 O
活 O
动 O
有 O
那 O
么 O
多 O
官 O
员 O
商 O
人 O
以 O
及 O
有 O
钱 O
且 O
认 O
捐 O
的 O
学 O
者 O
参 O
加 O
却 O
竟 O
然 O
没 O
有 O
邀 O
请 O
该 O
系 O
该 O
院 O
的 O
另 O
一 O
位 O
毕 O
业 O
生 O
在 O
文 O
学 O
本 O
行 O
内 O
成 O
绩 O
斐 O
然 O
的 O
方 B-PER
方 E-PER
中 O
文 O
系 O
级 O
学 O
生 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
是 O
著 O
名 O
作 O
家 O
也 O
是 O
现 O
任 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 E-ORG
主 O
席 O
。 O

也 O
许 O
有 O
人 O
会 O
问 O
省 O
作 O
协 O
主 O
席 O
呀 O
那 O
不 O
也 O
是 O
官 O
员 O
吗 O
怎 O
么 O
会 O
不 O
邀 O
请 O
呢 O
？ O

这 O
个 O
不 O
对 O
有 O
的 O
省 B-ORG
作 I-ORG
协 E-ORG
主 O
席 O
是 O
官 O
员 O
副 O
厅 O
或 O
正 O
厅 O
但 O
方 B-PER
方 E-PER
不 O
是 O
她 O
连 O
股 O
级 O
都 O
不 O
是 O
她 O
就 O
是 O
个 O
有 O
作 O
协 O
主 O
席 O
名 O
份 O
的 O
专 O
业 O
作 O
家 O
。 O

健 O
在 O
的 O
武 B-ORG
大 I-ORG
中 I-ORG
文 I-ORG
系 E-ORG
毕 O
业 O
生 O
中 O
在 O
文 O
学 O
创 O
作 O
领 O
域 O
成 O
绩 O
最 O
突 O
出 O
的 O
我 O
所 O
见 O
首 O
推 O
方 B-PER
方 E-PER
。 O

但 O
是 O
就 O
是 O
这 O
个 O
方 B-PER
方 E-PER
在 O
我 O
的 O
许 O
多 O
同 O
学 O
至 O
少 O
都 O
接 O
到 O
过 O
电 O
话 O
邀 O
请 O
的 O
同 O
时 O
却 O
没 O
有 O
收 O
到 O
来 O
自 O
文 O
学 O
院 O
的 O
任 O
何 O
形 O
式 O
的 O
邀 O
请 O
。 O

会 O
上 O
也 O
有 O
不 O
少 O
人 O
相 O
互 O
问 O
起 O
为 O
什 O
么 O
方 B-PER
方 E-PER
没 O
有 O
来 O
据 O
说 O
没 O
有 O
人 O
知 O
道 O
原 O
因 O
。 O

我 O
前 O
面 O
已 O
经 O
为 O
我 O
的 O
母 O
系 O
找 O
到 O
了 O
必 O
须 O
请 O
谁 O
的 O
理 O
由 O
但 O
我 O
还 O
没 O
能 O
找 O
到 O
一 O
个 O
说 O
服 O
自 O
己 O
的 O
理 O
由 O
就 O
是 O
我 O
的 O
母 O
系 O
为 O
什 O
么 O
不 O
邀 O
请 O
一 O
个 O
已 O
经 O
成 O
为 O
著 O
名 O
作 O
家 O
的 O
本 O
系 O
毕 O
业 O
生 O
参 O
加 O
这 O
次 O
活 O
动 O
的 O
理 O
由 O
。 O

一 O
所 O
大 O
学 O
的 O
文 O
学 O
系 O
最 O
值 O
得 O
骄 O
傲 O
的 O
是 O
什 O
么 O
？ O

我 O
觉 O
得 O
即 O
使 O
不 O
作 O
排 O
名 O
也 O
应 O
该 O
是 O
官 O
员 O
学 O
者 O
作 O
家 O
三 O
者 O
并 O
列 O
第 O
一 O
他 O
们 O
为 O
母 O
校 O
母 O
系 O
所 O
增 O
之 O
光 O
各 O
自 O
在 O
不 O
同 O
的 O
领 O
域 O
难 O
说 O
高 O
下 O
如 O
果 O
去 O
掉 O
起 O
中 O
一 O
方 O
这 O
我 O
怎 O
么 O
都 O
看 O
不 O
出 O
那 O
是 O
一 O
个 O
正 O
确 O
而 O
且 O
合 O
理 O
的 O
选 O
择 O
； O
以 O
我 O
私 O
心 O
如 O
果 O
被 O
去 O
掉 O
的 O
恰 O
恰 O
是 O
文 O
学 O
那 O
一 O
方 O
其 O
不 O
合 O
理 O
性 O
需 O
要 O
加 O
倍 O
。 O

如 O
果 O
我 O
们 O
把 O
话 O
说 O
白 O
了 O
是 O
不 O
是 O
因 O
为 O
方 B-PER
方 E-PER
这 O
样 O
一 O
个 O
纯 O
粹 O
的 O
作 O
家 O
无 O
论 O
其 O
名 O
气 O
有 O
多 O
大 O
文 O
学 O
史 O
上 O
的 O
地 O
位 O
有 O
多 O
重 O
要 O
但 O
无 O
权 O
无 O
势 O
的 O
现 O
实 O
必 O
然 O
使 O
她 O
变 O
得 O
对 O
文 O
学 O
院 O
和 O
中 B-ORG
文 I-ORG
系 E-ORG
已 O
经 O
可 O
有 O
可 O
无 O
了 O
呢 O
？ O

我 O
不 O
敢 O
说 O
武 B-ORG
大 I-ORG
中 I-ORG
文 I-ORG
系 E-ORG
就 O
因 O
为 O
这 O
样 O
一 O
次 O
充 O
满 O
利 O
益 O
色 O
彩 O
的 O
选 O
择 O
会 O
烂 O
下 O
去 O
但 O
我 O
的 O
个 O
人 O
意 O
见 O
是 O
这 O
样 O
的 O
一 O
次 O
选 O
择 O
让 O
我 O
看 O
到 O
了 O
她 O
已 O
经 O
具 O
备 O
了 O
烂 O
下 O
去 O
的 O
可 O
能 O
。 O

据 O
说 O
宗 B-PER
福 I-PER
邦 E-PER
先 O
生 O
故 O
训 O
汇 O
纂 O
主 O
编 O
之 O
一 O
武 B-ORG
大 E-ORG
名 O
师 O
在 O
这 O
次 O
会 O
上 O
有 O
个 O
发 O
言 O
着 O
重 O
指 O
出 O
大 O
意 O
尽 O
管 O
武 B-ORG
大 I-ORG
中 I-ORG
文 I-ORG
系 I-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
这 O
些 O
年 O
一 O
直 O
在 O
取 O
得 O
这 O
样 O
那 O
样 O
的 O
成 O
绩 O
但 O
大 O
家 O
应 O
该 O
有 O
清 O
醒 O
的 O
意 O
识 O
不 O
可 O
沾 O
沾 O
自 O
喜 O
如 O
今 O
的 O
武 B-ORG
大 I-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
不 O
仅 O
无 O
法 O
与 O
民 O
国 O
时 O
代 O
的 O
辉 O
煌 O
相 O
比 O
就 O
是 O
与 O
建 O
国 O
后 O
的 O
五 O
老 O
八 O
中 O
时 O
代 O
相 O
比 O
也 O
有 O
着 O
很 O
大 O
很 O
大 O
的 O
距 O
离 O
； O
同 O
时 O
当 O
年 O
程 B-PER
千 I-PER
帆 E-PER
教 O
授 O
以 O
及 O
后 O
来 O
一 O
些 O
学 O
者 O
等 O
的 O
离 O
开 O
武 B-ORG
大 E-ORG
和 O
中 B-ORG
文 I-ORG
系 E-ORG
大 O
家 O
也 O
应 O
该 O
记 O
取 O
有 O
关 O
教 O
训 O
。 O

那 O
么 O
这 O
次 O
文 O
学 O
院 O
放 O
弃 O
邀 O
请 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
参 O
加 O
活 O
动 O
其 O
选 O
择 O
又 O
意 O
味 O
着 O
什 O
么 O
呢 O
？ O

在 O
华 B-ORG
科 E-ORG
读 O
书 O
的 O
时 O
候 O
我 O
比 O
较 O
喜 O
欢 O
人 O
文 O
学 O
科 O
有 O
一 O
次 O
方 B-PER
方 E-PER
老 O
师 O
到 O
华 B-LOC
科 E-LOC
人 O
文 O
大 O
讲 O
堂 O
做 O
演 O
讲 O
我 O
听 O
过 O
一 O
次 O
对 O
她 O
有 O
些 O
印 O
象 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
老 O
师 O
曾 B-PER
公 I-PER
开 E-PER
说 O
她 O
很 O
喜 O
欢 O
华 B-ORG
科 E-ORG
大 O
学 O
生 O
因 O
此 O
她 O
去 O
华 B-LOC
科 E-LOC
人 O
文 O
大 O
讲 O
堂 O
讲 O
了 O
几 O
次 O
。 O

言 O
下 O
之 O
意 O
不 O
一 O
定 O
喜 O
欢 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
方 B-PER
方 E-PER
老 O
师 O
是 O
武 B-ORG
大 E-ORG
毕 O
业 O
的 O
. O

她 O
在 O
华 B-ORG
科 E-ORG
的 O
那 O
次 O
演 O
讲 O
我 O
还 O
做 O
了 O
记 O
录 O
并 O
发 O
表 O
在 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
青 I-ORG
年 I-ORG
报 E-ORG
。 O

似 O
乎 O
是 O
这 O
份 O
报 O
纸 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
有 O
两 O
个 O
比 O
较 O
知 O
名 O
作 O
家 O
池 B-PER
莉 E-PER
深 O
居 O
简 O
出 O
看 O
似 O
不 O
食 O
烟 O
火 O
方 B-PER
方 E-PER
代 O
表 O
作 O
风 O
景 O
一 O
唱 O
三 O
叹 O
等 O
方 B-PER
方 E-PER
老 O
师 O
是 O
一 O
个 O
颇 O
具 O
现 O
实 O
关 O
怀 O
的 O
作 O
家 O
。 O

她 O
的 O
长 O
篇 O
小 O
说 O
风 O
景 O
就 O
是 O
写 O
一 O
个 O
棚 O
户 O
区 O
普 O
通 O
民 O
众 O
的 O
生 O
活 O
生 O
存 O
状 O
态 O
。 O

这 O
个 O
棚 O
户 O
区 O
都 O
是 O
河 B-LOC
南 E-LOC
游 O
民 O
在 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
汉 O
漂 O
。 O

作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
武 O
汉 O
日 O
记 O
走 O
红 O
震 O
撼 O
多 O
少 O
人 O
心 O
! O

大 O
眼 O
微 O
观 O
察 O
; O
防 O
失 O
联 O
加 O
备 O
号 O
; O
关 O
注 O
; O
1 O
9 O
8 O
2 O
年 O
方 B-PER
方 E-PER
大 O
学 O
毕 O
业 O
后 O
; O
方 B-PER
方 E-PER
本 O
名 O
汪 B-PER
芳 I-PER
祖 E-PER
籍 O
江 B-PER
西 E-PER
彭 B-PER
泽 E-PER
1 O
9 O
5 O
5 O
年 O
5 O
月 O
生 O
于 O
江 B-LOC
苏 E-LOC
南 B-LOC
京 E-LOC
成 O
长 O
于 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
武 B-LOC
汉 E-LOC
。 O

1 O
9 O
7 O
4 O
年 O
高 O
中 O
毕 O
业 O
后 O
在 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
当 O
过 O
装 O
卸 O
工 O
1 O
9 O
7 O
8 O
年 O
考 O
入 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
中 I-ORG
文 I-ORG
系 E-ORG
本 O
科 O
; O
毕 O
业 O
后 O
分 O
配 O
至 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
电 I-ORG
视 I-ORG
台 E-ORG
工 O
作 O
。 O

曾 O
任 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
协 E-ORG
主 O
席 O
； O
中 B-ORG
国 I-ORG
作 I-ORG
协 I-ORG
全 I-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
委 O
员 O
一 O
级 O
作 O
家 O
。 O

原 O
题 O
; O
岁 O
作 O
家 O
武 B-PER
汉 E-PER
日 O
记 O
走 O
红 O
; O
震 O
撼 O
了 O
多 O
少 O
人 O
的 O
心 O
; O
作 O
者 O
滚 O
君 O
; O
今 O
日 O
推 O
乐 O
队 O
在 O
夜 O
里 O
。 O

歌 O
词 O
来 O
自 O
里 B-PER
尔 I-PER
克 E-PER
的 O
诗 O
歌 O
沉 O
重 O
的 O
时 O
刻 O
。 O

此 O
刻 O
有 O
谁 O
在 O
世 O
上 O
某 O
处 O
哭 O
无 O
缘 O
无 O
故 O
在 O
世 O
上 O
哭 O
在 O
哭 O
我 O
。 O

大 O
家 O
也 O
知 O
道 O
最 O
近 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
当 O
地 O
火 O
了 O
好 O
几 O
篇 O
让 O
人 O
啼 O
笑 O
皆 O
非 O
的 O
文 O
章 O
。 O

面 O
对 O
疫 O
情 O
某 O
些 O
作 O
家 O
的 O
脑 O
洞 O
真 O
是 O
大 O
到 O
让 O
人 O
匪 O
夷 O
所 O
思 O
的 O
地 O
步 O
。 O

但 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
不 O
全 O
是 O
这 O
样 O
的 O
文 O
字 O
工 O
作 O
者 O
。 O

今 O
天 O
就 O
要 O
介 O
绍 O
一 O
位 O
疫 O
情 O
良 O
心 O
作 O
家 O
。 O

她 O
这 O
支 O
笔 O
的 O
价 O
值 O
一 O
点 O
也 O
不 O
比 O
医 O
生 O
的 O
手 O
术 O
刀 O
低 O
。 O

自 B-LOC
封 I-LOC
城 E-LOC
开 O
始 O
连 O
续 O
更 O
新 O
日 O
记 O
至 O
今 O
成 O
了 O
不 O
少 O
网 O
友 O
心 O
中 O
的 O
定 O
心 O
丸 O
。 O

各 O
种 O
公 O
众 O
号 O
都 O
在 O
转 O
发 O
。 O

这 O
几 O
日 O
我 O
一 O
直 O
在 O
拜 O
读 O
她 O
的 O
文 O
字 O
; O
有 O
态 O
度 O
有 O
温 O
度 O
有 O
细 O
节 O
有 O
大 O
局 O
观 O
在 O
如 O
今 O
的 O
疫 O
情 O
乱 O
象 O
中 O
真 O
是 O
稀 O
缺 O
。 O

她 O
笔 O
名 O
方 B-PER
方 E-PER
真 O
名 O
汪 B-PER
芳 E-PER
1 O
9 O
5 O
5 O
年 O
生 O
人 O
鲁 B-PER
迅 E-PER
文 O
学 O
奖 O
获 O
得 O
者 O
曾 O
担 O
任 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 E-ORG
主 O
席 O
。 O

2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
曾 O
在 O
微 O
博 O
实 O
名 O
揭 O
露 O
文 O
坛 O
黑 O
幕 O
更 O
是 O
公 O
开 O
表 O
示 O
大 O
不 O
了 O
不 O
当 O
作 B-ORG
协 E-ORG
主 O
席 O
。 O

来 O
自 O
腾 O
讯 O
网 O
截 O
图 O
; O
从 O
1 O
月 O
2 O
5 O
日 O
开 O
始 O
方 B-PER
方 E-PER
在 O
微 O
博 O
上 O
陆 O
续 O
发 O
布 O
日 O
记 O
之 O
后 O
稳 O
定 O
发 O
表 O
在 O
财 O
新 O
上 O
。 O

零 O
零 O
碎 O
碎 O
虽 O
然 O
不 O
是 O
规 O
整 O
的 O
文 O
章 O
但 O
内 O
容 O
真 O
切 O
总 O
能 O
切 O
中 O
要 O
害 O
。 O

1 O
月 O
2 O
5 O
日 O
; O
她 O
控 O
诉 O
微 O
博 O
封 O
她 O
的 O
文 O
字 O
最 O
后 O
一 O
句 O
话 O
; O
高 O
科 O
技 O
做 O
起 O
恶 O
来 O
一 O
点 O
也 O
不 O
比 O
瘟 O
疫 O
弱 O
; O
振 O
聋 O
发 O
聩 O
。 O

1 O
月 O
2 O
7 O
日 O
; O
她 O
通 O
过 O
自 O
己 O
的 O
经 O
历 O
告 O
诉 O
大 O
家 O
现 O
在 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
的 O
口 O
罩 O
非 O
常 O
紧 O
张 O
并 O
在 O
文 O
末 O
给 O
出 O
了 O
一 O
个 O
精 O
准 O
的 O
判 O
断 O
; O
口 O
罩 O
并 O
不 O
缺 O
货 O
缺 O
的 O
只 O
是 O
怎 O
么 O
才 O
能 O
到 O
市 O
民 O
手 O
上 O
; O
为 O
啥 O
全 O
国 O
的 O
口 O
罩 O
都 O
往 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
支 O
援 O
各 O
大 O
医 O
院 O
还 O
缺 O
口 O
罩 O
？ O

几 O
天 O
后 O
曝 O
出 O
的 O
红 B-ORG
十 I-ORG
字 I-ORG
会 E-ORG
丑 O
闻 O
给 O
了 O
我 O
们 O
答 O
案 O
。 O

1 O
月 O
2 O
8 O
日 O
; O
她 O
提 O
醒 O
所 O
有 O
人 O
不 O
要 O
轻 O
易 O
出 O
门 O
; O
并 O
批 O
判 O
了 O
2 O
1 O
日 O
的 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
团 I-ORG
拜 I-ORG
会 E-ORG
。 O

有 O
一 O
句 O
话 O
很 O
犀 O
利 O
; O
元 O
月 O
号 O
到 O
号 O
那 O
些 O
频 O
繁 O
开 O
会 O
的 O
人 O
们 O
各 O
自 O
小 O
心 O
吧 O
。 O

1 O
月 O
2 O
9 O
日 O
; O
她 O
写 O
了 O
一 O
段 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
的 O
真 O
实 O
现 O
状 O
; O
关 O
在 O
家 O
里 O
的 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
人 O
只 O
要 O
没 O
被 O
感 O
染 O
大 O
家 O
的 O
心 O
里 O
基 O
本 O
都 O
还 O
踏 O
实 O
。 O

最 O
可 O
怜 O
的 O
还 O
是 O
那 O
些 O
病 O
人 O
以 O
及 O
他 O
们 O
的 O
家 O
属 O
。 O

因 O
为 O
病 O
房 O
一 O
床 O
难 O
求 O
他 O
们 O
仍 O
在 O
煎 O
熬 O
之 O
中 O
。 O

他 O
们 O
是 O
最 O
大 O
的 O
受 O
害 O
人 O
。 O

不 O
知 O
道 O
有 O
多 O
少 O
家 O
庭 O
从 O
此 O
破 O
碎 O
。 O

之 O
后 O
她 O
还 O
顺 O
带 O
说 O
明 O
了 O
一 O
个 O
情 O
况 O
意 O
思 O
是 O
之 O
前 O
有 O
一 O
条 O
微 O
博 O
被 O
屏 O
蔽 O
了 O
其 O
实 O
她 O
不 O
想 O
批 O
判 O
谁 O
自 O
己 O
和 O
政 O
府 O
和 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
站 E-ORG
在 O
一 O
起 O
。 O

最 O
后 O
调 O
侃 O
道 O
; O
只 O
是 O
当 O
时 O
写 O
到 O
那 O
里 O
觉 O
得 O
反 O
思 O
也 O
很 O
必 O
要 O
。 O

原 O
文 O
截 O
图 O
; O
写 O
到 O
这 O
里 O
大 O
家 O
应 O
该 O
可 O
以 O
感 O
受 O
到 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
文 O
字 O
风 O
格 O
谦 O
卑 O
之 O
中 O
透 O
露 O
着 O
一 O
股 O
狠 O
劲 O
。 O

1 O
月 O
3 O
0 O
日 O
; O
这 O
一 O
天 O
她 O
的 O
情 O
绪 O
似 O
乎 O
有 O
点 O
激 O
动 O
没 O
有 O
压 O
制 O
住 O
内 O
心 O
的 O
怒 O
火 O
。 O

她 O
的 O
笔 O
直 O
指 O
那 O
些 O
专 O
家 O
以 O
及 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
主 O
政 O
官 O
员 O
。 O

原 O
文 O
截 O
图 O
; O
1 O
月 O
3 O
1 O
日 O
; O
方 B-PER
方 E-PER
直 O
言 O
迄 O
今 O
为 O
止 O
没 O
有 O
一 O
个 O
站 O
出 O
来 O
道 O
歉 O
的 O
人 O
有 O
的 O
只 O
是 O
各 O
种 O
推 O
诿 O
的 O
文 O
章 O
。 O

我 O
非 O
常 O
想 O
提 O
醒 O
一 O
下 O
我 O
的 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
同 O
行 O
以 O
后 O
你 O
们 O
多 O
半 O
会 O
被 O
要 O
求 O
写 O
颂 O
文 O
颂 O
诗 O
但 O
请 O
你 O
们 O
在 O
下 O
笔 O
时 O
思 O
考 O
几 O
秒 O
你 O
们 O
要 O
歌 O
颂 O
的 O
对 O
象 O
应 O
该 O
是 O
谁 O
。 O

如 O
要 O
谄 O
媚 O
也 O
请 O
守 O
个 O
度 O
。 O

我 O
虽 O
然 O
人 O
老 O
了 O
但 O
我 O
批 O
评 O
的 O
气 O
力 O
从 O
来 O
不 O
老 O
。 O

原 O
文 O
截 O
图 O
; O
虽 O
然 O
我 O
人 O
老 O
了 O
但 O
我 O
批 O
评 O
的 O
力 O
气 O
从 O
来 O
不 O
老 O
。 O

这 O
句 O
狠 O
话 O
把 O
我 O
一 O
个 O
大 O
男 O
人 O
感 O
动 O
哭 O
了 O
。 O

现 O
在 O
还 O
有 O
多 O
少 O
知 O
识 O
分 O
子 O
能 O
够 O
做 O
到 O
如 O
此 O
决 O
绝 O
？ O

岁 O
的 O
方 B-PER
方 E-PER
绝 O
对 O
担 O
得 O
起 O
一 O
身 O
傲 O
骨 O
这 O
四 O
个 O
字 O
。 O

很 O
可 O
惜 O
即 O
使 O
她 O
将 O
一 O
片 O
赤 O
诚 O
之 O
心 O
提 O
到 O
了 O
嗓 O
子 O
眼 O
某 O
些 O
人 O
该 O
怎 O
么 O
写 O
还 O
是 O
怎 O
么 O
写 O
。 O

防 O
失 O
联 O
请 O
复 O
制 O
加 O
微 O
信 O
; O
注 O
明 O
读 O
者 O
; O
2 O
月 O
2 O
日 O
; O
方 B-PER
方 E-PER
先 O
讲 O
了 O
几 O
个 O
发 O
生 O
在 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
的 O
悲 O
惨 O
故 O
事 O
然 O
后 O
提 O
到 O
了 O
一 O
句 O
她 O
以 O
前 O
说 O
过 O
的 O
话 O
; O
时 O
代 O
的 O
一 O
粒 O
灰 O
落 O
在 O
个 O
人 O
头 O
上 O
都 O
是 O
一 O
座 O
山 O
; O
原 O
文 O
还 O
有 O
后 O
半 O
句 O
; O
而 O
; O
我 O
们 O
偏 O
偏 O
处 O
在 O
一 O
个 O
尘 O
土 O
飞 O
扬 O
的 O
时 O
代 O
之 O
中 O
。 O

看 O
看 O
吧 O
; O
这 O
才 O
是 O
知 O
识 O
分 O
子 O
应 O
该 O
有 O
的 O
悲 O
悯 O
之 O
心 O
。 O

如 O
同 O
一 O
千 O
多 O
年 O
前 O
诗 O
圣 O
杜 B-PER
甫 E-PER
吟 O
诵 O
的 O
那 O
句 O
; O
安 O
得 O
广 O
厦 O
千 O
万 O
间 O
大 O
庇 O
天 O
下 O
寒 O
士 O
俱 O
欢 O
颜 O
。 O

这 O
样 O
的 O
文 O
字 O
才 O
是 O
所 O
有 O
媒 O
体 O
应 O
该 O
争 O
相 O
转 O
载 O
的 O
才 O
是 O
所 O
有 O
处 O
于 O
水 O
深 O
火 O
热 O
的 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
人 O
应 O
该 O
读 O
到 O
的 O
。 O

不 O
管 O
拿 O
到 O
哪 O
个 O
国 O
家 O
一 O
定 O
会 O
让 O
他 O
们 O
对 O
中 B-LOC
国 E-LOC
人 O
民 O
肃 O
然 O
起 O
敬 O
。 O

因 O
为 O
大 O
爱 O
是 O
人 O
类 O
最 O
能 O
感 O
同 O
身 O
受 O
的 O
情 O
感 O
。 O

如 O
同 O
山 B-LOC
川 E-LOC
异 O
域 O
日 S-LOC
月 S-LOC
同 O
天 O
； O
如 O
同 O
岂 O
曰 O
无 O
衣 O
与 O
子 O
同 O
裳 O
。 O

象 O
形 O
文 O
字 O
集 O
聚 O
了 O
老 O
祖 O
宗 O
几 O
千 O
年 O
的 O
智 O
慧 O
在 O
当 O
下 O
大 O
灾 O
大 O
难 O
面 O
前 O
我 O
们 O
这 O
些 O
子 O
子 O
孙 O
孙 O
怎 O
么 O
能 O
只 O
会 O
喊 O
一 O
句 O
加 O
油 O
呢 O
？ O

但 O
如 O
果 O
文 O
字 O
工 O
作 O
者 O
只 O
会 O
高 O
喊 O
加 O
油 O
就 O
显 O
得 O
寒 O
酸 O
至 O
极 O
。 O

文 O
字 O
传 O
递 O
的 O
是 O
事 O
实 O
是 O
情 O
感 O
是 O
思 O
想 O
。 O

表 O
现 O
的 O
是 O
勇 O
气 O
是 O
人 O
品 O
是 O
境 O
界 O
。 O

不 O
是 O
空 O
喊 O
口 O
号 O
就 O
完 O
事 O
了 O
。 O

作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
能 O
说 O
出 O
这 O
样 O
的 O
话 O
一 O
是 O
来 O
自 O
她 O
的 O
写 O
作 O
能 O
力 O
二 O
是 O
来 O
自 O
她 O
的 O
善 O
良 O
。 O

她 O
坚 O
持 O
写 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
为 O
的 O
是 O
让 O
大 O
家 O
了 O
解 O
真 O
实 O
的 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
尽 O
到 O
自 O
己 O
身 O
为 O
作 O
家 O
的 O
一 O
点 O
责 O
任 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
成 O
长 O
在 O
一 O
个 O
高 O
级 O
知 O
识 O
分 O
子 O
家 O
庭 O
。 O

出 O
生 O
于 O
南 B-LOC
京 E-LOC
2 O
岁 O
时 O
父 O
亲 O
因 O
三 B-LOC
峡 E-LOC
工 O
程 O
调 O
到 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
工 O
作 O
她 O
也 O
就 O
成 O
了 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
人 O
。 O

妈 O
妈 O
的 O
外 O
公 O
是 O
孙 B-PER
中 I-PER
山 E-PER
身 O
边 O
的 O
一 O
员 O
大 O
将 O
杨 B-PER
赓 E-PER
笙 O
二 O
次 O
革 O
命 O
秘 O
书 O
长 O
当 O
年 O
讨 O
伐 O
袁 B-PER
世 I-PER
凯 E-PER
的 O
檄 O
文 O
就 O
是 O
出 O
自 O
他 O
之 O
手 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
妈 O
妈 O
的 O
小 O
舅 O
舅 O
是 O
中 B-ORG
国 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
院 O
士 O
华 B-ORG
中 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
前 O
校 O
长 O
杨 B-PER
叔 I-PER
子 E-PER
。 O

大 O
哥 O
毕 O
业 O
于 O
清 B-ORG
华 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
现 O
就 O
职 O
于 O
华 B-ORG
中 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
。 O

二 B-LOC
哥 E-LOC
毕 O
业 O
于 O
华 B-ORG
中 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
现 O
就 O
职 O
于 O
东 B-ORG
北 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
。 O

三 B-LOC
哥 E-LOC
毕 O
业 O
于 O
西 B-ORG
北 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
现 O
任 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
直 I-ORG
升 I-ORG
机 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
公 I-ORG
司 E-ORG
。 O

一 O
家 O
人 O
都 O
是 O
行 O
业 O
翘 O
楚 O
国 O
之 O
栋 O
梁 O
。 O

她 O
1 O
9 O
7 O
5 O
年 O
开 O
始 O
写 O
诗 O
。 O

1 O
9 O
8 O
2 O
年 O
发 O
表 O
小 O
说 O
处 O
女 O
作 O
。 O

之 O
后 O
大 O
多 O
从 O
事 O
小 O
说 O
散 O
文 O
创 O
作 O
。 O

2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
一 O
部 O
满 O
是 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
气 O
息 O
的 O
电 O
影 O
万 O
箭 O
穿 O
心 O
上 O
映 O
。 O

改 O
编 O
自 O
她 O
的 O
同 O
名 O
小 O
说 O
。 O

它 O
是 O
国 O
产 O
电 O
影 O
中 O
难 O
得 O
的 O
佳 O
作 O
。 O

剧 O
中 O
刻 O
画 O
了 O
一 O
个 O
悲 O
剧 O
的 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
女 O
人 O
李 B-PER
宝 I-PER
莉 E-PER
颜 B-PER
丙 I-PER
燕 E-PER
饰 O
演 O
。 O

她 O
性 O
格 O
倔 O
强 O
受 O
尽 O
生 O
活 O
的 O
惩 O
罚 O
与 O
鞭 O
挞 O
。 O

她 O
本 O
是 O
一 O
个 O
漂 O
亮 O
的 O
心 O
高 O
气 O
傲 O
的 O
女 O
孩 O
。 O

嫁 O
人 O
后 O
开 O
始 O
为 O
了 O
生 O
活 O
斤 O
斤 O
计 O
较 O
。 O

后 O
来 O
丈 O
夫 O
出 O
轨 O
最 O
终 O
被 O
逼 O
自 O
杀 O
。 O

她 O
成 O
了 O
寡 O
妇 O
靠 O
挑 O
扁 O
担 O
干 O
粗 O
活 O
累 O
活 O
养 O
活 O
儿 O
子 O
支 O
撑 O
起 O
这 O
个 O
家 O
。 O

万 O
箭 O
穿 O
心 O
这 O
部 O
作 O
品 O
表 O
现 O
了 O
方 B-PER
方 E-PER
对 O
女 O
性 O
苦 O
难 O
的 O
深 O
刻 O
感 O
受 O
力 O
。 O

中 B-LOC
国 E-LOC
底 O
层 O
女 O
性 O
普 O
遍 O
过 O
的 O
很 O
苦 O
不 O
快 O
乐 O
。 O

孩 O
子 O
丈 O
夫 O
老 O
人 O
再 O
加 O
上 O
经 O
济 O
条 O
件 O
哪 O
一 O
头 O
都 O
不 O
省 O
心 O
。 O

哪 O
一 O
头 O
出 O
问 O
题 O
都 O
会 O
让 O
日 O
子 O
备 O
受 O
煎 O
熬 O
。 O

如 O
果 O
有 O
两 O
个 O
同 O
时 O
出 O
问 O
题 O
就 O
好 O
像 O
站 O
在 O
一 O
万 O
根 O
穿 O
心 O
箭 O
前 O
头 O
。 O

现 O
在 O
看 O
方 B-PER
方 E-PER
能 O
写 O
出 O
敢 O
写 O
出 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
里 O
面 O
的 O
文 O
字 O
一 O
点 O
也 O
不 O
奇 O
怪 O
。 O

因 O
为 O
她 O
的 O
内 O
心 O
一 O
直 O
有 O
股 O
为 O
民 O
请 O
愿 O
为 O
时 O
代 O
发 O
声 O
的 O
正 O
气 O
。 O

她 O
的 O
小 O
说 O
文 O
字 O
质 O
朴 O
真 O
实 O
仿 O
佛 O
有 O
一 O
种 O
魔 O
力 O
一 O
把 O
将 O
你 O
推 O
到 O
现 O
实 O
的 O
泥 O
潭 O
中 O
。 O

让 O
你 O
在 O
拼 O
命 O
挣 O
扎 O
求 O
救 O
的 O
努 O
力 O
中 O
获 O
得 O
生 O
的 O
力 O
量 O
。 O

2 O
月 O
号 O
她 O
无 O
奈 O
地 O
写 O
道 O
; O
中 O
午 O
有 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
人 O
在 O
大 O
声 O
叫 O
着 O
李 B-PER
文 I-PER
亮 E-PER
的 O
家 O
人 O
和 O
孩 O
子 O
由 O
我 O
们 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
人 O
养 O
起 O
来 O
响 O
应 O
者 O
众 O
这 O
么 O
久 O
了 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
人 O
能 O
有 O
什 O
么 O
办 O
法 O
化 O
解 O
自 O
己 O
心 O
里 O
的 O
郁 O
闷 O
悲 O
伤 O
和 O
愤 O
怒 O
呢 O
？ O

2 O
月 O
8 O
日 O
她 O
温 O
暖 O
地 O
写 O
道 O
; O
一 O
个 O
小 O
伙 O
子 O
住 O
进 O
方 O
舱 O
跟 O
邻 O
床 O
的 O
爹 O
爹 O
熟 O
了 O
。 O

爹 O
爹 O
听 O
说 O
他 O
没 O
有 O
对 O
象 O
忙 O
给 O
他 O
介 O
绍 O
了 O
一 O
个 O
。 O

那 O
个 O
女 O
孩 O
子 O
也 O
在 O
方 O
舱 O
里 O
。 O

于 O
是 O
两 O
个 O
人 O
准 O
备 O
开 O
始 O
交 O
往 O
。 O

段 O
子 O
手 O
说 O
这 O
叫 O
方 O
舱 O
爱 O
情 O
故 O
事 O
。 O

这 O
是 O
今 O
天 O
听 O
到 O
的 O
最 O
暖 O
心 O
故 O
事 O
。 O

今 O
日 O
过 O
节 O
我 O
们 O
需 O
要 O
温 O
暖 O
。 O

2 O
月 O
9 O
日 O
她 O
积 O
极 O
地 O
写 O
道 O
; O
生 O
活 O
那 O
么 O
艰 O
难 O
但 O
办 O
法 O
还 O
是 O
有 O
的 O
。 O

2 O
月 O
1 O
0 O
日 O
她 O
乐 O
观 O
地 O
写 O
道 O
; O
转 O
机 O
随 O
时 O
可 O
能 O
出 O
现 O
。 O

你 O
熟 O
知 O
了 O
你 O
才 O
知 O
道 O
他 O
们 O
有 O
多 O
么 O
热 O
诚 O
多 O
么 O
爱 O
耍 O
酷 O
。 O

然 O
而 O
今 O
天 O
很 O
多 O
的 O
他 O
们 O
却 O
在 O
受 O
难 O
在 O
与 O
死 O
神 O
较 O
量 O
。 O

而 O
我 O
或 O
是 O
我 O
们 O
却 O
根 O
本 O
无 O
力 O
相 O
帮 O
。 O

2 O
月 O
1 O
2 O
日 O
她 O
悲 O
愤 O
地 O
写 O
道 O
; O
武 B-LOC
汉 E-LOC
人 O
的 O
痛 O
不 O
是 O
喊 O
喊 O
口 O
号 O
就 O
能 O
缓 O
解 O
的 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
是 O
这 O
个 O
时 O
代 O
知 O
识 O
分 O
子 O
的 O
良 O
心 O
。 O

阅 O
读 O
她 O
的 O
日 O
记 O
我 O
不 O
知 O
道 O
被 O
感 O
动 O
了 O
多 O
少 O
回 O
。 O

文 O
字 O
是 O
信 O
息 O
载 O
体 O
也 O
是 O
情 O
感 O
出 O
口 O
。 O

文 O
字 O
里 O
的 O
痛 O
苦 O
多 O
一 O
点 O
人 O
民 O
心 O
中 O
的 O
痛 O
苦 O
便 O
少 O
一 O
点 O
。 O

真 O
实 O
的 O
写 O
出 O
来 O
反 O
而 O
让 O
读 O
者 O
释 O
然 O
。 O

本 O
身 O
就 O
具 O
备 O
抗 O
争 O
的 O
力 O
量 O
。 O

写 O
出 O
真 O
实 O
的 O
痛 O
苦 O
就 O
是 O
让 O
触 O
底 O
反 O
弹 O
早 O
点 O
发 O
生 O
。 O

此 O
刻 O
我 O
满 O
含 O
泪 O
热 O
写 O
下 O
这 O
篇 O
文 O
章 O
只 O
希 O
望 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
能 O
早 O
日 O
度 O
过 O
难 O
关 O
。 O

期 O
待 O
读 O
到 O
方 B-PER
方 E-PER
新 O
的 O
日 O
记 O
。 O

更 O
期 O
待 O
她 O
不 O
用 O
写 O
日 O
记 O
的 O
那 O
一 O
天 O
马 O
上 O
到 O
来 O
。 O

推 O
荐 O
阅 O
读 O
; O
抓 O
住 O
领 O
导 O
的 O
把 O
柄 O
就 O
能 O
顺 O
风 O
顺 O
水 O
？ O

不 O
敢 O
流 O
泪 O
击 O
垮 O
了 O
成 O
年 O
人 O
最 O
后 O
的 O
体 O
面 O
; O
我 O
们 O
为 O
什 O
么 O
没 O
有 O
一 O
个 O
办 O
法 O
阻 O
止 O
小 O
人 O
得 O
势 O
？ O

高 O
校 O
毕 O
业 O
是 O
否 O
会 O
延 O
期 O
？ O

来 O
自 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
疫 O
区 O
的 O
同 O
学 O
首 O
先 O
. O

关 O
注 O
教 O
育 O
系 O
统 O
疫 O
情 O
防 O
控 O
问 O
答 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
联 I-ORG
防 I-ORG
联 I-ORG
控 I-ORG
机 I-ORG
制 I-ORG
权 I-ORG
威 I-ORG
发 I-ORG
布 I-ORG
会 E-ORG
系 O
列 O
问 O
答 O
; O
大 O
家 O
都 O
知 O
道 O
高 O
校 O
的 O
附 O
属 O
医 O
院 O
在 O
当 O
地 O
和 O
全 O
国 O
都 O
是 O
医 O
疗 O
教 O
学 O
和 O
科 O
研 O
的 O
排 O
头 O
兵 O
在 O
这 O
次 O
疫 O
情 O
的 O
阻 O
击 O
战 O
中 O
高 O
校 O
的 O
附 O
属 O
医 O
院 O
组 O
织 O
精 O
兵 O
强 O
将 O
全 O
力 O
支 O
援 O
武 O
. O

教 B-ORG
育 I-ORG
部 E-ORG
回 O
应 O
; O
武 B-LOC
汉 E-LOC
学 O
生 O
怎 O
么 O
返 O
校 O
？ O

以 O
笔 O
为 O
援 O
抗 O
击 O
疫 O
情 O
, O
抗 O
疫 O
情 O
我 O
参 O
与 O
文 O
学 O
作 O
品 O
集 O
结 O
一 O
; O
以 O
笔 O
为 O
援 O
抗 O
击 O
疫 O
情 O
, O
抗 O
疫 O
情 O
我 O
参 O
与 O
文 O
学 O
作 O
品 O
集 O
结 O
一 O
以 O
笔 O
为 O
援 O
抗 O
击 O
疫 O
情 O
, O
抗 O
疫 O
情 O
我 O
参 O
与 O
文 O
学 O
作 O
品 O
集 O
结 O
一 O
. O

难 O
以 O
忘 O
却 O
的 O
张 B-PER
荫 I-PER
麟 E-PER
; O
学 O
者 O
资 O
格 O
与 O
作 O
家 O
尊 O
严 O
。 O

他 O
的 O
文 O
章 O
字 O
斟 O
句 O
酌 O
条 O
理 O
谨 O
严 O
无 O
浮 O
词 O
废 O
话 O
纯 O
粹 O
是 O
朴 O
素 O
的 O
学 O
术 O
文 O
字 O
但 O
又 O
要 O
保 O
持 O
一 O
些 O
文 O
学 O
风 O
味 O
于 O
组 O
织 O
结 O
构 O
上 O
用 O
一 O
番 O
文 O
. O

油 O
画 O
画 O
家 O
作 O
家 O
黄 B-PER
阿 I-PER
忠 E-PER
为 O
疫 O
情 O
防 O
控 O
贡 O
献 O
画 O
意 O
诗 O
情 O
; O
油 O
画 O
画 O
家 O
作 O
家 O
黄 B-PER
阿 I-PER
忠 E-PER
为 O
疫 O
情 O
防 O
控 O
贡 O
献 O
画 O
意 O
诗 O
情 O
。 O

发 O
生 O
在 O
神 B-LOC
州 E-LOC
大 O
地 O
上 O
的 O
疫 O
情 O
防 O
控 O
阻 O
击 O
战 O
点 O
燃 O
了 O
艺 O
术 O
家 O
们 O
的 O
创 O
作 O
激 O
情 O
著 O
名 O
画 O
家 O
兼 O
作 O
家 O
黄 O
阿 O
. O

哪 O
有 O
什 O
么 O
岁 O
月 O
静 O
好 O
其 O
实 O
是 O
有 O
人 O
替 O
你 O
负 O
重 O
前 O
行 O
; O
似 O
乎 O
国 B-ORG
泰 I-ORG
民 I-ORG
安 E-ORG
？ O

但 O
是 O
其 O
实 O
静 O
静 O
的 O
夜 O
色 O
下 O
北 B-LOC
京 E-LOC
和 O
医 O
院 O
组 O
成 O
的 O
联 O
合 O
增 O
援 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
的 O
医 O
疗 O
队 O
伍 O
刚 O
刚 O
举 O
行 O
誓 O
师 O
大 O
会 O
开 O
赴 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
增 O
援 O
来 O
了 O
。 O

武 B-LOC
汉 E-LOC
小 B-LOC
汤 I-LOC
山 E-LOC
隔 O
离 O
医 O
院 O
正 O
在 O
加 O
紧 O
建 O
设 O
中 O
。 O

大 O
年 O
初 O
一 O
; O
大 O
年 O
初 O
一 O
。 O

今 O
天 O
地 O
理 B-PER
君 E-PER
介 O
绍 O
了 O
华 B-LOC
中 E-LOC
地 O
区 O
的 O
风 O
俗 O
美 O
食 O
。 O

现 O
在 O
为 O
了 O
防 O
控 O
新 O
型 O
肺 O
炎 O
疫 O
情 O
蔓 O
延 O
。 O

地 B-ORG
处 I-ORG
华 I-ORG
中 I-ORG
中 I-ORG
心 E-ORG
位 O
置 O
的 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
。 O

全 O
市 O
公 O
交 O
地 O
铁 O
等 O
暂 O
停 O
运 O
营 O
。 O

机 B-LOC
场 I-LOC
火 I-LOC
车 I-LOC
站 E-LOC
离 O
汉 O
通 O
道 O
关 O
闭 O
。 O

数 O
据 O
继 O
续 O
增 O
长 O
合 O
肥 O
一 O
场 O
同 O
学 O
会 O
人 O
确 O
诊 O
钟 B-PER
南 I-PER
山 E-PER
强 O
调 O
目 O
前 O
不 O
要 O
出 O
行 O
; O
一 O
个 O
特 O
殊 O
的 O
春 O
节 O
加 O
油 O
。 O

我 O
家 O
装 O
修 O
望 B-LOC
江 E-LOC
国 O
际 O
符 O
改 O
红 O
陕 B-LOC
西 E-LOC
汉 O
中 O

到 O
百 O
度 O
首 O
页 O
到 O
百 O
度 O
首 O
页 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
重 B-LOC
启 I-LOC
集 E-LOC
方 B-PER
方 E-PER
武 B-PER
汉 E-PER
日 O
记 O
今 O
晨 O
剧 O
终 O
. O

作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
相 O
关 O
文 O
章 O
; O
总 O
投 O
资 O
. O

亿 O
昆 B-LOC
山 E-LOC
梦 O
显 O
项 O
目 O
预 O
计 O
下 O
月 O
投 O
产 O
; O
金 O
印 O
阳 O
光 O
社 O
区 O
邻 O
里 O
互 O
助 O
走 O
访 O
低 O
保 O
残 O
疾 O
人 O
家 O
庭 O
; O
钱 B-PER
景 I-PER
远 E-PER
超 O
共 O
享 O
单 O
车 O
？ O

电 O
单 O
车 O
再 O
迎 O
巨 O
头 O
暗 O
战 O
这 O
次 O
能 O
否 O
告 O
别 O
无 O
序 O
竞 O
争 O
; O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 E-ORG
联 O
防 O
联 O
控 O
机 O
制 O
新 O
闻 O
发 O
布 O
会 O
散 O
发 O
病 O
例 O
引 O
起 O
聚 O
集 O
性 O
疫 O
情 O
风 O
险 O
不 O
容 O
忽 O
视 O
; O
武 O
汉 O
今 O
晨 O
暴 O
雨 O
如 O
注 O
上 O
班 O
市 O
民 O
行 O
色 O
匆 O
匆 O

方 B-PER
方 E-PER
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
正 O
月 O
二 O
十 O
六 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
很 O
多 O
人 O
的 O
生 O
命 O
大 O
概 O
就 O
是 O
受 O
益 O
于 O
这 O
样 O
的 O
呐 O
喊 O
; O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
我 O
记 O
录 O
琐 O
事 O
感 O
想 O
为 O
自 O
己 O
留 O
下 O
一 O
份 O
存 O
活 O
过 O
程 O
的 O
纪 O
念 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
我 O
记 O
录 O
琐 O
事 O
感 O
想 O
为 O
自 O
己 O
留 O
下 O
一 O
份 O
存 O
活 O
过 O
程 O
的 O
纪 O
念 O
; O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
武 O
汉 O
日 O
记 O
只 O
有 O
身 O
处 O
灾 O
难 O
中 O
的 O
人 O
才 O
能 O
理 O
解 O
灾 O
难 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
武 O
汉 O
日 O
记 O
只 O
有 O
身 O
处 O
灾 O
难 O
中 O
的 O
人 O
才 O
能 O
理 O
解 O
灾 O
难 O
; O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
武 O
汉 O
今 O
夜 O
我 O
不 O
关 O
心 O
脑 O
残 O
我 O
只 O
关 O
心 O
你 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
武 O
汉 O
今 O
夜 O
我 O
不 O
关 O
心 O
脑 O
残 O
我 O
只 O
关 O
心 O
你 O
; O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
声 O
明 O
我 O
的 O
封 O
城 O
日 O
记 O
纯 O
文 O
字 O
记 O
录 O
从 O
未 O
发 O
过 O
任 O
何 O
照 O
片 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
声 O
明 O
我 O
的 O
封 O
城 O
日 O
记 O
纯 O
文 O
字 O
记 O
录 O
从 O
未 O
发 O
过 O
任 O
何 O
照 O
片 O
; O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
拐 O
点 O
没 O
到 O
但 O
援 O
兵 O
已 O
至 O
这 O
病 O
那 O
病 O
其 O
实 O
都 O
是 O
人 O
命 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
拐 O
点 O
没 O
到 O
但 O
援 O
兵 O
已 O
至 O
这 O
病 O
那 O
病 O
其 O
实 O
都 O
是 O
人 O
命 O
; O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
武 O
汉 O
日 O
记 O
疫 O
情 O
尚 O
紧 O
网 O
络 O
主 O
题 O
却 O
频 O
频 O
更 O
换 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
武 O
汉 O
日 O
记 O
疫 O
情 O
尚 O
紧 O
网 O
络 O
主 O
题 O
却 O
频 O
频 O
更 O
换 O
; O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
人 O
的 O
痛 O
不 O
是 O
喊 O
喊 O
口 O
号 O
就 O
能 O
缓 O
解 O
的 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
人 O
的 O
痛 O
不 O
是 O
喊 O
喊 O
口 O
号 O
就 O
能 O
缓 O
解 O
的 O
; O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
武 O
汉 O
日 O
记 O
局 O
面 O
在 O
好 O
转 O
虽 O
然 O
没 O
有 O
人 O
们 O
期 O
待 O
得 O
那 O
么 O
快 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
武 O
汉 O
日 O
记 O
局 O
面 O
在 O
好 O
转 O
虽 O
然 O
没 O
有 O
人 O
们 O
期 O
待 O
得 O
那 O
么 O
快 O
; O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
正 O
月 O
十 O
七 O
的 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
转 O
机 O
随 O
时 O
可 O
能 O
出 O
现 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
正 O
月 O
十 O
七 O
的 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
转 O
机 O
随 O
时 O
可 O
能 O
出 O
现 O

其 O
实 O
谁 O
来 O
这 O
里 O
对 O
于 O
我 O
们 O
来 O
讲 O
无 O
关 O
重 O
要 O
。 O

重 O
要 O
的 O
是 O
谁 O
能 O
有 O
魄 O
力 O
将 O
疫 O
情 O
控 O
制 O
下 O
来 O
。 O

或 O
许 O
那 O
时 O
他 O
们 O
才 O
会 O
懂 O
得 O
百 O
姓 O
文 O
方 B-PER
方 E-PER
中 O
午 O
开 O
窗 O
看 O
到 O
太 B-LOC
阳 E-LOC
又 O
出 O
来 O
了 O
。 O

今 O
天 O
是 O
李 B-PER
文 I-PER
亮 E-PER
的 O
头 O
七 O
吧 O
？ O

头 O
七 O
是 O
远 O
行 O
者 O
回 O
望 O
的 O
日 O
子 O
。 O

李 B-PER
文 I-PER
亮 E-PER
在 O
天 O
有 O
灵 O
重 O
返 O
故 O
地 O
他 O
会 O
看 O
到 O
什 O
么 O
呢 O
？ O

从 O
昨 O
晚 O
起 O
闷 O
了 O
两 O
天 O
的 O
网 O
络 O
突 O
然 O
又 O
活 O
跃 O
起 O
来 O
。 O

看 O
了 O
它 O
们 O
大 O
家 O
觉 O
得 O
自 O
己 O
似 O
乎 O
又 O
有 O
了 O
活 O
力 O
。 O

这 O
活 O
力 O
来 O
自 O
想 O
要 O
骂 O
人 O
的 O
心 O
情 O
。 O

其 O
实 O
骂 O
人 O
或 O
是 O
骂 O
事 O
都 O
是 O
疏 O
导 O
心 O
理 O
的 O
好 O
方 O
式 O
。 O

我 O
女 O
儿 O
的 O
爷 O
爷 O
活 O
到 O
9 O
岁 O
。 O

有 O
次 O
问 O
他 O
你 O
的 O
长 O
寿 O
秘 O
诀 O
是 O
什 O
么 O
？ O

他 O
说 O
吃 O
肥 O
肉 O
不 O
锻 O
炼 O
骂 O
某 O
某 O
某 O
。 O

看 O
看 O
第 O
三 O
条 O
秘 O
诀 O
就 O
是 O
骂 O
人 O
。 O

见 O
面 O
聊 O
天 O
不 O
行 O
怕 O
传 O
染 O
； O
开 O
窗 O
高 O
歌 O
不 O
行 O
怕 O
飞 O
沫 O
； O
为 O
李 B-PER
文 I-PER
亮 E-PER
号 O
啕 O
不 O
行 O
怕 O
不 O
稳 O
定 O
； O
好 O
像 O
只 O
有 O
骂 O
人 O
还 O
可 O
以 O
试 O
一 O
试 O
。 O

况 O
且 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
人 O
是 O
喜 O
欢 O
并 O
且 O
也 O
很 O
会 O
骂 O
人 O
的 O
。 O

骂 O
完 O
便 O
有 O
通 O
体 O
的 O
爽 O
快 O
就 O
像 O
北 B-ORG
方 I-ORG
人 I-ORG
大 E-ORG
冷 O
天 O
从 O
澡 O
堂 O
子 O
出 O
来 O
的 O
感 O
觉 O
。 O

不 O
得 O
不 O
说 O
网 O
民 O
们 O
三 O
观 O
很 O
正 O
。 O

感 O
谢 O
长 B-ORG
江 I-ORG
日 I-ORG
报 E-ORG
你 O
们 O
给 O
憋 O
闷 O
的 O
人 O
们 O
提 O
供 O
了 O
一 O
次 O
畅 O
快 O
叫 O
骂 O
的 O
机 O
会 O
。 O

估 O
计 O
很 O
多 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
人 O
都 O
记 O
着 O
这 O
笔 O
账 O
也 O
憋 O
着 O
这 O
口 O
气 O
。 O

当 O
然 O
了 O
话 O
说 O
回 O
来 O
骂 O
别 O
的 O
也 O
不 O
行 O
骂 O
你 O
们 O
还 O
不 O
行 O
吗 O
？ O

睡 O
一 O
夜 O
起 O
来 O
想 O
看 O
看 O
网 O
管 O
有 O
没 O
有 O
删 O
掉 O
骂 O
报 O
纸 O
的 O
帖 O
子 O
。 O

结 O
果 O
居 O
然 O
没 O
有 O
倒 O
是 O
长 O
报 O
那 O
篇 O
文 O
章 O
删 O
了 O
。 O

这 O
倒 O
让 O
人 O
别 O
有 O
一 O
番 O
滋 O
味 O
在 O
心 O
头 O
。 O

疫 O
情 O
尚 O
紧 O
网 O
络 O
主 O
题 O
却 O
频 O
频 O
更 O
换 O
。 O

湖 B-LOC
北 E-LOC
武 B-LOC
汉 E-LOC
终 O
于 O
换 O
了 O
主 O
帅 O
。 O

其 O
实 O
谁 O
来 O
这 O
里 O
对 O
于 O
我 O
们 O
来 O
讲 O
无 O
关 O
重 O
要 O
。 O

重 O
要 O
的 O
是 O
谁 O
能 O
有 O
魄 O
力 O
将 O
疫 O
情 O
控 O
制 O
下 O
来 O
不 O
再 O
犯 O
那 O
些 O
一 O
犯 O
再 O
犯 O
的 O
低 O
级 O
错 O
误 O
不 O
再 O
搞 O
那 O
些 O
没 O
有 O
任 O
何 O
意 O
义 O
的 O
形 O
式 O
主 O
义 O
不 O
再 O
讲 O
那 O
些 O
重 O
复 O
又 O
重 O
复 O
颠 O
来 O
还 O
倒 O
去 O
的 O
废 O
话 O
空 O
话 O
。 O

至 O
于 O
免 O
去 O
的 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
主 O
政 O
官 O
员 O
守 O
土 O
和 O
安 O
民 O
他 O
们 O
一 O
项 O
没 O
能 O
做 O
到 O
。 O

让 B-PER
斯 I-PER
土 I-PER
斯 I-PER
民 E-PER
悲 O
惨 O
如 O
此 O
不 O
换 O
难 O
平 O
民 O
愤 O
。 O

只 O
是 O
不 O
知 O
他 O
们 O
会 O
不 O
会 O
换 O
一 O
个 O
地 O
方 O
再 O
度 O
出 O
山 O
。 O

过 O
去 O
皇 O
帝 O
有 O
永 O
不 O
叙 O
用 O
之 O
法 O
对 O
有 O
如 O
此 O
重 O
大 O
过 O
错 O
的 O
官 O
员 O
且 O
给 O
国 O
家 O
和 O
百 O
姓 O
带 O
来 O
如 O
此 O
重 O
大 O
的 O
灾 O
难 O
这 O
个 O
法 O
子 O
至 O
少 O
适 O
用 O
并 O
且 O
已 O
算 O
最 O
轻 O
。 O

我 O
想 O
让 O
他 O
们 O
回 O
家 O
当 O
当 O
老 O
百 O
姓 O
吧 O
或 O
许 O
那 O
时 O
才 O
会 O
懂 O
得 O
百 O
姓 O
。 O

今 O
天 O
有 O
个 O
消 O
息 O
让 O
我 O
很 O
难 O
过 O
画 O
家 O
刘 B-PER
寿 I-PER
祥 E-PER
清 O
晨 O
去 O
世 O
。 O

早 O
就 O
知 O
道 O
他 O
被 O
冠 O
性 O
肺 O
炎 O
击 O
中 O
但 O
不 O
曾 O
料 O
到 O
他 O
没 O
挺 O
过 O
这 O
一 O
关 O
。 O

我 O
的 O
左 O
邻 O
右 O
舍 O
都 O
是 O
画 O
家 O
所 O
以 O
我 O
也 O
认 O
识 O
他 O
。 O

而 O
更 O
让 O
我 O
心 O
碎 O
的 O
是 O
我 O
的 O
医 O
生 O
朋 O
友 O
传 O
来 O
一 O
张 O
图 O
片 O
。 O

这 O
让 O
前 O
些 O
天 O
的 O
悲 O
怆 O
感 O
再 O
度 O
狠 O
狠 O
袭 O
来 O
。 O

照 O
片 O
上 O
是 O
殡 O
葬 O
馆 O
扔 O
得 O
满 O
地 O
的 O
无 O
主 O
手 O
机 O
而 O
他 O
们 O
的 O
主 O
人 O
全 O
已 O
化 O
为 O
灰 O
烬 O
。 O

湖 B-LOC
北 E-LOC
之 O
外 O
的 O
所 O
有 O
省 O
已 O
连 O
续 O
九 O
天 O
确 O
诊 O
人 O
数 O
下 O
跌 O
。 O

而 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
却 O
恰 O
相 O
反 O
确 O
诊 O
人 O
数 O
今 O
日 O
成 O
倍 O
暴 O
增 O
把 O
所 O
有 O
关 O
注 O
者 O
都 O
吓 O
得 O
一 O
哆 O
嗦 O
。 O

其 O
实 O
原 O
因 O
大 O
家 O
也 O
心 O
知 O
肚 O
明 O
专 O
业 O
术 O
语 O
说 O
这 O
是 O
存 O
量 O
。 O

就 O
是 O
说 O
以 O
前 O
有 O
那 O
么 O
多 O
人 O
进 O
不 O
了 O
医 O
院 O
只 O
能 O
在 O
家 O
挣 O
扎 O
等 O
死 O
。 O

现 O
在 O
政 O
府 O
用 O
尽 O
各 O
种 O
方 O
法 O
把 O
确 O
诊 O
者 O
悉 O
数 O
收 O
入 O
医 O
院 O
将 O
疑 O
似 O
者 O
全 O
都 O
隔 O
离 O
起 O
来 O
。 O

今 O
天 O
的 O
数 O
字 O
大 O
概 O
也 O
是 O
顶 O
峰 O
吧 O
？ O

估 O
计 O
此 O
后 O
不 O
会 O
再 O
有 O
这 O
么 O
多 O
人 O
了 O
。 O

早 O
期 O
失 O
误 O
尽 O
管 O
有 O
各 O
种 O
客 O
观 O
理 O
由 O
但 O
对 O
于 O
百 O
姓 O
来 O
说 O
所 O
有 O
的 O
客 O
观 O
和 O
所 O
有 O
的 O
理 O
由 O
都 O
是 O
人 O
命 O
。 O

推 O
诿 O
无 O
用 O
网 O
民 O
们 O
一 O
条 O
条 O
扒 O
得 O
清 O
清 O
楚 O
楚 O
。 O

好 O
在 O
呼 O
天 O
抢 O
地 O
求 O
救 O
命 O
的 O
视 O
频 O
这 O
两 O
天 O
倒 O
真 O
没 O
见 O
了 O
。 O

这 O
一 O
次 O
相 O
信 O
不 O
是 O
网 O
管 O
让 O
它 O
们 O
消 O
失 O
的 O
。 O

能 O
够 O
明 O
显 O
感 O
到 O
的 O
是 O
政 O
府 O
措 O
施 O
越 O
来 O
越 O
有 O
力 O
方 O
法 O
也 O
慢 O
慢 O
人 O
性 O
化 O
了 O
一 O
些 O
。 O

有 O
党 O
员 O
身 O
份 O
的 O
专 O
业 O
技 O
术 O
人 O
员 O
也 O
照 O
例 O
下 O
派 O
。 O

一 O
个 O
人 O
分 O
管 O
几 O
户 O
协 O
助 O
政 O
府 O
了 O
解 O
他 O
们 O
的 O
身 O
体 O
状 O
况 O
生 O
活 O
需 O
求 O
等 O
等 O
。 O

她 O
被 O
安 O
排 O
分 O
管 O
六 O
户 O
人 O
家 O
。 O

听 O
她 O
讲 O
起 O
各 O
家 O
的 O
现 O
状 O
很 O
令 O
人 O
唏 O
嘘 O
。 O

现 O
在 O
小 O
家 O
多 O
是 O
独 O
身 O
子 O
女 O
老 O
人 O
多 O
。 O

有 O
一 O
家 O
年 O
轻 O
夫 O
妇 O
二 O
人 O
必 O
须 O
分 O
开 O
来 O
各 O
管 O
各 O
家 O
的 O
老 O
人 O
妻 O
子 O
兼 O
管 O
孩 O
子 O
丈 O
夫 O
负 O
责 O
奔 O
波 O
采 O
买 O
。 O

武 B-LOC
汉 E-LOC
城 O
市 O
大 O
从 O
这 O
家 O
到 O
那 O
家 O
就 O
是 O
有 O
车 O
跑 O
起 O
来 O
也 O
辛 O
苦 O
。 O

如 O
在 O
往 O
日 O
他 O
们 O
这 O
样 O
会 O
被 O
很 O
多 O
人 O
觉 O
得 O
惨 O
但 O
是 O
现 O
在 O
与 O
病 O
人 O
和 O
死 O
者 O
家 O
庭 O
相 O
比 O
他 O
们 O
则 O
倍 O
感 O
幸 O
运 O
。 O

毕 O
竟 O
大 O
家 O
都 O
活 O
着 O
还 O
能 O
相 O
互 O
照 O
顾 O
。 O

援 O
助 O
物 O
质 O
也 O
还 O
在 O
源 O
源 O
不 O
断 O
地 O
运 O
到 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
。 O

他 O
们 O
还 O
计 O
划 O
陆 O
续 O
安 O
排 O
更 O
多 O
的 O
医 O
疗 O
物 O
质 O
。 O

你 O
今 O
天 O
写 O
一 O
下 O
好 O
不 O
好 O
？ O

美 B-LOC
国 E-LOC
匹 B-LOC
兹 I-LOC
堡 E-LOC
跟 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
是 O
友 O
好 O
城 O
市 O
。 O

很 O
多 O
年 O
前 O
我 O
曾 O
两 O
次 O
去 O
过 O
那 O
里 O
非 O
常 O
喜 O
欢 O
那 O
边 O
的 O
氛 O
围 O
。 O

但 O
对 O
于 O
小 O
哥 O
来 O
说 O
是 O
不 O
是 O
友 O
好 O
城 O
市 O
他 O
也 O
无 O
所 O
谓 O
。 O

他 O
的 O
儿 O
子 O
和 O
孙 B-PER
子 I-PER
孙 E-PER
女 O
都 O
在 O
匹 B-LOC
兹 I-LOC
堡 E-LOC
生 O
活 O
。 O

身 O
在 O
疫 O
区 O
最 O
中 O
心 O
的 O
他 O
想 O
要 O
对 O
匹 B-LOC
兹 I-LOC
堡 E-LOC
的 O
捐 O
赠 O
表 O
达 O
一 O
下 O
谢 O
意 O
。 O

顺 O
便 O
要 O
作 O
一 O
个 O
说 O
明 O
有 O
家 O
出 O
版 O
社 O
早 O
前 O
出 O
版 O
的 O
一 O
本 O
绘 O
画 O
书 O
讲 O
果 O
子 O
狸 O
的 O
肉 O
可 O
以 O
吃 O
等 O
等 O
。 O

书 O
上 O
署 O
名 O
责 O
编 O
有 O
方 B-PER
方 E-PER
。 O

一 O
些 O
人 O
把 O
那 O
本 O
书 O
的 O
名 O
字 O
用 O
彩 O
笔 O
勾 O
出 O
然 O
后 O
对 O
我 O
开 O
骂 O
。 O

我 O
要 O
说 O
的 O
是 O
这 O
个 O
方 B-PER
方 E-PER
跟 O
我 O
没 O
半 O
点 O
关 O
系 O
。 O

今 O
天 O
还 O
跟 O
同 O
事 O
吹 O
牛 O
说 O
我 O
什 O
么 O
时 O
候 O
当 O
过 O
书 O
刊 O
编 O
辑 O
？ O

当 O
年 O
我 O
直 O
接 O
就 O
当 O
主 O
编 O
了 O
。 O

关 O
注 O
二 B-LOC
湘 E-LOC
的 O
六 O
维 O
空 O
间 O
回 O
复 O
方 B-PER
方 E-PER
, O
收 O
看 O
方 B-PER
方 E-PER
其 O
它 O
日 O
记 O
。 O

作 O
者 O
简 O
介 O
方 B-PER
方 E-PER
原 O
名 O
汪 B-PER
芳 I-PER
祖 E-PER
籍 O
江 B-PER
西 E-PER
彭 B-PER
泽 E-PER
生 O
于 O
江 B-LOC
苏 E-LOC
南 B-LOC
京 E-LOC
中 B-LOC
国 E-LOC
当 O
代 O
女 O
作 O
家 O
代 O
表 O
作 O
万 O
箭 O
穿 O
心 O
风 O
景 O
最 O
新 O
长 O
篇 O
是 O
无 O
等 O
等 O
个 O
人 O
微 O
信 O
公 O
号 O
方 B-PER
方 E-PER
记 O
录 O
此 O
文 O
由 O
方 B-PER
方 E-PER
授 O
权 O
微 O
信 O
首 O
发 O
转 O
载 O
请 O
联 O
系 O
作 O
者 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
, O
会 O
员 O
; O
方 B-PER
方 E-PER
, O
方 B-PER
方 E-PER
, O
贴 O
子 O
列 O
表 O
. O

到 O
百 O
度 O
首 O
页 O
到 O
百 O
度 O
首 O
页 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
武 O
汉 O
日 O
记 O
连 O
载 O
全 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
都 O
在 O
为 O
李 B-PER
文 I-PER
亮 E-PER
医 O
生 O
哭 O
泣 O
. O

相 O
关 O
文 O
章 O
; O
小 O
区 O
应 O
留 O
间 O
公 O
共 O
用 O
房 O
给 O
老 O
年 O
人 O
; O
广 B-LOC
西 E-LOC
这 O
些 O
人 O
群 O
核 O
酸 O
检 O
测 O
应 O
检 O
尽 O
检 O
所 O
需 O
费 O
用 O
由 O
政 O
府 O
承 O
担 O
; O
世 O
纪 O
社 O
区 O
开 O
展 O
全 O
城 O
清 O
洁 O
行 O
动 O

到 O
百 O
度 O
首 O
页 O
到 O
百 O
度 O
首 O
页 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
武 O
汉 O
日 O
记 O
连 O
载 O
劳 O
动 O
的 O
人 O
们 O
使 O
我 O
心 O
安 O
. O

相 O
关 O
文 O
章 O
; O
句 O
容 O
郭 B-PER
庄 E-PER
首 O
次 O
采 O
用 O
无 O
人 O
机 O
巡 O
河 O
; O
携 O
手 O
抗 O
疫 O
不 O
放 O
弃 O
每 O
一 O
个 O
生 O
命 O
; O
准 O
备 O
好 O
了 O
吗 O
？ O

今 O
天 O
0 O
0 O
准 O
时 O
领 O
成 B-LOC
都 E-LOC
消 O
费 O
券 O
; O
景 O
林 O
一 O
季 O
度 O
加 O
仓 O
京 B-LOC
东 E-LOC
倍 O
加 O
仓 O
中 O
通 O
快 O
递 O
倍 O
砍 O
仓 B-PER
特 I-PER
斯 I-PER
拉 E-PER

方 B-PER
方 E-PER
在 O
记 O
录 O
苦 O
难 O
池 B-PER
莉 E-PER
呼 O
吁 O
隔 O
离 O
阎 B-PER
志 I-PER
建 E-PER
方 O
舱 O
作 O
家 O
主 O
席 O
我 O
写 O
不 O
了 O

汉 O
味 O
小 O
说 O
中 O
的 O
方 O
言 O
热 O
情 O
俏 O
皮 O
粗 O
俗 O
; O
汉 O
味 O
小 O
说 O
中 O
的 O
方 O
言 O
热 O
情 O
俏 O
皮 O
粗 O
俗 O
。 O

很 O
多 O
作 O
家 O
谈 O
到 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
就 O
说 O
武 B-LOC
汉 I-LOC
市 E-LOC
民 O
素 O
质 O
不 O
高 O
武 O
汉 O
就 O
像 O
个 O
大 O
县 O
城 O
总 O
是 O
乱 O
糟 O
糟 O
的 O
没 O
有 O
北 B-LOC
京 E-LOC
的 O
皇 B-LOC
城 E-LOC
气 O
象 O
也 O
没 O
有 O
上 B-LOC
海 E-LOC
的 O
洋 O
场 O
氛 O
围 O
。 O

结 O
果 O
有 O
一 O
次 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
作 I-ORG
协 E-ORG
主 O
席 O
董 B-PER
宏 I-PER
猷 E-PER
说 O
武 O
. O

在 O
颠 O
沛 O
流 O
离 O
的 O
漂 O
泊 O
中 O
寻 O
觅 O
一 O
点 O
温 O
暖 O
读 O
孽 O
子 O
; O
在 O
颠 O
沛 O
流 O
离 O
的 O
漂 O
泊 O
中 O
寻 O
觅 O
一 O
点 O
温 O
暖 O
读 O
孽 O
子 O
李 B-PER
青 E-PER
的 O
父 O
亲 O
和 O
母 O
亲 O
是 O
尴 O
尬 O
的 O
老 O
夫 O
少 O
妻 O
父 O
亲 O
郁 B-PER
郁 E-PER
不 O
得 O
志 O
母 O
亲 O
不 O
安 O
分 O
渴 O
望 O
追 O
求 O
热 O
烈 O
的 O
生 O
活 O
离 O
家 O
出 O
走 O
弟 O
弟 O
感 O
染 O
肺 O
炎 O
去 O
世 O
李 B-PER
青 E-PER
因 O
为 O
行 O
为 O
不 O
检 O
被 O
学 O
校 O
退 O
学 O
. O

风 O
景 O
方 B-PER
方 E-PER
武 O
汉 O
的 O
底 O
层 O
家 O
庭 O
活 O
着 O
仅 O
仅 O
是 O
活 O
着 O
就 O
很 O
难 O
; O
风 O
景 O
方 B-PER
方 E-PER
武 O
汉 O
的 O
底 O
层 O
家 O
庭 O
活 O
着 O
仅 O
仅 O
是 O
活 O
着 O
就 O
很 O
难 O
。 O

极 O
度 O
迷 O
恋 O
父 O
亲 O
充 O
满 O
力 O
量 O
的 O
肉 O
体 O
并 O
享 O
受 O
着 O
父 O
亲 O
的 O
暴 O
力 O
更 O
不 O
忘 O
与 O
父 O
亲 O
. O

9 O
张 B-PER
天 I-PER
爱 E-PER
用 O
意 O
念 O
吃 O
炸 O
鸡 O
女 O
人 O
想 O
又 O
瘦 O
又 O
美 O
只 O
能 O
靠 O
自 O
律 O
吗 O
？ O

9 O
张 B-PER
天 I-PER
爱 E-PER
用 O
意 O
念 O
吃 O
炸 O
鸡 O
女 O
人 O
想 O
又 O
瘦 O
又 O
美 O
只 O
能 O
靠 O
自 O
律 O
吗 O
？ O

做 O
课 O
我 O
将 O
多 O
年 O
的 O
健 O
身 O
塑 O
形 O
经 O
验 O
打 O
造 O
成 O
线 O
上 O
课 O
程 O
天 O
极 O
速 O
瘦 O
身 O
法 O
万 O
人 O
. O

我 O
很 O
好 O
奇 O
母 O
亲 O
这 O
些 O
年 O
为 O
什 O
么 O
起 O
那 O
么 O
早 O
所 O
以 O
那 O
年 O
我 O
特 O
意 O
起 O
了 O
个 O
大 O
早 O
紧 O
随 O
其 O
后 O
我 O
像 O
极 O
了 O
一 O
个 O
做 O
错 O
事 O
的 O
孩 O
子 O
畏 O
手 O
畏 O
脚 O
躲 O
在 O
母 O
亲 O
的 O
身 O
后 O
生 O
怕 O
一 O
发 O
出 O
声 O
就 O
被 O
母 O
亲 O
发 O
现 O
。 O

这 O
一 O
天 O
清 O
晨 O
母 O
亲 O
却 O
不 O
知 O
我 O
悄 O
悄 O
跟 O
着 O
她 O
的 O
. O

开 O
放 O
式 O
空 O
间 O
的 O
温 O
馨 O
感 O
瑞 B-LOC
典 I-LOC
平 I-LOC
米 I-LOC
公 I-LOC
寓 E-LOC
; O
瑞 B-LOC
典 I-LOC
平 I-LOC
米 I-LOC
公 I-LOC
寓 E-LOC
今 O
天 O
为 O
你 O
介 O
绍 O
的 O
这 O
间 O
位 O
于 O
瑞 B-LOC
典 E-LOC
哥 B-LOC
德 I-LOC
堡 E-LOC
的 O
公 O
寓 O
面 O
积 O
2 O
平 O
米 O
位 O
于 O
一 O
幢 O
传 O
统 O
公 O
寓 O
楼 O
的 O
底 O
层 O
。 O

武 B-LOC
汉 E-LOC
风 O
景 O
; O
武 B-LOC
汉 E-LOC
风 O
景 O
。 O

温 O
暖 O
的 O
风 O
景 O
摄 O
影 O
; O
温 O
暖 O
的 O
风 O
景 O
摄 O
影 O
。 O

逝 O
去 O
; O
然 O
; O
身 O
边 O
有 O
温 O
暖 O
的 O
笑 O
恍 O
惚 O
. O

找 O
到 O
故 O
事 O
感 O
人 O
的 O
底 O
层 O
密 O
码 O
; O
找 O
到 O
故 O
事 O
感 O
人 O
的 O
底 O
层 O
密 O
码 O
。 O

社 O
区 O
战 O
疫 O
习 O
近 O
平 O
这 O
样 O
部 O
署 O
社 O
区 O
战 O
疫 O
习 O
近 O
平 O
这 O
样 O
部 O
署 O
. O

诗 O
评 O
方 B-PER
方 E-PER
武 O
汉 O
日 O
记 O
诗 O
评 O
方 B-PER
方 E-PER
武 B-PER
汉 E-PER
日 O
记 O
. O

许 B-PER
祚 I-PER
禄 E-PER
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
原 O
来 O
不 O
过 O
如 O
此 O
啊 O
许 B-PER
祚 I-PER
禄 E-PER
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
原 O
来 O
不 O
过 O
如 O
此 O
啊 O
. O

许 B-PER
祚 I-PER
禄 E-PER
湖 B-LOC
滨 I-LOC
别 I-LOC
墅 E-LOC
难 O
道 O
就 O
是 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
护 O
身 O
符 O
？ O

许 B-PER
祚 I-PER
禄 E-PER
湖 B-LOC
滨 I-LOC
别 I-LOC
墅 E-LOC
难 O
道 O
就 O
是 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
护 O
身 O
符 O
？ O

神 O
药 O
为 O
何 O
遁 O
迹 O
了 O
神 O
药 O
为 O
何 O
遁 O
迹 O
了 O
. O

第 O
二 O
阶 O
段 O
共 O
产 O
主 O
义 O
七 O
十 O
三 O
第 O
二 O
阶 O
段 O
共 O
产 O
主 O
义 O
七 O
十 O
三 O
. O

宁 B-ORG
可 E-ORG
抗 O
日 S-LOC
死 O
黑 O
恶 O
势 O
力 O
为 O
什 O
么 O
除 O
不 O
尽 O
？ O

宁 B-ORG
可 E-ORG
抗 O
日 S-LOC
死 O
黑 O
恶 O
势 O
力 O
为 O
什 O
么 O
除 O
不 O
尽 O
？ O

宁 B-LOC
可 E-LOC
抗 O
日 S-LOC
死 O
国 O
家 O
需 O
要 O
就 O
方 B-PER
方 E-PER
日 O
记 O
国 O
外 O
出 O
版 O
发 O
声 O
宁 O
可 O
抗 O
日 S-LOC
死 O
国 O
家 O
需 O
要 O
就 O
方 B-PER
方 E-PER
日 O
记 O
国 O
外 O
出 O
版 O
发 O
声 O
. O

浪 B-PER
淘 I-PER
沙 E-PER
黄 O
鹤 O
飞 O
天 O
浪 B-PER
淘 I-PER
沙 E-PER
黄 O
鹤 O
飞 O
天 O
. O

请 O
经 O
济 O
学 O
家 O
向 O
前 O
一 O
步 O
行 O
长 O
要 O
问 O
你 O
话 O
请 O
经 O
济 O
学 O
家 O
向 O
前 O
一 O
步 O
行 O
长 O
要 O
问 O
你 O
话 O

中 O
央 O
重 O
磅 O
文 O
件 O
涉 O
及 O
户 O
口 O
土 O
地 O
股 O
市 O
利 O
率 O
制 O
度 O
全 O
文 O
中 O
央 O
重 O
磅 O
文 O
件 O
涉 O
及 O
户 O
口 O
土 O
地 O
股 O
市 O
利 O
率 O
制 O
度 O
. O

武 B-LOC
汉 E-LOC
战 O
疫 O
后 O
陈 B-PER
一 I-PER
新 E-PER
首 O
次 O
现 O
身 O
北 B-LOC
京 E-LOC
释 O
放 O
了 O
一 O
个 O
关 O
键 O
信 O
号 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
战 O
疫 O
后 O
陈 B-PER
一 I-PER
新 E-PER
首 O
次 O
现 O
身 O
北 B-LOC
京 E-LOC
释 O
放 O
了 O
一 O
个 O
关 O
键 O
. O

问 O
中 S-LOC
方 O
是 O
否 O
反 O
思 O
疫 O
情 O
暴 O
发 O
初 O
期 O
的 O
问 O
题 O
赵 B-PER
立 I-PER
坚 E-PER
回 O
应 O
问 O
中 S-LOC
方 O
是 O
否 O
反 O
思 O
疫 O
情 O
暴 O
发 O
初 O
期 O
的 O
问 O
题 O
赵 B-PER
立 I-PER
坚 E-PER
. O

除 O
了 O
农 O
地 O
入 O
市 O
中 O
央 O
的 O
这 O
份 O
重 O
磅 O
文 O
件 O
还 O
释 O
放 O
哪 O
些 O
信 O
号 O
除 O
了 O
农 O
地 O
入 O
市 O
中 O
央 O
的 O
这 O
份 O
重 O
磅 O
文 O
件 O
还 O
释 O
放 O
哪 O
. O

尹 B-PER
国 I-PER
明 E-PER
这 O
就 O
是 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
宿 O
命 O
不 O
要 O
让 O
方 B-PER
方 E-PER
跑 O
了 O
尹 B-PER
国 I-PER
明 E-PER
这 O
就 O
是 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
宿 O
命 O
不 O
要 O
让 O
方 B-PER
方 E-PER
跑 O
了 O
. O

今 O
天 O
美 B-LOC
国 E-LOC
宣 O
告 O
死 O
亡 O
今 O
天 O
美 B-LOC
国 E-LOC
宣 O
告 O
死 O
亡 O
. O

律 O
师 O
高 O
管 O
性 O
侵 O
养 O
女 O
细 O
节 O
让 O
人 O
后 O
背 O
发 O
冷 O
律 O
师 O
高 O
管 O
性 O
侵 O
养 O
女 O
细 O
节 O
让 O
人 O
后 O
背 O
发 O
冷 O
. O

不 O
可 O
思 O
议 O
的 O
事 O
在 O
美 B-LOC
国 E-LOC
发 O
生 O
了 O
反 O
华 S-LOC
先 O
锋 O
通 O
共 O
？ O

不 O
可 O
思 O
议 O
的 O
事 O
在 O
美 B-LOC
国 E-LOC
发 O
生 O
了 O

任 B-PER
志 I-PER
强 E-PER
涉 O
严 O
重 O
违 O
纪 O
违 O
法 O
正 O
被 O
调 O
查 O
任 O
志 O
强 O
涉 O
严 O
重 O
违 O
纪 O
违 O
法 O
正 O
被 O
调 O
查 O
. O

环 B-ORG
球 I-ORG
时 I-ORG
报 E-ORG
发 O
表 O
重 O
磅 O
社 O
评 O
挑 O
战 O
刚 O
开 O
个 O
头 O
前 O
方 O
或 O
有 O
更 O
大 O
风 O
浪 O
环 B-ORG
球 I-ORG
时 I-ORG
报 E-ORG
发 O
表 O
重 O
磅 O
社 O
评 O
挑 O
战 O
刚 O
开 O
个 O
头 O
前 O
方 O
或 O
有 O
更 O
. O

顾 B-PER
秀 I-PER
林 E-PER
评 O
析 O
基 B-PER
辛 I-PER
格 E-PER
最 O
新 O
文 O
章 O
要 O
害 O
在 O
这 O
里 O
顾 B-PER
秀 I-PER
林 E-PER
评 O
析 O
基 B-PER
辛 I-PER
格 E-PER
最 O
新 O
文 O
章 O
要 O
害 O
在 O
这 O
里 O
. O

何 O
新 O
哪 O
个 O
公 O
知 O
敢 O
说 O
我 O
说 O
得 O
不 O
对 O
? O

何 O
新 O
哪 O
个 O
公 O
知 O
敢 O
说 O
我 O
说 O
得 O
不 O
对 O
? O

原 O
新 B-ORG
华 I-ORG
社 E-ORG
副 O
主 O
任 O
环 B-ORG
球 I-ORG
时 I-ORG
报 E-ORG
此 O
文 O
透 O
露 O
很 O
多 O
权 O
威 O
判 O
断 O
信 O
息 O
量 O
非 O
常 O
大 O
原 O
新 B-ORG
华 I-ORG
社 E-ORG
副 O
主 O
任 O
环 B-ORG
球 I-ORG
时 I-ORG
报 E-ORG
此 O
文 O
透 O
露 O
很 O
多 O
权 O
威 O
判 O
断 O
. O

早 O
在 O
去 O
年 O
1 O
1 O
月 O
美 S-LOC
情 O
报 O
部 O
门 O
就 O
已 O
知 O
道 O
传 O
染 O
病 O
正 O
席 O
卷 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
重 O
磅 O
! O

早 O
在 O
去 O
年 O
1 O
1 O
月 O
美 S-LOC
情 O
报 O
部 O
门 O
就 O
已 O
知 O
道 O
传 O
染 O
病 O
. O

王 B-PER
立 I-PER
华 E-PER
看 O
到 O
美 B-LOC
国 E-LOC
如 O
此 O
警 O
告 O
应 O
当 O
做 O
好 O
什 O
么 O
准 O
备 O
？ O

王 B-PER
立 I-PER
华 E-PER
看 O
到 O
美 B-LOC
国 E-LOC
如 O
此 O
警 O
告 O
应 O
当 O
做 O
好 O
什 O
么 O
准 O
备 O
. O

今 O
天 O
炸 O
弹 O
在 O
美 B-LOC
国 E-LOC
军 O
政 O
两 O
界 O
引 O
爆 O
这 O
事 O
没 O
完 O
今 O
天 O
炸 O
弹 O
在 O
美 B-LOC
国 E-LOC
军 O
政 O
两 O
界 O
引 O
爆 O
这 O
事 O
没 O
完 O

任 B-PER
志 I-PER
强 E-PER
涉 O
严 O
重 O
违 O
纪 O
违 O
法 O
正 O
被 O
调 O
查 O
任 O
志 O
强 O
涉 O
严 O
重 O
违 O
纪 O
违 O
法 O
正 O
被 O
调 O
查 O
. O

环 B-ORG
球 I-ORG
时 I-ORG
报 E-ORG
发 O
表 O
重 O
磅 O
社 O
评 O
挑 O
战 O
刚 O
开 O
个 O
头 O
前 O
方 O
或 O
有 O
更 O
大 O
风 O
浪 O
环 B-ORG
球 I-ORG
时 I-ORG
报 E-ORG
发 O
表 O
重 O
磅 O
社 O
评 O
挑 O
战 O
刚 O
开 O
个 O
头 O
前 O
方 O
或 O
有 O
更 O
. O

顾 B-PER
秀 I-PER
林 E-PER
评 O
析 O
基 B-PER
辛 I-PER
格 E-PER
最 O
新 O
文 O
章 O
要 O
害 O
在 O
这 O
里 O
顾 B-PER
秀 I-PER
林 E-PER
评 O
析 O
基 B-PER
辛 I-PER
格 E-PER
最 O
新 O
文 O
章 O
要 O
害 O
在 O
这 O
里 O
. O

美 S-LOC
高 O
官 O
首 O
曝 O
中 B-ORG
国 I-ORG
疾 I-ORG
控 I-ORG
中 I-ORG
心 E-ORG
由 O
美 B-LOC
国 E-LOC
建 O
立 O
现 O
在 O
还 O
有 O
个 O
小 O
团 O
队 O
美 O
高 O
官 O
首 O
曝 O
中 B-ORG
国 I-ORG
疾 I-ORG
控 I-ORG
中 I-ORG
心 E-ORG
由 O
美 B-LOC
国 E-LOC
建 O
立 O
现 O
在 O
还 O
有 O
个 O
. O

武 B-LOC
汉 E-LOC
零 O
号 O
病 O
人 O
终 O
于 O
找 O
到 O
了 O
果 O
然 O
是 O
参 O
加 O
军 O
运 O
会 O
的 O
美 B-LOC
国 E-LOC
军 O
人 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
零 I-ORG
号 E-ORG
病 O
人 O
终 O
于 O
找 O
到 O
了 O
果 O
然 O
是 O
参 O
加 O
军 O
运 O
会 O
的 O
美 O
. O

美 S-LOC
军 O
可 O
能 O
利 O
用 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
军 O
运 O
会 O
把 O
病 O
毒 O
带 O
到 O
中 B-LOC
国 E-LOC
美 O
军 O
可 O
能 O
利 O
用 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
军 O
运 O
会 O
把 O
病 O
毒 O
带 O
到 O
中 B-LOC
国 E-LOC
. O

孙 B-PER
锡 I-PER
良 E-PER
抗 O
疫 O
与 O
复 O
收 O
再 O
发 O
几 O
声 O
孙 B-PER
锡 I-PER
良 E-PER
抗 O
疫 O
与 O
复 O
收 O
再 O
发 O
几 O
声 O
. O

何 O
新 O
哪 O
个 O
公 O
知 O
敢 O
说 O
我 O
说 O
得 O
不 O
对 O
? O

何 O
新 O
哪 O
个 O
公 O
知 O
敢 O
说 O
我 O
说 O
得 O
不 O
对 O
? O

除 O
了 O
农 O
地 O
入 O
市 O
中 O
央 O
的 O
这 O
份 O
重 O
磅 O
文 O
件 O
还 O
释 O
放 O
哪 O
些 O
信 O
号 O
除 O
了 O
农 O
地 O
入 O
市 O
中 O
央 O
的 O
这 O
份 O
重 O
磅 O
文 O
件 O
还 O
释 O
放 O
哪 O
. O

中 O
央 O
重 O
磅 O
文 O
件 O
涉 O
及 O
户 O
口 O
土 O
地 O
股 O
市 O
利 O
率 O
制 O
度 O
全 O
文 O
中 O
央 O
重 O
磅 O
文 O
件 O
涉 O
及 O
户 O
口 O
土 O
地 O
股 O
市 O
利 O
率 O
制 O
度 O
. O

尹 B-PER
国 I-PER
明 E-PER
这 O
就 O
是 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
宿 O
命 O
不 O
要 O
让 O
方 B-PER
方 E-PER
跑 O
了 O
尹 B-PER
国 I-PER
明 E-PER
这 O
就 O
是 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
宿 O
命 O
不 O
要 O
让 O
方 B-PER
方 E-PER
跑 O
了 O
. O

问 O
中 S-LOC
方 O
是 O
否 O
反 O
思 O
疫 O
情 O
暴 O
发 O
初 O
期 O
的 O
问 O
题 O
赵 B-PER
立 I-PER
坚 E-PER
回 O
应 O
问 O
中 S-LOC
方 O
是 O
否 O
反 O
思 O
疫 O
情 O
暴 O
发 O
初 O
期 O
的 O
问 O
题 O
赵 B-PER
立 I-PER
坚 E-PER
. O

今 O
天 O
美 B-LOC
国 E-LOC
宣 O
告 O
死 O
亡 O
今 O
天 O
美 B-LOC
国 E-LOC
宣 O
告 O
死 O
亡 O
. O

吴 B-PER
铭 E-PER
舆 O
论 O
对 O
决 O
再 O
次 O
升 O
级 O
吴 B-PER
铭 E-PER
舆 O
论 O
对 O
决 O
再 O
次 O
升 O
级 O
. O

不 O
可 O
思 O
议 O
的 O
事 O
在 O
美 B-LOC
国 E-LOC
发 O
生 O
了 O
反 O
华 S-LOC
先 O
锋 O
通 O
共 O
？ O

不 O
可 O
思 O
议 O
的 O
事 O
在 O
美 B-LOC
国 E-LOC
发 O
生 O
了 O
. O

美 S-LOC
威 O
胁 O
吊 O
销 O
中 B-ORG
国 I-ORG
电 I-ORG
信 E-ORG
在 O
美 S-LOC
经 O
营 O
许 O
可 O
外 B-ORG
交 I-ORG
部 E-ORG
回 O
应 O
美 S-LOC
威 O
胁 O
吊 O
销 O
中 B-ORG
国 I-ORG
电 I-ORG
信 E-ORG
在 O
美 S-LOC
经 O
营 O
许 O
可 O
外 B-ORG
交 I-ORG
部 E-ORG
回 O
应 O

这 O
些 O
物 O
资 O
是 O
中 S-LOC
方 O
赠 O
予 O
还 O
是 O
美 S-LOC
方 O
采 O
购 O
？ O

外 B-ORG
交 I-ORG
部 E-ORG
回 O
应 O
这 O
些 O
物 O
资 O
是 O
中 S-LOC
方 O
赠 O
予 O
还 O
是 O
美 S-LOC
方 O
采 O
购 O
？ O

上 B-LOC
海 E-LOC
混 O
改 O
推 O
动 O
大 O
改 O
革 O
实 O
施 O
二 O
次 O
混 O
改 O
上 B-LOC
海 E-LOC
混 O
改 O
推 O
动 O
大 O
改 O
革 O
实 O
施 O
二 O
次 O
混 O
改 O
. O

中 B-LOC
国 E-LOC
改 O
革 O
报 O
发 O
文 O
力 O
挺 O
莆 B-ORG
田 I-ORG
系 E-ORG
重 O
塑 O
信 O
用 O
非 O
公 O
医 O
院 O
抗 O
疫 O
也 O
硬 O
核 O
中 B-LOC
国 E-LOC
改 O
革 O
报 O
发 O
文 O
力 O
挺 O
莆 B-ORG
田 I-ORG
系 E-ORG
重 O
塑 O
信 O
用 O
非 B-ORG
公 I-ORG
医 I-ORG
院 E-ORG
. O

台 B-LOC
湾 E-LOC
黄 B-PER
智 I-PER
贤 E-PER
的 O
恳 O
切 O
请 O
求 O
切 O
勿 O
通 O
过 O
外 O
国 O
人 O
永 O
久 O
居 O
民 O
管 O
理 O
条 O
例 O
台 B-LOC
湾 E-LOC
黄 B-PER
智 I-PER
贤 E-PER
的 O
恳 O
切 O
请 O
求 O
切 O
勿 O
通 O
过 O
外 O
国 O
人 O
永 O
久 O
居 O
民 O
. O

美 B-LOC
国 E-LOC
再 O
次 O
包 O
机 O
邀 O
请 O
钟 B-PER
南 I-PER
山 E-PER
赴 O
美 S-LOC
支 O
援 O
钟 S-PER
老 O
的 O
回 O
答 O
亮 O
了 O
美 B-LOC
国 E-LOC
再 O
次 O
包 O
机 O
邀 O
请 O
钟 B-PER
南 I-PER
山 E-PER
赴 O
美 S-LOC
支 O
援 O
钟 S-PER
老 O
的 O
回 O
答 O
亮 O
. O

实 O
属 O
罕 O
见 O
美 O
2 O
架 O
军 O
机 O
擅 O
闯 O
中 B-LOC
国 E-LOC
领 O
空 O
三 O
方 O
近 O
海 O
同 O
天 O
拉 O
响 O
防 O
空 O
警 O
报 O
实 O
属 O
罕 O
见 O
美 O
2 O
架 O
军 O
机 O
擅 O
闯 O
中 B-LOC
国 E-LOC
领 O
空 O
三 O
方 O
近 O
海 O
同 O
天 O
. O

胡 B-PER
锡 E-PER
进 O
发 O
文 O
肯 O
定 O
方 B-PER
方 E-PER
日 O
记 O
让 O
它 O
成 O
为 O
时 O
代 O
旋 O
律 O
的 O
音 O
符 O
胡 B-PER
锡 E-PER
进 O
发 O
文 O
肯 O
定 O
方 B-PER
方 E-PER
日 O
记 O
让 O
它 O
成 O
为 O
时 O
代 O
旋 O
律 O
. O

美 S-LOC
高 O
官 O
首 O
曝 O
中 B-ORG
国 I-ORG
疾 I-ORG
控 I-ORG
中 I-ORG
心 E-ORG
由 O
美 B-LOC
国 E-LOC
建 O
立 O
现 O
在 O
还 O
有 O
个 O
小 O
团 O
队 O
美 O
高 O
官 O
首 O
曝 O
中 B-ORG
国 I-ORG
疾 I-ORG
控 I-ORG
中 I-ORG
心 E-ORG
由 O
美 B-LOC
国 E-LOC
建 O
立 O
现 O
在 O
还 O
有 O
个 O

近 O
日 O
来 O
围 O
绕 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
封 O
城 O
日 O
记 O
的 O
争 O
议 O
愈 O
演 O
愈 O
烈 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
武 O
汉 O
日 O
记 O
爆 O
红 O
于 O
网 O
络 O
成 O
为 O
了 O
抗 O
疫 O
期 O
间 O
文 O
艺 O
创 O
作 O
的 O
一 O
个 O
现 O
象 O
。 O

山 B-LOC
川 E-LOC
异 O
域 O
风 O
月 O
同 O
天 O
一 O
个 O
自 O
传 O
性 O
的 O
日 O
记 O
随 O
笔 O
体 O
的 O
纪 O
录 O
引 O
发 O
了 O
全 O
国 O
性 O
的 O
共 O
鸣 O
也 O
招 O
受 O
了 O
不 O
小 O
的 O
非 O
议 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
的 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
火 O
了 O
自 B-LOC
封 I-LOC
城 E-LOC
开 O
始 O
连 O
续 O
更 O
新 O
日 O
记 O
至 O
今 O
成 O
了 O
不 O
少 O
网 O
友 O
心 O
中 O
的 O
定 O
心 O
丸 O
。 O

图 O
据 O
中 B-ORG
新 I-ORG
社 E-ORG
从 O
正 O
月 O
初 O
一 O
开 O
始 O
身 O
在 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
的 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
以 O
日 O
记 O
的 O
方 O
式 O
记 O
录 O
封 O
城 O
后 O
她 O
在 O
这 O
座 O
城 O
市 O
的 O
所 O
见 O
所 O
闻 O
所 O
思 O
所 O
感 O
。 O

武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
一 O
经 O
发 O
布 O
迅 O
速 O
流 O
传 O
网 O
络 O
。 O

支 O
持 O
者 O
认 O
为 O
她 O
仗 O
义 O
执 O
言 O
； O
非 O
议 O
者 O
认 O
为 O
她 O
传 O
播 O
负 O
能 O
量 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
日 O
记 O
微 O
博 O
截 O
图 O
对 O
于 O
因 O
疫 O
情 O
隔 O
离 O
在 O
家 O
里 O
的 O
人 O
文 O
学 O
在 O
此 O
时 O
显 O
得 O
很 O
无 O
力 O
。 O

但 O
记 O
录 O
下 O
真 O
实 O
的 O
场 O
景 O
和 O
自 O
己 O
的 O
想 O
法 O
却 O
是 O
很 O
重 O
要 O
的 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
武 B-PER
汉 E-PER
日 O
记 O
在 O
哪 O
看 O
？ O

点 O
击 O
这 O
里 O
实 O
时 O
更 O
新 O
方 B-PER
方 E-PER
武 B-LOC
汉 E-LOC
封 O
城 O
日 O
记 O
汇 O
总 O
方 B-PER
方 E-PER
是 O
谁 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 E-ORG
主 O
席 O
方 B-PER
方 E-PER
本 O
名 O
汪 B-PER
芳 E-PER
女 O
。 O

祖 O
籍 O
江 B-LOC
西 I-LOC
省 E-LOC
彭 B-LOC
泽 I-LOC
县 E-LOC
1 O
9 O
5 O
5 O
年 O
5 O
月 O
生 O
于 O
江 B-LOC
苏 I-LOC
省 E-LOC
南 B-LOC
京 I-LOC
市 E-LOC
成 O
长 O
于 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
省 E-LOC
武 B-LOC
汉 I-LOC
市 E-LOC
。 O

1 O
9 O
7 O
4 O
年 O
高 O
中 O
毕 O
业 O
后 O
在 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
当 O
过 O
装 O
卸 O
工 O
1 O
9 O
7 O
8 O
年 O
考 O
入 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
中 I-ORG
文 I-ORG
系 E-ORG
获 O
学 O
士 O
学 O
位 O
。 O

毕 O
业 O
后 O
分 O
配 O
至 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
电 I-ORG
视 I-ORG
台 E-ORG
工 O
作 O
。 O

曾 O
任 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 E-ORG
主 O
席 O
省 B-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
创 I-ORG
作 I-ORG
系 I-ORG
列 I-ORG
高 I-ORG
评 I-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
主 O
任 O
中 B-ORG
国 I-ORG
作 I-ORG
协 I-ORG
全 I-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
委 O
员 O
一 O
级 O
作 O
家 O
。 O

新 O
型 O
冠 O
状 O
病 O
毒 O
肺 O
炎 O
; O
分 O
享 O
; O
默 O
认 O
排 O
序 O
. O

加 B-LOC
台 I-LOC
湾 E-LOC
黄 B-PER
智 I-PER
贤 E-PER
对 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
评 O
价 O
值 O
得 O
一 O
看 O
她 O
的 O
日 O
記 O
結 O
束 O
後 O
週 O
就 O
迎 O
來 O
美 O
國 O
和 O
德 B-LOC
國 E-LOC
的 O
出 O
版 O
。 O

這 O
樣 O
光 O
速 O
的 O
出 O
版 O
合 O
約 O
與 O
預 O
售 O
不 O
但 O
非 O
比 O
尋 O
常 O
也 O
代 O
表 O
了 O
西 O
方 O
世 O
界 O
某 O
種 O
情 O
緒 O
的 O
迫 O
切 O
需 O
要 O
。 O

需 O
要 O
片 O
面 O
的 O
負 O
面 O
的 O
全 O
面 O
的 O
詆 O
毀 O
中 O
國 O
。 O

所 O
以 O
方 B-PER
方 E-PER
實 O
在 O
太 O
可 O
愛 O
太 O
符 O
合 O
需 O
要 O
。 O

千 O
萬 O
人 O
的 O
奮 O
鬥 O
與 O
犧 O
牲 O
億 O
人 O
的 O
隔 O
離 O
與 O
努 O
力 O
換 O
來 O
了 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
榮 O
華 O
富 O
貴 O
。 O

所 O
有 O
中 O
國 O
的 O
犧 O
牲 O
英 O
雄 O
的 O
事 O
蹟 O
億 O
人 O
的 O
努 O
力 O
他 O
們 O
什 O
麼 O
都 O
不 O
要 O
看 O
見 O
只 O
想 O
要 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
聽 O
說 O
與 O
閨 O
閣 O
。 O

不 O
要 O
事 O
實 O
不 O
要 O
全 O
面 O
不 O
要 O
中 O
國 O
人 O
的 O
英 O
勇 O
。 O

後 O
面 O
還 O
有 O
諾 O
貝 O
爾 O
文 O
學 O
獎 O
的 O
榮 O
耀 O
。 O

西 O
方 O
世 O
界 O
最 O
需 O
要 O
的 O
是 O
來 O
自 O
中 O
國 O
苦 O
難 O
核 O
心 O
的 O
人 O
用 O
華 O
麗 O
的 O
文 O
采 O
用 O
真 O
摯 O
的 O
情 O
感 O
為 O
他 O
們 O
痛 O
斥 O
中 O
國 O
擁 O
抱 O
西 O
方 O
的 O
價 O
值 O
與 O
文 O
明 O
。 O

我 O
始 O
終 O
認 O
為 O
人 O
品 O
是 O
一 O
切 O
。 O

评 O
论 O
区 O
的 O
这 O
位 O
朋 O
友 O
你 O
实 O
在 O
是 O
可 O
爱 O
不 O
厌 O
其 O
烦 O
反 O
复 O
在 O
评 O
论 O
区 O
蹦 O
来 O
跳 O
去 O
佩 O
服 O
佩 O
服 O
! O

知 O
乎 O
用 O
户 O
知 O
乎 O
用 O
户 O
我 O
在 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
读 O
大 O
学 O
的 O
时 O
候 O
当 O
时 O
本 O
土 O
女 O
作 O
家 O
最 O
红 O
的 O
是 O
池 O
莉 O
武 O
汉 O
几 O
乎 O
没 O
有 O
几 O
个 O
热 O
爱 O
文 O
学 O
的 O
人 O
没 O
有 O
看 O
过 O
来 O
来 O
往 O
往 O
生 O
活 O
秀 O
小 O
姐 O
你 O
早 O
这 O
些 O
红 O
极 O
一 O
时 O
的 O
作 O
品 O
。 O

一 O
个 O
偶 O
然 O
的 O
机 O
会 O
我 O
在 O
一 O
本 O
小 O
说 O
刊 O
物 O
上 O
读 O
到 O
了 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
小 O
说 O
名 O
字 O
叫 O
随 O
意 O
表 O
白 O
当 O
时 O
简 O
直 O
喜 O
欢 O
到 O
激 O
动 O
于 O
是 O
去 O
书 O
店 O
买 O
了 O
她 O
的 O
很 O
多 O
作 O
品 O
来 O
读 O
。 O

以 O
我 O
个 O
人 O
的 O
浅 O
见 O
我 O
认 O
为 O
她 O
的 O
文 O
字 O
水 O
准 O
远 O
远 O
超 O
过 O
池 B-PER
莉 E-PER
但 O
在 O
当 O
时 O
却 O
并 O
没 O
有 O
特 O
别 O
知 O
名 O
这 O
太 O
让 O
人 O
不 O
平 O
了 O
所 O
以 O
自 O
己 O
成 O
为 O
网 O
络 O
大 O
军 O
中 O
那 O
些 O
为 O
方 B-PER
方 E-PER
摇 O
旗 O
呐 O
喊 O
的 O
文 O
学 O
青 O
年 O
之 O
一 O
。 O

十 O
几 O
年 O
过 O
去 O
了 O
池 B-PER
莉 E-PER
早 O
已 O
消 O
失 O
于 O
公 O
众 O
视 O
野 O
方 B-PER
方 E-PER
文 O
字 O
的 O
生 O
命 O
力 O
却 O
日 O
益 O
茁 O
壮 O
的 O
显 O
现 O
。 O

但 O
读 O
完 O
软 O
埋 O
后 O
却 O
有 O
一 O
种 O
说 O
不 O
上 O
来 O
的 O
感 O
觉 O
除 O
了 O
大 O
胆 O
的 O
题 O
材 O
引 O
来 O
话 O
题 O
文 O
字 O
却 O
感 O
觉 O
十 O
分 O
平 O
庸 O
油 O
腻 O
。 O

人 O
一 O
天 O
天 O
变 O
老 O
城 O
市 O
却 O
一 O
天 O
天 O
年 O
轻 O
我 O
还 O
是 O
喜 O
欢 O
年 O
轻 O
的 O
方 B-PER
方 E-PER
就 O
像 O
喜 O
欢 O
今 O
天 O
的 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
。 O

这 O
是 O
我 O
曾 O
经 O
发 O
在 O
朋 O
友 O
圈 O
的 O
一 O
段 O
文 O
字 O
因 O
为 O
当 O
时 O
手 O
机 O
打 O
字 O
的 O
缘 O
故 O
很 O
多 O
地 O
方 O
语 O
焉 O
不 O
详 O
正 O
好 O
藉 O
着 O
这 O
个 O
回 O
答 O
我 O
想 O
将 O
自 O
己 O
对 O
于 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
想 O
法 O
说 O
得 O
详 O
细 O
一 O
些 O
。 O

我 O
对 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
关 O
注 O
已 O
经 O
十 O
来 O
年 O
了 O
从 O
她 O
早 O
期 O
作 O
为 O
新 O
概 O
念 O
作 O
文 O
大 O
赛 O
的 O
评 O
委 O
也 O
正 O
是 O
因 O
为 O
如 O
此 O
我 O
认 O
为 O
新 O
概 O
念 O
的 O
组 B-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
是 O
很 O
有 O
眼 O
光 O
的 O
到 O
后 O
来 O
她 O
与 O
柳 B-PER
忠 E-PER
秧 O
田 O
禾 O
刘 B-PER
继 I-PER
明 E-PER
等 O
人 O
的 O
龃 O
龉 O
基 O
本 O
上 O
全 O
程 O
关 O
注 O
。 O

其 O
中 O
她 O
与 O
柳 B-PER
忠 I-PER
秧 E-PER
之 O
间 O
的 O
冲 O
突 O
我 O
是 O
支 O
持 O
她 O
的 O
因 O
为 O
作 O
为 O
诗 O
歌 O
爱 O
好 O
者 O
我 O
也 O
实 O
在 O
看 O
不 O
上 O
柳 B-PER
忠 I-PER
秧 E-PER
写 O
的 O
那 O
些 O
诗 O
虽 O
然 O
最 O
后 O
她 O
与 O
柳 B-PER
忠 I-PER
秧 E-PER
的 O
官 O
司 O
以 O
柳 O
胜 O
诉 O
她 O
败 O
诉 O
告 O
终 O
而 O
柳 O
也 O
在 O
官 O
司 O
落 O
定 O
之 O
前 O
离 O
世 O
。 O

但 O
我 O
依 O
然 O
支 O
持 O
方 B-PER
方 E-PER
原 O
因 O
还 O
是 O
因 O
为 O
柳 S-PER
本 O
身 O
的 O
作 O
品 O
太 O
垃 O
圾 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
与 O
刘 B-PER
继 I-PER
明 E-PER
的 O
纠 O
葛 O
其 O
实 O
出 O
发 O
点 O
是 O
陈 B-PER
应 I-PER
松 E-PER
与 O
刘 B-PER
继 I-PER
明 E-PER
这 O
两 O
个 O
人 O
冲 O
突 O
的 O
原 O
因 O
在 O
于 O
意 O
识 O
形 O
态 O
之 O
争 O
一 O
个 O
右 O
一 O
个 O
左 O
刘 B-PER
继 I-PER
明 E-PER
匿 O
名 O
举 O
报 O
了 O
陈 B-PER
应 I-PER
松 E-PER
陈 B-PER
应 I-PER
松 E-PER
则 O
动 O
用 O
技 O
术 O
手 O
段 O
查 O
明 O
了 O
是 O
刘 B-PER
继 I-PER
明 E-PER
举 O
报 O
自 O
己 O
于 O
是 O
反 O
报 O
复 O
包 O
括 O
找 O
人 O
扎 O
了 O
刘 B-PER
继 I-PER
明 E-PER
的 O
车 O
胎 O
等 O
手 O
段 O
搞 O
得 O
一 O
地 O
狗 O
血 O
。 O

两 O
个 O
人 O
均 O
为 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
协 E-ORG
副 O
主 O
席 O
但 O
显 O
然 O
人 O
品 O
皆 O
不 O
彰 O
。 O

而 O
方 B-PER
方 E-PER
毫 O
无 O
疑 O
问 O
是 O
反 O
左 O
的 O
对 O
匿 O
名 O
举 O
报 O
这 O
种 O
做 O
法 O
非 O
常 O
不 O
耻 O
于 O
是 O
作 O
为 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
协 E-ORG
主 O
席 O
亲 O
自 O
下 O
战 O
场 O
支 O
持 O
陈 B-PER
应 I-PER
松 E-PER
出 O
现 O
了 O
作 B-ORG
协 E-ORG
主 O
席 O
与 O
副 O
主 O
席 O
与 O
另 O
一 O
个 O
副 O
主 O
席 O
互 O
相 O
撕 O
咬 O
的 O
奇 O
观 O
。 O

在 O
这 O
一 O
出 O
大 O
戏 O
中 O
我 O
保 O
持 O
中 O
立 O
因 O
为 O
第 O
一 O
我 O
厌 O
恶 O
像 O
陈 B-PER
应 I-PER
松 E-PER
这 O
种 O
反 O
反 O
的 O
人 O
你 O
作 O
为 O
体 O
制 O
内 O
的 O
作 O
家 O
一 O
边 O
拿 O
着 O
发 O
给 O
你 O
的 O
工 O
资 O
一 O
边 O
却 O
公 O
开 O
讲 O
一 O
些 O
反 O
反 O
的 O
言 O
语 O
这 O
种 O
人 O
品 O
我 O
是 O
厌 O
恶 O
的 O
如 O
果 O
你 O
脱 O
离 O
体 O
制 O
那 O
么 O
无 O
论 O
你 O
怎 O
么 O
反 O
反 O
我 O
都 O
会 O
理 O
解 O
； O
另 O
一 O
方 O
面 O
我 O
也 O
厌 O
恶 O
像 O
刘 B-PER
继 I-PER
明 E-PER
这 O
样 O
的 O
人 O
你 O
表 O
面 O
和 O
陈 B-PER
应 I-PER
松 E-PER
称 O
兄 O
道 O
弟 O
背 O
后 O
却 O
匿 O
名 O
举 O
报 O
而 O
且 O
匿 O
名 O
信 O
写 O
得 O
添 O
油 O
加 O
醋 O
这 O
种 O
两 O
面 O
三 O
刀 O
的 O
行 O
为 O
同 O
样 O
令 O
人 O
齿 O
冷 O
。 O

真 O
正 O
让 O
我 O
对 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
认 O
知 O
转 O
变 O
的 O
是 O
她 O
和 O
田 O
禾 O
的 O
冲 O
突 O
。 O

田 B-PER
禾 E-PER
也 O
是 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
协 E-ORG
副 O
主 O
席 O
他 O
出 O
身 O
于 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
大 O
冶 O
家 O
境 O
贫 O
赛 O
在 O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
获 O
得 O
了 O
鲁 B-PER
迅 E-PER
文 O
学 O
奖 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
率 O
先 O
将 O
其 O
与 O
田 O
禾 O
的 O
冲 O
突 O
捅 O
到 O
公 O
众 O
面 O
前 O
抨 O
击 O
田 B-PER
禾 E-PER
的 O
鲁 B-PER
迅 E-PER
文 O
学 O
奖 O
是 O
跑 O
奖 O
跑 O
出 O
来 O
的 O
并 O
且 O
认 O
为 O
田 B-PER
禾 E-PER
被 O
破 O
格 O
晋 O
升 O
正 O
高 O
二 O
级 O
职 O
称 O
一 O
事 O
向 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
省 E-LOC
人 O
社 O
厅 O
提 O
出 O
质 O
疑 O
。 O

而 O
随 O
后 O
田 B-PER
禾 E-PER
回 O
应 O
称 O
她 O
这 O
是 O
诽 O
谤 O
人 O
污 O
蔑 O
人 O
。 O

事 O
实 O
上 O
田 B-PER
禾 E-PER
是 O
一 O
个 O
简 O
单 O
善 O
良 O
的 O
人 O
诗 O
人 O
易 O
冲 O
动 O
他 O
在 O
气 O
愤 O
之 O
余 O
给 O
方 B-PER
方 E-PER
发 O
了 O
一 O
个 O
短 O
信 O
里 O
面 O
有 O
类 O
似 O
于 O
我 O
简 O
直 O
想 O
杀 O
了 O
你 O
这 O
样 O
的 O
句 O
子 O
而 O
这 O
个 O
句 O
子 O
也 O
成 O
为 O
了 O
田 O
禾 O
的 O
把 O
柄 O
人 O
身 O
威 O
胁 O
作 B-ORG
协 E-ORG
主 O
席 O
这 O
样 O
的 O
罪 O
名 O
最 O
终 O
导 O
致 O
田 B-PER
禾 E-PER
职 O
称 O
被 O
撤 O
销 O
并 O
受 O
到 O
党 O
内 O
严 O
重 O
警 O
告 O
处 O
分 O
。 O

在 O
上 O
文 O
中 O
我 O
说 O
过 O
我 O
是 O
一 O
名 O
资 O
深 O
的 O
诗 O
歌 O
爱 O
好 O
者 O
而 O
田 O
禾 O
的 O
诗 O
我 O
也 O
读 O
过 O
以 O
我 O
对 O
于 O
田 B-PER
禾 E-PER
诗 O
歌 O
创 O
作 O
水 O
准 O
的 O
判 O
断 O
我 O
认 O
为 O
他 O
获 O
得 O
鲁 B-PER
迅 E-PER
文 O
学 O
奖 O
完 O
全 O
是 O
实 O
至 O
名 O
归 O
甚 O
至 O
我 O
认 O
为 O
田 B-PER
禾 E-PER
是 O
中 B-LOC
国 E-LOC
当 O
代 O
最 O
出 O
色 O
的 O
诗 O
人 O
之 O
一 O
。 O

而 O
方 B-PER
方 E-PER
认 O
为 O
这 O
个 O
鲁 B-PER
迅 E-PER
文 O
学 O
奖 O
是 O
田 O
禾 O
贿 O
赂 O
来 O
的 O
却 O
提 O
供 O
不 O
了 O
任 O
何 O
证 O
据 O
。 O

不 O
仅 O
如 O
此 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
文 O
章 O
中 O
对 O
田 B-PER
禾 E-PER
被 O
破 O
格 O
提 O
拔 O
的 O
一 O
些 O
观 O
点 O
我 O
极 O
不 O
认 O
同 O
她 O
说 O
评 O
级 O
这 O
事 O
也 O
要 O
讲 O
求 O
资 O
历 O
我 O
有 O
一 O
些 O
朋 O
友 O
他 O
们 O
是 O
非 O
常 O
资 O
深 O
的 O
文 O
学 O
刊 O
物 O
编 O
辑 O
却 O
等 O
了 O
十 O
几 O
年 O
甚 O
至 O
数 O
十 O
年 O
都 O
没 O
评 O
上 O
正 O
高 O
二 O
级 O
为 O
什 O
么 O
田 B-PER
禾 E-PER
这 O
么 O
容 O
易 O
就 O
评 O
上 O
了 O
你 O
田 O
禾 O
是 O
得 O
了 O
一 O
个 O
鲁 B-PER
迅 E-PER
文 O
学 O
奖 O
但 O
不 O
能 O
因 O
为 O
你 O
得 O
了 O
一 O
个 O
奖 O
就 O
什 O
么 O
都 O
给 O
你 O
吧 O
？ O

大 O
意 O
这 O
个 O
逻 O
辑 O
看 O
似 O
有 O
理 O
有 O
据 O
但 O
非 O
常 O
令 O
人 O
震 O
惊 O
。 O

一 O
个 O
创 O
作 O
专 O
业 O
类 O
的 O
职 O
称 O
难 O
道 O
不 O
是 O
根 O
据 O
创 O
作 O
实 O
绩 O
来 O
评 O
的 O
吗 O
这 O
还 O
要 O
论 O
资 O
排 O
辈 O
？ O

看 O
看 O
麦 O
家 O
得 O
了 O
茅 B-PER
盾 E-PER
文 O
学 O
奖 O
之 O
后 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
省 E-LOC
文 O
坛 O
是 O
怎 O
么 O
待 O
的 O
他 O
？ O

为 O
什 O
么 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
好 O
不 O
容 O
易 O
有 O
个 O
诗 O
人 O
得 O
了 O
鲁 B-PER
迅 E-PER
文 O
学 O
奖 O
这 O
个 O
省 O
的 O
作 O
协 O
主 O
席 O
竟 O
然 O
会 O
在 O
没 O
有 O
证 O
据 O
的 O
情 O
况 O
下 O
各 O
种 O
诬 O
蔑 O
和 O
攻 O
击 O
呢 O
？ O

就 O
为 O
了 O
给 O
自 O
己 O
那 O
些 O
等 O
了 O
几 O
十 O
年 O
都 O
没 O
评 O
上 O
正 O
高 O
二 O
级 O
的 O
编 O
辑 O
朋 O
友 O
打 O
抱 O
不 O
平 O
？ O

方 B-PER
方 E-PER
在 O
这 O
里 O
展 O
现 O
的 O
完 O
全 O
是 O
一 O
个 O
抱 O
残 O
守 O
旧 O
拉 O
党 O
结 O
派 O
的 O
官 O
僚 O
形 O
象 O
。 O

我 O
之 O
前 O
说 O
过 O
了 O
田 B-PER
禾 E-PER
是 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
大 O
冶 O
人 O
出 O
身 O
贫 O
寒 O
相 O
比 O
较 O
而 O
言 O
方 B-PER
方 E-PER
两 O
岁 O
就 O
随 O
父 O
母 O
从 O
南 B-LOC
京 E-LOC
迁 O
至 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
在 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
长 I-ORG
大 E-ORG
并 O
且 O
是 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
毕 O
业 O
在 O
当 O
年 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
的 O
含 O
金 O
量 O
极 O
高 O
其 O
昔 O
日 O
同 O
学 O
基 O
本 O
都 O
可 O
谓 O
人 O
中 O
龙 O
凤 O
这 O
也 O
让 O
方 B-PER
方 E-PER
在 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
人 O
脉 O
极 O
其 O
深 O
厚 O
。 O

田 B-PER
禾 E-PER
这 O
种 O
草 O
根 O
出 O
身 O
的 O
诗 O
人 O
根 O
本 O
无 O
法 O
与 O
方 B-PER
方 E-PER
对 O
抗 O
话 O
语 O
权 O
完 O
全 O
在 O
方 B-PER
方 E-PER
手 O
里 O
。 O

得 O
罪 O
了 O
方 O
主 O
席 O
被 O
灭 O
掉 O
是 O
必 O
然 O
结 O
果 O
。 O

也 O
正 O
是 O
从 O
田 O
禾 O
和 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
对 O
抗 O
中 O
我 O
发 O
现 O
了 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
另 O
一 O
面 O
这 O
让 O
我 O
感 O
觉 O
到 O
寒 O
冷 O
。 O

一 O
个 O
作 O
家 O
或 O
者 O
诗 O
人 O
当 O
然 O
是 O
以 O
作 O
品 O
说 O
话 O
不 O
妨 O
让 O
我 O
们 O
来 O
读 O
一 O
读 O
田 B-PER
禾 E-PER
的 O
诗 O
看 O
看 O
这 O
样 O
的 O
诗 O
人 O
给 O
予 O
正 O
高 O
二 O
级 O
过 O
不 O
过 O
分 B-LOC
山 I-LOC
寺 I-LOC
山 I-LOC
寺 E-LOC
是 O
钟 O
声 O
堆 O
起 O
来 O
的 O
。 O

半 O
老 O
的 O
和 O
尚 O
敲 O
响 O
了 O
山 O
寺 O
上 O
空 O
的 O
月 B-LOC
亮 E-LOC
。 O

尊 O
座 O
上 O
三 O
个 O
寂 O
寞 O
的 O
菩 O
萨 O
与 O
几 O
个 O
剃 O
光 O
头 O
的 O
和 O
尚 O
默 O
默 O
相 O
对 O
其 O
中 O
一 O
个 O
手 O
捧 O
经 O
书 O
坐 O
于 O
清 O
风 O
他 O
的 O
朗 O
诵 O
近 O
于 O
虚 O
空 O
。 O

我 O
的 O
奶 O
奶 O
清 O
晨 O
从 O
寺 O
门 O
进 O
来 O
见 O
佛 O
便 O
跪 O
跪 O
了 O
便 O
磕 O
头 O
一 O
粒 O
奇 O
异 O
神 O
火 O
一 O
碗 O
灯 O
用 O
三 O
尺 O
光 O
芒 O
照 O
着 O
奶 O
奶 O
。 O

菩 O
萨 O
没 O
有 O
国 O
家 O
也 O
从 O
不 O
与 O
我 O
奶 O
奶 O
说 O
话 O
。 O

邻 O
居 O
家 O
的 O
四 O
丫 O
头 O
一 O
个 O
生 O
下 O
来 O
差 O
点 O
被 O
父 O
母 O
遗 O
弃 O
的 O
苦 O
孩 O
子 O
杏 O
。 O

穷 O
人 O
家 O
的 O
女 O
儿 O
长 O
在 O
乡 O
村 O
田 O
埂 O
上 O
的 O
一 O
棵 O
苦 O
苦 O
菜 O
命 O
再 O
苦 O
也 O
要 O
开 O
着 O
淡 O
淡 O
的 O
美 O
丽 O
的 O
小 O
花 O
杏 O
。 O

淳 O
厚 O
善 O
良 O
勤 O
劳 O
的 O
杏 O
是 O
母 O
亲 O
家 O
中 O
的 O
一 O
根 O
衣 O
杵 O
是 O
父 O
亲 O
地 O
里 O
的 O
一 O
把 O
镰 O
刀 O
是 O
村 O
人 O
寡 O
淡 O
日 O
子 O
中 O
的 O
味 O
是 O
山 O
村 O
里 O
那 O
个 O
叫 O
大 O
牛 O
的 O
小 O
伙 O
子 O
心 O
里 O
的 O
痛 O
杏 O
。 O

人 O
们 O
都 O
说 O
你 O
是 O
山 O
里 O
最 O
美 O
的 O
花 O
儿 O
杏 O
。 O

什 O
么 O
时 O
候 O
你 O
开 O
了 O
悄 O
悄 O
地 O
开 O
了 O
你 O
就 O
悄 O
悄 O
地 O
告 O
诉 O
我 O
草 O
民 O
草 O
民 O
。 O

草 O
一 O
样 O
的 O
人 O
民 O
比 O
一 O
棵 O
草 O
更 O
卑 O
微 O
更 O
弱 O
小 O
的 O
人 O
民 O
燕 O
麦 O
草 O
狗 O
尾 O
草 O
苜 O
蓿 O
草 O
三 O
棱 O
草 O
稗 O
草 O
稻 O
草 O
芦 O
苇 O
草 O
马 O
齿 O
汗 O
草 O
鱼 O
腥 O
草 O
鬼 O
针 O
草 O
伤 O
心 O
草 O
苦 O
难 O
草 O
你 O
属 O
于 O
哪 O
一 O
类 O
哪 O
一 O
株 O
最 O
接 O
近 O
枯 O
黄 O
的 O
那 O
一 O
株 O
是 O
你 O
么 O
最 O
倒 O
霉 O
被 O
冰 O
雪 O
压 O
倒 O
又 O
被 O
牛 O
蹄 O
子 O
踩 O
进 O
泥 O
泞 O
中 O
的 O
那 O
一 O
株 O
是 O
你 O
么 O
草 O
民 O
。 O

草 O
一 O
样 O
无 O
声 O
无 O
息 O
的 O
贫 O
苦 O
的 O
农 O
民 O
。 O

在 O
小 O
小 O
村 O
庄 O
的 O
灯 O
盏 O
下 O
住 O
着 O
依 O
附 O
于 O
一 O
株 O
草 O
或 O
一 O
些 O
草 O
而 O
活 O
着 O
。 O

住 O
草 O
房 O
穿 O
草 O
鞋 O
戴 O
草 O
帽 O
种 O
草 O
薅 O
草 O
捆 O
草 O
挑 O
草 O
用 O
稻 O
草 O
搓 O
草 O
绳 O
给 O
猪 O
割 O
草 O
给 O
牛 O
喂 O
草 O
给 O
羊 O
圈 O
添 O
草 O
给 O
床 O
铺 O
铺 O
草 O
往 O
灶 O
膛 O
里 O
填 O
进 O
去 O
许 O
多 O
或 O
干 O
或 O
湿 O
的 O
柴 O
草 O
风 O
吹 O
草 O
低 O
。 O

他 O
被 O
风 O
吹 O
向 O
更 O
低 O
处 O
低 O
于 O
半 O
亩 O
禾 O
田 O
。 O

山 O
坳 O
里 O
的 O
草 O
屋 O
风 O
轻 O
轻 O
地 O
就 O
掀 O
开 O
了 O
一 O
扇 O
门 O
扉 O
泥 O
巴 O
筑 O
的 O
墙 O
麦 O
草 O
盖 O
的 O
房 O
顶 O
他 O
的 O
家 O
像 O
在 O
麦 O
壳 O
里 O
躺 O
着 O
。 O

两 O
个 O
还 O
很 O
小 O
的 O
儿 O
子 O
坐 O
在 O
门 O
口 O
大 O
碗 O
里 O
装 O
的 O
红 O
薯 O
土 O
豆 O
或 O
许 O
是 O
在 O
催 O
着 O
他 O
的 O
儿 O
子 O
迅 O
速 O
地 O
成 O
长 O
一 O
年 O
前 O
他 O
的 O
老 O
婆 O
得 O
病 O
死 O
了 O
盖 O
房 O
子 O
的 O
钱 O
买 O
了 O
他 O
老 O
婆 O
的 O
棺 O
材 O
村 O
子 O
里 O
的 O
人 O
都 O
搬 O
了 O
。 O

他 O
还 O
是 O
住 O
着 O
这 O
间 O
草 O
屋 O
。 O

我 O
见 O
到 O
他 O
时 O
他 O
正 O
在 O
后 O
山 O
的 O
那 O
片 O
斜 O
坡 O
上 O
孤 O
零 O
零 O
地 O
弯 O
腰 O
刨 O
地 O
。 O

秋 O
天 O
刚 O
过 O
菜 O
地 O
里 O
的 O
辣 O
椒 O
杆 O
子 O
被 O
砍 O
掉 O
了 O
改 O
种 O
白 O
菜 O
。 O

他 O
带 O
着 O
两 O
个 O
儿 O
子 O
要 O
在 O
冬 O
季 O
里 O
慢 O
慢 O
完 O
成 O
他 O
们 O
的 O
生 O
活 O
去 O
马 B-LOC
家 I-LOC
坊 E-LOC
看 O
二 O
姨 O
翻 O
过 O
桐 O
子 O
垴 O
就 O
看 O
见 O
我 O
二 O
姨 O
的 O
家 O
了 O
二 O
姨 O
嫁 O
给 O
一 O
个 O
叫 O
马 B-LOC
家 I-LOC
坊 E-LOC
的 O
村 O
庄 O
嫁 O
给 O
家 O
里 O
穷 O
得 O
只 O
有 O
一 O
头 O
毛 O
驴 O
和 O
一 O
口 O
破 O
缸 O
的 O
姨 O
丈 O
嫁 O
给 O
了 O
两 O
升 O
荞 O
麦 O
和 O
拖 O
着 O
一 O
条 O
半 O
腿 O
的 O
姨 O
丈 O
听 O
说 O
那 O
天 O
姨 O
丈 O
是 O
一 O
瘸 O
一 O
拐 O
把 O
二 O
姨 O
抱 O
进 O
洞 O
房 O
的 O
我 O
走 O
进 O
村 O
庄 O
的 O
时 O
候 O
二 O
姨 O
正 O
坐 O
在 O
门 O
口 O
摘 O
芹 O
菜 O
她 O
刚 O
盖 O
的 O
二 O
层 O
小 O
楼 O
上 O
有 O
几 O
个 O
泥 O
瓦 O
匠 O
站 O
在 O
楼 O
顶 O
砌 O
护 O
拦 O
姨 O
丈 O
在 O
一 O
旁 O
不 O
断 O
地 O
倒 O
茶 O
散 O
烟 O
。 O

看 O
我 O
走 O
上 O
去 O
姨 O
丈 O
一 O
笑 O
那 O
几 O
个 O
泥 O
瓦 O
匠 O
用 O
好 O
奇 O
的 O
眼 O
光 O
看 O
着 O
我 O
姨 O
丈 O
憨 O
厚 O
老 O
实 O
不 O
爱 O
多 O
说 O
话 O
二 O
姨 O
说 O
跟 O
他 O
在 O
一 O
起 O
就 O
像 O
跟 O
木 O
头 O
和 O
哑 O
巴 O
在 O
一 O
起 O
姨 O
丈 O
还 O
是 O
一 O
笑 O
二 O
姨 O
也 O
一 O
笑 O
那 O
时 O
我 O
看 O
见 O
二 O
姨 O
笑 O
的 O
样 O
子 O
好 O
像 O
我 O
娘 O
冰 O
雪 O
大 O
地 O
突 O
然 O
封 O
冻 O
冰 O
雪 O
锁 O
住 O
了 O
故 O
乡 O
羊 O
群 O
不 O
再 O
在 O
村 O
庄 O
里 O
走 O
动 O
那 O
些 O
伤 O
心 O
的 O
石 O
头 O
和 O
落 O
日 O
已 O
被 O
冻 O
僵 O
积 O
雪 O
压 O
垮 O
了 O
羊 O
圈 O
冻 O
死 O
了 O
人 O
屋 O
檐 O
下 O
挂 O
着 O
冰 O
吊 O
北 O
风 O
呼 O
呼 O
吹 O
如 O
送 O
丧 O
原 O
野 O
上 O
的 O
雪 O
花 O
一 O
片 O
一 O
片 O
堆 O
积 O
着 O
死 O
亡 O
和 O
悲 O
伤 O
。 O

枝 O
头 O
上 O
的 O
寒 O
冷 O
让 O
我 O
想 O
起 O
了 O
一 O
个 O
词 O
挺 O
住 O
挺 O
住 O
的 O
还 O
有 O
诗 O
歌 O
还 O
有 O
奶 O
奶 O
黑 O
瓦 O
顶 O
上 O
缓 O
缓 O
升 O
起 O
的 O
炊 O
烟 O
北 O
风 O
中 O
飘 O
舞 O
的 O
土 O
布 O
衫 O
二 O
柱 O
的 O
唢 O
呐 O
父 O
亲 O
的 O
草 O
毡 O
像 O
呼 O
啸 O
而 O
过 O
的 O
风 O
雪 O
像 O
呼 O
啸 O
而 O
过 O
的 O
大 O
地 O
轻 O
轻 O
的 O
震 O
颤 O
。 O

邱 B-PER
跛 I-PER
子 E-PER
我 O
与 O
邱 S-PER
跛 O
子 O
走 O
在 O
一 O
条 O
平 O
路 O
上 O
他 O
每 O
一 O
脚 O
像 O
踩 O
着 O
了 O
水 O
凼 O
子 O
那 O
年 O
他 O
上 O
神 O
农 O
架 O
打 O
猎 O
摔 O
断 O
了 O
腿 O
差 O
点 O
被 O
狼 O
吃 O
了 O
一 O
位 O
砍 O
柴 O
的 O
大 O
爷 O
搭 O
救 O
了 O
他 O
。 O

落 O
下 O
了 O
终 O
身 O
的 O
残 O
疾 O
从 O
此 O
他 O
居 O
住 O
在 O
山 O
脚 O
一 O
间 O
低 O
矮 O
的 O
小 O
木 O
屋 O
里 O
墙 O
上 O
挂 O
着 O
他 O
多 O
年 O
用 O
过 O
的 O
猎 O
枪 O
和 O
几 O
张 O
黑 O
熊 O
獐 O
子 O
及 O
老 O
虎 O
的 O
兽 O
皮 O
展 O
示 O
他 O
那 O
段 O
光 O
荣 O
而 O
英 O
雄 O
的 O
历 O
史 O
想 O
上 O
山 O
了 O
他 O
拖 O
着 O
一 O
条 O
跛 O
腿 O
沿 O
着 O
那 O
条 O
走 O
惯 O
了 O
的 O
山 O
路 O
看 O
看 O
那 O
里 O
的 O
小 O
溪 O
听 O
听 O
那 O
里 O
的 O
鸟 O
鸣 O
邱 O
跛 O
子 O
坐 O
在 O
一 O
块 O
石 O
头 O
上 O
晒 O
太 O
阳 O
常 O
常 O
把 O
一 O
条 O
跛 O
腿 O
搭 O
在 O
那 O
只 O
好 O
腿 O
上 O
还 O
原 O
现 O
在 O
向 O
你 O
们 O
描 O
述 O
我 O
的 O
祖 O
父 O
那 O
个 O
五 O
十 O
年 O
前 O
得 O
肺 O
癌 O
死 O
去 O
的 O
瘦 O
弱 O
老 O
头 O
我 O
从 O
没 O
见 O
过 O
面 O
的 O
祖 O
父 O
描 O
述 O
我 O
的 O
祖 O
父 O
就 O
是 O
还 O
原 O
我 O
的 O
祖 O
父 O
首 O
先 O
要 O
为 O
祖 O
父 O
还 O
原 O
他 O
的 O
村 O
庄 O
还 O
原 O
他 O
的 O
村 O
庄 O
的 O
孤 O
独 O
衰 O
败 O
颤 O
栗 O
祖 O
父 O
一 O
辈 O
子 O
在 O
这 O
个 O
村 O
庄 O
里 O
生 O
活 O
他 O
在 O
贫 O
困 O
悲 O
苦 O
脆 O
弱 O
潦 O
倒 O
和 O
长 O
期 O
的 O
病 O
痛 O
中 O
活 O
过 O
了 O
短 O
暂 O
的 O
四 O
十 O
八 O
岁 O
我 O
要 O
把 O
村 O
庄 O
还 O
原 O
成 O
一 O
盏 O
贫 O
寒 O
的 O
油 O
灯 O
祖 O
父 O
深 O
夜 O
在 O
暗 O
淡 O
的 O
油 O
灯 O
下 O
推 O
碾 O
子 O
咳 O
血 O
土 O
屋 O
中 O
一 O
扇 O
虚 O
掩 O
的 O
柴 O
门 O
风 O
吹 O
一 O
次 O
就 O
吱 O
呀 O
响 O
一 O
声 O
祖 O
母 O
站 O
在 O
柴 O
门 O
后 O
面 O
怀 O
里 O
抱 O
着 O
我 O
还 O
不 O
满 O
周 O
岁 O
的 O
父 O
亲 O
门 O
外 O
一 O
声 O
狗 O
叫 O
祖 O
母 O
把 O
我 O
父 O
亲 O
往 O
怀 O
里 O
搂 O
紧 O
一 O
点 O
村 O
后 O
的 O
十 O
亩 O
荒 O
地 O
都 O
是 O
祖 O
父 O
开 O
垦 O
的 O
我 O
想 O
还 O
原 O
他 O
的 O
劳 O
动 O
他 O
抡 O
锄 O
的 O
姿 O
式 O
向 O
下 O
而 O
弯 O
曲 O
还 O
原 O
他 O
的 O
一 O
个 O
歉 O
收 O
之 O
年 O
祖 O
父 O
站 O
在 O
檐 O
下 O
既 O
不 O
言 O
语 O
也 O
不 O
哭 O
泣 O
最 O
后 O
我 O
把 O
祖 O
父 O
还 O
原 O
成 O
山 O
体 O
草 O
木 O
让 O
他 O
永 O
远 O
睡 O
成 O
山 O
的 O
模 O
样 O
让 O
草 O
木 O
在 O
他 O
的 O
身 O
体 O
周 O
围 O
永 O
远 O
摇 O
曳 O
避 O
雨 O
记 O
下 O
雨 O
了 O
。 O

几 O
只 O
蚂 O
蚁 O
迅 O
速 O
向 O
路 O
边 O
的 O
草 O
丛 O
隐 O
去 O
。 O

马 O
路 O
上 O
有 O
人 O
跑 O
掉 O
了 O
一 O
只 O
鞋 O
子 O
风 O
吹 O
落 O
了 O
几 O
个 O
农 O
民 O
的 O
草 O
帽 O
那 O
边 O
田 O
埂 O
上 O
有 O
人 O
一 O
边 O
跑 O
一 O
边 O
把 O
双 O
手 O
举 O
在 O
头 O
顶 O
遮 O
雨 O
有 O
人 O
举 O
着 O
一 O
片 O
快 O
要 O
枯 O
萎 O
的 O
荷 O
叶 O
有 O
人 O
顶 O
一 O
张 O
旧 O
报 O
纸 O
。 O

一 O
个 O
老 O
乞 O
丐 O
将 O
豁 O
了 O
口 O
的 O
蓝 O
花 O
碗 O
扣 O
在 O
头 O
上 O
。 O

放 O
学 O
的 O
孩 O
子 O
怕 O
打 O
湿 O
了 O
他 O
的 O
书 O
本 O
把 O
书 O
包 O
夹 O
在 O
腋 O
下 O
光 O
头 O
淋 O
着 O
斗 O
大 O
的 O
雨 O
点 O
打 O
在 O
贫 O
穷 O
的 O
棉 O
袄 O
上 O
也 O
打 O
在 O
高 O
贵 O
的 O
风 O
衣 O
上 O
躲 O
雨 O
的 O
人 O
都 O
纷 O
纷 O
跑 O
进 O
了 O
路 O
边 O
的 O
工 O
棚 O
里 O
过 O
路 O
的 O
。 O

夹 O
工 O
文 O
包 O
的 O
戴 O
眼 O
镜 O
的 O
。 O

富 O
人 O
他 O
们 O
快 O
要 O
把 O
工 O
棚 O
挤 O
破 O
了 O
有 O
两 O
个 O
只 O
挤 O
进 O
去 O
半 O
个 O
身 O
子 O
我 O
的 O
堂 O
姐 O
怕 O
湿 O
头 O
发 O
打 O
湿 O
了 O
别 O
人 O
的 O
衣 O
裳 O
她 O
一 O
直 O
僵 O
着 O
脑 O
袋 O
一 O
只 O
打 O
湿 O
了 O
羽 O
毛 O
的 O
麻 O
雀 O
蹲 O
在 O
远 O
处 O
的 O
树 O
枝 O
上 O
看 O
着 O
他 O
们 O
在 O
这 O
个 O
深 O
山 O
的 O
工 O
棚 O
里 O
一 O
场 O
雨 O
聚 O
集 O
了 O
那 O
么 O
多 O
的 O
陌 O
生 O
人 O
他 O
们 O
彼 O
此 O
点 O
头 O
微 O
笑 O
用 O
眼 O
睛 O
说 O
话 O
像 O
一 O
群 O
临 O
时 O
的 O
亲 O
人 O
夜 O
宿 O
高 B-LOC
坪 I-LOC
镇 I-LOC
街 I-LOC
道 E-LOC
两 O
旁 O
的 O
农 O
家 O
菜 O
馆 O
一 O
个 O
挨 O
着 O
一 O
个 O
为 O
寻 O
找 O
那 O
家 O
八 O
角 O
村 O
农 O
家 O
乐 O
我 O
误 O
入 O
了 O
一 O
条 O
老 O
街 O
。 O

一 O
个 O
卖 O
桃 O
子 O
的 O
妇 O
女 O
指 O
给 O
我 O
走 O
过 O
前 O
面 O
的 O
那 O
家 O
老 O
张 O
肉 O
铺 O
再 O
穿 O
过 O
一 O
条 O
小 O
巷 O
拐 O
弯 O
就 O
是 O
晚 O
餐 O
是 O
清 B-LOC
江 E-LOC
鱼 O
苞 O
谷 O
酒 O
有 O
人 O
喝 O
进 O
了 O
胃 O
里 O
有 O
人 O
堆 O
在 O
了 O
脸 O
上 O
叫 O
花 O
狐 O
狸 O
的 O
女 O
人 O
喝 O
得 O
眼 O
泪 O
汪 O
汪 O
天 O
越 O
来 O
越 O
黑 B-LOC
小 I-LOC
镇 E-LOC
亮 O
起 O
了 O
街 O
灯 O
集 O
市 O
上 O
的 O
人 O
群 O
在 O
慢 O
慢 O
散 O
去 O
肩 O
挑 O
扁 O
担 O
的 O
男 O
子 O
把 O
剩 O
下 O
的 O
干 O
菜 O
挑 O
回 O
家 O
我 O
跟 O
在 O
他 O
的 O
后 O
面 O
走 O
了 O
半 O
天 O
走 O
进 O
一 O
个 O
叫 O
天 B-PER
昊 E-PER
的 O
旅 O
店 O
里 O
住 O
了 O
下 O
来 O
一 O
间 O
大 O
房 O
子 O
一 O
张 O
单 O
人 O
床 O
今 O
夜 O
我 O
要 O
在 O
这 O
张 O
吱 O
嘎 O
响 O
的 O
床 O
上 O
安 O
睡 O
现 O
在 O
清 B-LOC
江 E-LOC
在 O
低 O
处 O
高 B-LOC
坪 I-LOC
镇 E-LOC
在 O
高 O
处 O
我 O
像 O
一 O
只 O
半 O
悬 O
的 O
吊 O
锅 O
煮 O
着 O
心 O
事 O
窗 O
外 O
偶 O
尔 O
一 O
道 O
农 O
用 O
车 O
的 O
远 O
光 O
灯 O
在 O
我 O
挂 O
着 O
蓝 O
布 O
帘 O
的 O
窗 O
口 O
上 O
一 O
闪 O
算 O
是 O
小 O
镇 O
一 O
日 O
里 O
投 O
给 O
我 O
的 O
最 O
后 O
一 O
瞥 O
泥 O
土 O
我 O
感 O
觉 O
挖 O
土 O
的 O
母 O
亲 O
有 O
点 O
冷 O
大 O
风 O
把 O
她 O
的 O
头 O
发 O
吹 O
乱 O
她 O
的 O
手 O
脚 O
变 O
得 O
有 O
些 O
迟 O
钝 O
。 O

手 O
中 O
的 O
铁 O
锹 O
越 O
用 O
越 O
短 O
多 O
次 O
在 O
铁 O
匠 O
铺 O
里 O
打 O
过 O
一 O
块 O
用 O
旧 O
的 O
铁 O
不 O
断 O
向 O
她 O
掏 O
着 O
土 O
地 O
的 O
疼 O
痛 O
我 O
家 O
里 O
的 O
那 O
块 O
土 O
地 O
松 O
软 O
肥 O
沃 O
。 O

每 O
年 O
能 O
收 O
获 O
两 O
筐 O
黄 O
豆 O
四 O
斗 O
高 O
梁 O
难 O
怪 O
有 O
文 O
化 O
的 O
木 O
和 O
二 O
大 O
爷 O
说 O
握 O
住 O
泥 O
土 O
比 O
握 O
住 O
江 B-LOC
山 E-LOC
更 O
可 O
靠 O
老 O
裁 O
缝 O
老 O
裁 O
缝 O
已 O
死 O
去 O
多 O
年 O
我 O
却 O
常 O
常 O
想 O
念 O
他 O
。 O

那 O
时 O
老 O
裁 O
缝 O
的 O
肩 O
膀 O
上 O
经 O
常 O
搭 O
着 O
一 O
根 O
皮 O
尺 O
有 O
时 O
挂 O
在 O
脖 O
子 O
上 O
。 O

那 O
年 O
冬 O
天 O
足 O
足 O
下 O
了 O
一 O
尺 O
厚 O
的 O
雪 O
老 O
裁 O
缝 O
用 O
皮 O
尺 O
量 O
我 O
的 O
身 O
高 O
腰 O
围 O
从 O
日 O
子 O
里 O
裁 O
剪 O
一 O
块 O
新 O
布 O
垂 O
着 O
一 O
撮 O
灰 O
白 O
胡 O
须 O
为 O
我 O
在 O
这 O
个 O
寒 O
冷 O
的 O
冬 O
天 O
缝 O
了 O
一 O
件 O
合 O
身 O
的 O
衣 O
裳 O
。 O

那 O
天 O
他 O
穿 O
着 O
油 O
皮 O
夹 O
袄 O
一 O
张 O
始 O
终 O
笑 O
呵 O
呵 O
的 O
脸 O
给 O
我 O
留 O
下 O
了 O
深 O
刻 O
印 O
象 O
。 O

后 O
来 O
老 O
裁 O
缝 O
一 O
天 O
天 O
老 O
了 O
手 O
艺 O
却 O
越 O
老 O
越 O
精 O
湛 O
。 O

他 O
走 O
村 O
串 O
户 O
身 O
体 O
像 O
个 O
移 O
动 O
的 O
裁 O
缝 O
铺 O
戴 O
着 O
老 O
花 O
镜 O
用 O
又 O
薄 O
又 O
圆 O
的 O
粉 O
饼 O
在 O
一 O
块 O
布 O
料 O
上 O
划 O
线 O
用 O
小 O
木 O
尺 O
量 O
边 O
角 O
的 O
尺 O
寸 O
再 O
用 O
一 O
把 O
寸 O
张 B-PER
小 I-PER
泉 E-PER
剪 O
刀 O
裁 O
成 O
一 O
块 O
一 O
块 O
然 O
后 O
缝 O
合 O
缝 O
纫 O
机 O
每 O
一 O
个 O
上 O
下 O
起 O
伏 O
的 O
针 O
脚 O
和 O
他 O
平 O
时 O
走 O
在 O
乡 O
村 O
泥 O
沙 O
路 O
上 O
的 O
脚 O
印 O
一 O
样 O
踏 O
实 O
兄 O
弟 O
分 O
家 O
所 O
谓 O
分 O
家 O
。 O

分 O
家 O
就 O
是 O
分 O
食 O
分 O
家 O
就 O
是 O
分 O
父 O
母 O
把 O
一 O
口 O
锅 O
分 O
成 O
几 O
口 O
锅 O
把 O
一 O
个 O
灶 O
台 O
分 O
成 O
几 O
个 O
灶 O
台 O
猪 O
羊 O
各 O
半 O
鸡 O
鸭 O
各 O
半 O
那 O
唯 O
一 O
的 O
花 O
猫 O
分 O
不 O
均 O
匀 O
留 O
给 O
父 O
母 O
做 O
伴 O
粮 O
食 O
论 O
筐 O
土 O
地 O
论 O
亩 O
房 O
屋 O
论 O
间 O
麻 O
袋 O
论 O
条 O
桌 O
子 O
论 O
张 O
椅 O
子 O
论 O
把 O
瓢 O
盆 O
碗 O
筷 O
按 O
人 O
头 O
分 O
配 O
米 O
筛 O
。 O

竹 O
筢 O
所 O
有 O
各 O
的 O
有 O
一 O
份 O
马 O
桶 O
夜 O
壶 O
不 O
必 O
分 O
了 O
各 O
拿 O
各 O
的 O
各 O
人 O
的 O
孩 O
子 O
各 O
自 O
领 O
回 O
家 O
亲 O
戚 O
是 O
共 O
同 O
的 O
朋 O
友 O
是 O
各 O
人 O
的 O
父 O
母 O
的 O
拐 O
杖 O
不 O
分 O
了 O
他 O
们 O
还 O
靠 O
它 O
走 O
路 O
父 O
亲 O
说 O
对 O
不 O
起 O
你 O
们 O
我 O
没 O
有 O
钱 O
财 O
他 O
保 O
留 O
了 O
病 O
痛 O
咳 O
嗽 O
和 O
东 O
侧 O
面 O
的 O
两 O
间 O
瓦 O
房 O
母 O
亲 O
一 O
边 O
掉 O
眼 O
泪 O
一 O
边 O
将 O
陪 O
嫁 O
时 O
的 O
几 O
件 O
银 O
饰 O
一 O
层 O
一 O
层 O
打 O
开 O
给 O
媳 O
妇 O
们 O
一 O
人 O
戴 O
一 O
件 O
两 O
个 O
孙 O
子 O
在 O
一 O
旁 O
哭 O
着 O
只 O
要 O
爷 O
爷 O
和 O
奶 O
奶 O
骆 O
驼 O
坳 O
的 O
表 O
姐 O
骆 O
驼 O
坳 O
的 O
表 O
姐 O
很 O
穷 O
。 O

只 O
有 O
木 O
盆 O
陶 O
钵 O
陶 O
罐 O
一 O
头 O
驴 O
子 O
和 O
荞 B-LOC
麦 I-LOC
岭 E-LOC
的 O
二 O
亩 O
薄 O
田 O
。 O

表 O
姐 O
有 O
胃 O
病 O
身 O
体 O
瘦 O
弱 O
。 O

我 O
经 O
常 O
看 O
见 O
她 O
用 O
拳 O
头 O
顶 O
着 O
胸 O
口 O
去 O
为 O
驴 O
子 O
割 O
草 O
； O
出 O
入 O
于 O
小 O
寺 O
庙 O
为 O
早 O
死 O
的 O
男 O
人 O
烧 O
纸 O
钱 O
。 O

对 O
于 O
表 O
姐 O
土 O
地 O
就 O
是 O
存 O
折 O
洒 O
下 O
汗 O
水 O
就 O
是 O
不 O
断 O
地 O
往 O
存 O
折 O
上 O
存 O
钱 O
。 O

那 O
些 O
红 O
薯 O
麦 O
子 O
和 O
土 O
豆 O
是 O
每 O
年 O
可 O
取 O
的 O
利 O
息 O
。 O

她 O
用 O
来 O
养 O
活 O
婆 O
婆 O
和 O
儿 O
子 O
用 O
来 O
治 O
胃 O
病 O
。 O

后 O
来 O
死 O
了 O
躺 O
在 O
药 O
罐 O
里 O
活 O
了 O
五 O
十 O
五 O
岁 O
死 O
在 O
婆 O
婆 O
前 O
头 O
。 O

在 O
一 O
张 O
凉 O
席 O
上 O
摊 O
开 O
她 O
的 O
人 O
生 O
命 O
薄 O
得 O
就 O
像 O
一 O
张 O
白 O
纸 O
。 O

那 O
时 O
候 O
我 O
还 O
小 O
那 O
时 O
候 O
我 O
还 O
小 O
。 O

父 O
亲 O
带 O
我 O
从 O
桐 O
子 O
垴 O
出 O
发 O
去 O
南 O
边 O
在 O
地 O
图 O
上 O
找 O
不 O
着 O
的 O
一 O
个 O
小 O
镇 O
。 O

那 O
时 O
天 O
还 O
没 O
有 O
亮 O
鸡 O
叫 O
过 O
头 O
遍 O
父 O
亲 O
就 O
引 O
我 O
上 O
路 O
走 O
过 O
村 O
后 O
的 O
一 O
段 O
土 O
坡 O
就 O
是 O
生 O
产 O
队 O
成 O
片 O
成 O
片 O
的 O
棉 O
花 O
地 O
与 O
水 O
稻 O
田 O
可 O
能 O
是 O
肥 O
料 O
不 O
足 O
加 O
上 O
干 O
旱 O
稻 O
禾 O
像 O
村 O
里 O
极 O
度 O
营 O
养 O
不 O
良 O
和 O
饿 O
瘦 O
的 O
饥 O
民 O
。 O

我 O
们 O
拐 O
上 O
一 O
条 O
黄 O
土 O
路 O
之 O
后 O
天 O
上 O
在 O
有 O
一 O
阵 O
子 O
露 O
出 O
过 O
半 O
边 O
脸 O
的 O
月 B-LOC
亮 E-LOC
后 O
来 O
也 O
消 O
失 O
了 O
。 O

我 O
们 O
摸 O
黑 O
在 O
夜 O
地 O
里 O
行 O
走 O
我 O
紧 O
握 O
着 O
拳 O
头 O
在 O
穿 O
过 O
几 O
座 O
阴 O
森 O
森 O
的 O
坟 O
地 O
时 O
我 O
吓 O
出 O
了 O
一 O
身 O
冷 O
汗 O
。 O

然 O
后 O
走 O
山 O
道 O
好 O
像 O
走 O
二 O
三 O
里 O
地 O
就 O
要 O
翻 O
一 O
个 O
山 O
坳 O
在 O
越 O
过 O
一 O
道 O
土 O
坎 O
时 O
我 O
摔 O
了 O
一 O
跤 O
几 O
乎 O
是 O
双 O
膝 O
跪 O
地 O
。 O

经 O
过 O
黑 B-LOC
草 I-LOC
村 E-LOC
的 O
一 O
口 O
鱼 O
塘 O
时 O
塘 O
里 O
的 O
鱼 O
一 O
阵 O
泼 O
刺 O
我 O
惊 O
吓 O
得 O
直 O
往 O
父 O
亲 O
的 O
怀 O
里 O
坠 O
平 O
静 O
的 O
池 O
塘 O
突 O
然 O
变 O
得 O
高 O
低 O
不 O
平 O
和 O
荡 O
漾 O
狗 O
叫 O
过 O
几 O
声 O
之 O
后 O
天 O
慢 O
慢 O
亮 O
了 O
黑 B-LOC
草 I-LOC
村 E-LOC
土 O
墙 O
上 O
的 O
红 O
色 O
标 O
语 O
渐 O
渐 O
醒 O
目 O
这 O
时 O
我 O
与 O
父 O
亲 O
都 O
同 O
时 O
加 O
快 O
了 O
步 O
伐 O
我 O
的 O
乳 O
娘 O
五 O
婶 O
。 O

在 O
张 B-LOC
山 I-LOC
吴 I-LOC
村 E-LOC
四 O
十 O
年 O
前 O
我 O
的 O
乳 O
娘 O
。 O

她 O
给 O
我 O
喂 O
奶 O
自 O
己 O
吃 O
着 O
生 O
产 O
队 O
分 O
的 O
红 O
薯 O
和 O
河 O
边 O
挖 O
的 O
野 O
菜 O
。 O

她 O
系 O
着 O
又 O
破 O
又 O
脏 O
的 O
围 O
裙 O
在 O
院 O
子 O
里 O
劈 O
柴 O
淘 O
米 O
喂 O
鸡 O
。 O

她 O
跪 O
着 O
低 O
头 O
伏 O
在 O
灶 O
前 O
拨 O
火 O
弯 O
曲 O
着 O
腰 O
去 O
大 O
河 O
里 O
汲 O
水 O
。 O

她 O
摸 O
黑 O
洗 O
着 O
我 O
的 O
脏 O
裤 O
子 O
靠 O
着 O
土 O
墙 O
为 O
她 O
的 O
女 O
儿 O
梳 O
头 O
。 O

她 O
再 O
没 O
有 O
亲 O
人 O
玉 O
米 O
棒 O
子 O
像 O
站 O
在 O
她 O
家 O
门 O
口 O
的 O
穷 O
姐 O
妹 O
。 O

有 O
时 O
缸 O
里 O
没 O
有 O
一 O
粒 O
米 O
有 O
时 O
苦 O
难 O
从 O
她 O
的 O
眼 O
睛 O
里 O
流 O
出 O
来 O
。 O

中 O
年 O
农 O
民 O
中 O
年 O
农 O
民 O
四 O
十 O
五 O
岁 O
。 O

头 O
发 O
提 O
前 O
白 O
了 O
背 O
驼 O
了 O
像 O
负 O
载 O
的 O
驳 O
壳 O
船 O
必 O
须 O
使 O
足 O
马 O
力 O
才 O
能 O
前 O
进 O
。 O

他 O
的 O
身 O
体 O
像 O
一 O
件 O
穿 O
旧 O
的 O
雨 O
衣 O
被 O
袭 O
来 O
的 O
风 O
雨 O
无 O
情 O
地 O
拍 O
打 O
。 O

打 O
进 O
骨 O
头 O
的 O
水 O
多 O
年 O
后 O
生 O
长 O
成 O
风 O
湿 O
生 O
长 O
成 O
骨 O
头 O
里 O
拔 O
不 O
掉 O
的 O
钢 O
针 O
扎 O
着 O
他 O
疼 O
。 O

他 O
是 O
水 O
的 O
镜 O
子 O
水 O
是 O
天 O
的 O
镜 O
子 O
。 O

葡 O
萄 O
架 O
下 O
满 O
院 O
子 O
都 O
是 O
葡 O
萄 O
的 O
味 O
道 O
葡 O
萄 O
架 O
悬 O
在 O
头 O
顶 O
细 O
密 O
而 O
嫩 O
绿 O
的 O
藤 O
叶 O
爬 O
在 O
木 O
头 O
上 O
下 O
面 O
放 O
着 O
一 O
张 O
桌 O
子 O
四 O
条 O
矮 O
凳 O
我 O
习 O
惯 O
在 O
这 O
儿 O
打 O
坐 O
由 O
于 O
它 O
的 O
高 O
悬 O
我 O
也 O
习 O
惯 O
了 O
向 O
上 O
仰 O
望 O
四 O
野 O
的 O
谷 O
子 O
黄 O
了 O
葡 O
萄 O
就 O
熟 O
了 O
葡 O
萄 O
从 O
藤 O
叶 O
的 O
缝 O
隙 O
间 O
挂 O
下 O
来 O
我 O
爱 O
她 O
们 O
的 O
羞 O
怯 O
和 O
含 O
蓄 O
一 O
颗 O
葡 O
萄 O
是 O
我 O
最 O
小 O
的 O
故 O
乡 O
我 O
用 O
指 O
尖 O
丈 O
量 O
她 O
抚 O
摸 O
她 O
完 O
整 O
的 O
血 O
脉 O
和 O
皮 O
肤 O
好 O
了 O
足 O
够 O
多 O
了 O
如 O
果 O
你 O
们 O
有 O
兴 O
趣 O
可 O
以 O
自 O
己 O
再 O
去 O
多 O
搜 O
一 O
些 O
田 O
禾 O
的 O
诗 O
来 O
看 O
。 O

如 O
果 O
你 O
对 O
诗 O
歌 O
有 O
一 O
定 O
的 O
判 O
断 O
力 O
我 O
相 O
信 O
你 O
已 O
经 O
能 O
够 O
看 O
出 O
田 B-PER
禾 E-PER
的 O
诗 O
有 O
多 O
么 O
出 O
色 O
。 O

而 O
反 O
观 O
方 B-PER
方 E-PER
在 O
万 O
箭 O
穿 O
心 O
之 O
后 O
这 O
些 O
年 O
来 O
几 O
乎 O
没 O
有 O
出 O
版 O
过 O
任 O
何 O
具 O
有 O
影 O
响 O
力 O
的 O
文 O
学 O
作 O
品 O
软 O
埋 O
的 O
影 O
响 O
力 O
纯 O
粹 O
只 O
是 O
题 O
材 O
的 O
敏 O
感 O
性 O
在 O
文 O
学 O
性 O
上 O
完 O
全 O
就 O
是 O
三 O
流 O
而 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
则 O
完 O
全 O
与 O
文 O
学 O
性 O
无 O
关 O
。 O

距 O
离 O
方 B-PER
方 E-PER
写 O
完 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
最 O
后 O
一 O
篇 O
仅 O
半 O
个 O
月 O
之 O
后 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
英 O
文 O
版 O
就 O
以 O
神 O
奇 O
的 O
速 O
度 O
出 O
版 O
了 O
看 O
到 O
方 B-PER
方 E-PER
正 O
从 O
一 O
个 O
作 O
家 O
变 O
成 O
意 O
识 O
形 O
态 O
工 O
具 O
真 O
是 O
令 O
人 O
悲 O
哀 O
的 O
事 O
情 O
。 O

使 O
人 O
动 O
容 O
的 O
不 O
止 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
日 O
记 O
还 O
有 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
命 O
运 O
三 O
部 O
曲 O
青 O
苑 O
荐 O
书 O

身 O
边 O
的 O
朋 O
友 O
都 O
说 O
今 O
年 O
生 O
意 O
不 O
好 O
做 O
。 O

这 O
个 O
时 O
期 O
赚 O
钱 O
确 O
实 O
是 O
有 O
点 O
难 O
了 O
。 O

不 O
过 O
任 O
何 O
环 O
境 O
下 O
都 O
会 O
有 O
一 O
些 O
聪 O
明 O
的 O
人 O
无 O
论 O
怎 O
样 O
都 O
能 O
赚 O
的 O
盆 O
满 O
钵 O
满 O
。 O

解 O
放 O
前 O
有 O
蒋 B-PER
宋 I-PER
孔 E-PER
陈 B-PER
四 I-PER
大 E-PER
家 O
族 O
； O
抗 O
日 S-LOC
战 O
争 O
那 O
段 O
艰 O
苦 O
的 O
岁 O
月 O
也 O
有 O
胡 B-PER
兰 I-PER
成 E-PER
周 B-PER
作 I-PER
人 E-PER
这 O
样 O
的 O
知 O
识 O
分 O
子 O
想 O
赚 O
钱 O
很 O
容 O
易 O
别 O
担 O
心 O
你 O
手 O
无 O
缚 O
鸡 O
之 O
力 O
也 O
别 O
担 O
心 O
你 O
垂 O
垂 O
老 O
矣 O
更 O
别 O
担 O
心 O
你 O
长 O
得 O
满 O
脸 O
横 O
丝 O
肉 O
见 O
不 O
得 O
人 O
什 O
么 O
也 O
别 O
担 O
心 O
只 O
要 O
你 O
足 O
够 O
聪 O
明 O
像 O
汪 B-PER
芳 E-PER
一 O
样 O
聪 O
明 O
只 O
要 O
你 O
能 O
放 O
下 O
面 O
皮 O
像 O
汪 B-PER
芳 E-PER
一 O
样 O
无 O
所 O
畏 O
惧 O
那 O
你 O
一 O
定 O
可 O
以 O
赚 O
到 O
钱 O
赚 O
很 O
多 O
很 O
多 O
的 O
钱 O
而 O
且 O
是 O
会 O
是 O
美 O
金 O
马 O
克 O
欧 O
元 O
这 O
是 O
一 O
个 O
流 O
量 O
左 O
右 O
一 O
切 O
的 O
网 O
络 O
时 O
代 O
最 O
赚 O
钱 O
的 O
就 O
是 O
网 O
红 O
君 O
不 O
见 O
早 O
期 O
的 O
芙 B-PER
蓉 E-PER
姐 O
姐 O
早 O
已 O
开 O
汽 O
车 O
住 O
洋 O
房 O
了 O
； B-PER
连 I-PER
罗 I-PER
什 E-PER
么 O
凤 O
也 O
在 O
美 B-LOC
国 E-LOC
呼 O
吸 O
着 O
鲜 O
甜 O
的 O
空 O
气 O
给 O
洋 O
大 O
人 O
推 O
广 O
着 O
足 O
浴 O
这 O
一 O
民 O
粹 O
想 O
赚 O
钱 O
一 O
定 O
要 O
当 O
网 O
红 O
。 O

做 O
了 O
网 O
红 O
就 O
能 O
赚 O
很 O
多 O
很 O
多 O
的 O
人 O
民 O
币 O
包 O
括 O
美 O
金 O
马 O
克 O
欧 O
元 O
这 O
里 O
做 O
个 O
小 O
小 O
的 O
预 O
测 O
前 O
些 O
日 O
子 O
那 O
个 O
叫 O
许 B-PER
可 I-PER
馨 E-PER
的 O
苏 B-LOC
州 E-LOC
女 O
留 O
学 O
生 O
也 O
算 O
是 O
个 O
网 O
红 O
了 O
吧 O
她 O
也 O
一 O
定 O
会 O
赚 O
到 O
很 O
多 O
钱 O
。 O

不 O
信 O
的 O
话 O
就 O
让 O
时 O
间 O
多 O
沉 O
淀 O
几 O
个 O
三 O
天 O
想 O
做 O
网 O
红 O
不 O
是 O
很 O
容 O
易 O
。 O

李 B-PER
佳 I-PER
琦 E-PER
的 O
网 O
红 O
之 O
路 O
就 O
充 O
满 O
了 O
荆 O
棘 O
艰 O
辛 O
； O
忽 O
然 O
想 O
起 O
来 O
前 O
两 O
天 O
直 O
播 O
的 O
罗 B-PER
永 I-PER
浩 E-PER
不 O
知 O
道 O
他 O
的 O
直 O
播 O
带 O
货 O
之 O
路 O
是 O
否 O
会 O
是 O
一 O
片 O
光 O
明 O
呢 O
？ O

网 O
红 O
是 O
要 O
通 O
过 O
精 O
心 O
策 O
划 O
缜 O
密 O
推 O
敲 O
的 O
是 O
需 O
要 O
庞 O
大 O
的 O
幕 O
后 O
团 O
队 O
运 O
营 O
的 O
。 O

一 O
般 O
都 O
会 O
选 O
择 O
一 O
个 O
关 O
注 O
度 O
极 O
高 O
的 O
场 O
合 O
或 O
是 O
背 O
景 O
通 O
过 O
某 O
些 O
举 O
动 O
或 O
是 O
事 O
件 O
给 O
大 O
众 O
留 O
下 O
深 O
刻 O
的 O
印 O
象 O
以 O
获 O
得 O
巨 O
大 O
的 O
流 O
量 O
。 O

通 O
俗 O
的 O
说 O
就 O
是 O
通 O
过 O
事 O
件 O
营 O
销 O
扩 O
大 O
知 O
名 O
度 O
以 O
达 O
到 O
成 O
为 O
网 O
红 O
的 O
目 O
的 O
。 O

成 O
为 O
网 O
红 O
也 O
不 O
是 O
最 O
终 O
目 O
的 O
最 O
终 O
的 O
目 O
的 O
就 O
是 O
赚 O
钱 O
赚 O
很 O
多 O
很 O
多 O
的 O
钱 B-PER
汪 I-PER
芳 E-PER
就 O
是 O
目 O
前 O
目 O
前 O
最 O
火 O
最 O
红 O
最 O
大 O
的 O
网 O
红 O
没 O
有 O
之 O
一 O
。 O

如 O
果 O
一 O
定 O
要 O
找 O
一 O
个 O
与 O
之 O
媲 O
美 O
的 O
网 O
红 O
那 O
姑 O
且 O
算 O
上 O
大 O
洋 O
彼 O
岸 O
的 O
美 B-LOC
国 E-LOC
总 O
统 O
特 B-PER
朗 I-PER
普 I-PER
吧 I-PER
特 I-PER
朗 I-PER
普 E-PER
一 O
定 O
是 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
偶 O
像 O
。 O

所 O
有 O
反 O
对 O
特 B-LOC
朗 I-LOC
普 E-LOC
的 O
全 O
是 O
假 O
新 O
闻 O
所 O
有 O
反 O
对 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
都 O
是 O
左 O
倾 O
文 O
革 O
余 O
孽 O
都 O
是 O
迫 O
害 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
。 O

假 O
如 O
没 O
有 O
方 B-PER
方 E-PER
日 O
记 O
方 B-PER
方 E-PER
这 O
个 O
名 O
字 O
在 O
大 O
众 O
心 O
里 O
估 O
计 O
还 O
是 O
某 O
个 O
儿 O
童 O
读 O
物 O
里 O
撒 O
尿 O
和 O
泥 O
的 O
小 O
屁 O
孩 O
形 O
象 O
。 O

有 O
了 O
方 B-PER
方 E-PER
日 O
记 O
我 O
终 O
于 O
知 O
道 O
了 O
原 O
来 O
这 O
是 O
一 O
个 O
和 O
张 B-PER
抗 I-PER
抗 E-PER
齐 O
名 O
的 O
女 O
作 O
家 O
； O
闲 O
话 O
说 O
一 O
句 O
我 O
这 O
个 O
年 O
岁 O
的 O
人 O
不 O
知 O
道 O
张 B-PER
抗 I-PER
抗 E-PER
的 O
很 O
少 O
不 O
知 O
道 O
伤 O
痕 O
文 O
学 O
的 O
也 O
很 O
少 O
； O
死 O
去 O
的 O
大 O
才 O
子 O
李 B-PER
敖 E-PER
写 O
过 O
一 O
本 O
丑 O
陋 O
的 O
中 B-LOC
国 E-LOC
人 O
曾 O
是 O
我 O
们 O
追 O
捧 O
过 O
的 O
思 O
想 O
巨 O
作 O
。 O

1 O
9 O
5 O
5 O
年 O
5 O
月 O
生 O
于 O
江 B-LOC
苏 I-LOC
省 E-LOC
南 B-LOC
京 I-LOC
市 E-LOC
成 O
长 O
于 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
省 E-LOC
武 B-LOC
汉 I-LOC
市 E-LOC
。 O

1 O
9 O
7 O
4 O
年 O
高 O
中 O
毕 O
业 O
后 O
在 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
当 O
过 O
装 O
卸 O
工 O
1 O
9 O
7 O
8 O
年 O
考 O
入 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
中 I-ORG
文 I-ORG
系 E-ORG
获 O
学 O
士 O
学 O
位 O
。 O

毕 O
业 O
后 O
分 O
配 O
至 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
电 I-ORG
视 I-ORG
台 E-ORG
工 O
作 O
。 O

曾 O
任 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
作 I-ORG
家 I-ORG
协 I-ORG
会 I-ORG
省 I-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
创 I-ORG
作 I-ORG
系 I-ORG
列 I-ORG
高 I-ORG
评 I-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
主 O
任 O
中 B-ORG
国 I-ORG
作 I-ORG
协 I-ORG
全 I-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
委 O
员 O
一 O
级 O
作 O
家 O
。 O

以 O
上 O
是 O
百 O
度 O
百 O
科 O
的 O
描 O
述 O
。 O

据 O
说 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
先 O
辈 O
曾 O
是 O
名 O
流 O
； O
好 O
像 O
跑 O
题 O
了 O
咱 O
继 O
续 O
说 O
说 O
如 O
何 O
成 O
为 O
网 O
红 O
如 O
何 O
赚 O
很 O
多 O
很 O
多 O
钱 O
如 O
何 O
向 O
汪 B-PER
芳 E-PER
学 O
习 O
成 O
为 O
一 O
个 O
网 O
红 O
赚 O
很 O
多 O
很 O
多 O
的 O
美 O
金 O
欧 O
元 O
马 B-PER
克 E-PER
首 O
先 O
你 O
需 O
要 O
一 O
个 O
像 O
方 B-PER
方 E-PER
一 O
样 O
的 O
团 O
队 O
。 O

国 O
内 O
的 O
或 O
者 O
是 O
国 O
外 O
的 O
都 O
无 O
所 O
谓 O
。 O

这 O
个 O
团 O
队 O
一 O
定 O
要 O
有 O
强 O
大 O
的 O
策 O
划 O
能 O
力 O
和 O
实 O
施 O
能 O
力 O
。 O

不 O
只 O
是 O
替 O
你 O
2 O
4 O
小 O
时 O
守 O
候 O
网 O
络 O
监 O
视 O
异 O
议 O
还 O
要 O
会 O
选 O
择 O
性 O
的 O
删 O
贴 O
比 O
如 O
留 O
下 O
谩 O
骂 O
侮 O
辱 O
利 O
于 O
营 O
造 O
自 O
己 O
被 O
群 O
殴 O
的 O
受 O
害 O
形 O
象 O
； O
删 O
除 O
说 O
理 O
辩 O
论 O
使 O
自 O
己 O
占 O
据 O
正 O
确 O
无 O
敌 O
的 O
高 O
地 O
； O
最 O
重 O
要 O
的 O
是 O
这 O
个 O
团 O
队 O
能 O
够 O
让 O
你 O
将 O
谎 O
话 O
说 O
得 O
像 O
真 O
的 O
一 O
样 O
这 O
才 O
是 O
真 O
正 O
值 O
钱 O
的 O
地 O
方 O
。 O

对 O
了 O
最 O
好 O
是 O
找 O
个 O
国 O
外 O
的 O
团 O
队 O
这 O
样 O
可 O
以 O
在 O
破 O
纪 O
录 O
的 O
在 O
国 O
外 O
出 O
版 O
图 O
书 O
还 O
可 O
以 O
不 O
懂 O
英 O
文 O
就 O
发 O
推 O
特 O
； O
其 O
次 O
你 O
本 O
人 O
要 O
放 O
下 O
面 O
皮 O
只 O
有 O
放 O
下 O
面 O
皮 O
才 O
能 O
够 O
赚 O
钱 O
。 O

通 O
俗 O
的 O
讲 O
就 O
是 O
不 O
要 O
脸 O
只 O
有 O
不 O
要 O
脸 O
才 O
能 O
够 O
万 O
事 O
亨 O
通 O
无 O
往 O
不 O
利 O
。 O

不 O
要 O
脸 O
了 O
你 O
就 O
可 O
以 O
说 O
反 O
对 O
者 O
是 O
左 O
倾 O
别 O
管 O
自 O
己 O
是 O
左 O
还 O
是 O
右 O
或 O
者 O
中 O
间 O
。 O

反 O
正 O
左 O
右 O
中 O
间 O
的 O
标 O
准 O
自 O
己 O
说 O
了 O
算 O
； O
不 O
要 O
脸 O
了 O
你 O
就 O
可 O
以 O
占 O
据 O
道 O
德 O
制 O
高 O
点 O
吃 O
着 O
人 O
血 O
馒 O
头 O
去 O
扣 O
疯 O
狗 O
帽 O
子 O
； O
不 O
要 O
脸 O
了 O
你 O
甚 O
至 O
可 O
以 O
打 O
爹 O
骂 O
娘 O
了 O
日 B-LOC
本 E-LOC
人 O
靠 O
不 O
住 O
那 O
我 O
靠 O
谁 O
啊 O
？ O

谁 O
把 O
心 O
里 O
话 O
写 O
在 O
日 O
记 O
里 O
。 O

写 O
出 O
来 O
的 O
那 O
能 O
叫 O
心 O
里 O
话 O
？ O

下 O
贱 O
现 O
在 O
的 O
天 O
涯 O
可 O
以 O
一 O
贴 O
发 O
几 O
个 O
板 O
块 O
？ O

晚 O
清 O
重 O
臣 O
张 B-PER
之 I-PER
洞 E-PER
为 O
什 O
么 O
被 O
誉 O
为 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
之 O
父 O
？ O

晚 O
清 O
重 O
臣 O
张 B-PER
之 I-PER
洞 E-PER
为 O
什 O
么 O
被 O
誉 O
为 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
之 O
父 O
？ O

张 B-PER
之 I-PER
洞 E-PER
督 O
鄂 O
十 O
九 O
年 O
他 O
成 O
就 O
了 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
而 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
也 O
成 O
就 O
了 O
张 B-PER
之 I-PER
洞 E-PER
。 O

张 B-PER
公 I-PER
堤 E-PER
的 O
前 O
世 O
今 O
生 O
; O
张 B-PER
公 I-PER
堤 E-PER
的 O
前 O
世 O
今 O
生 O
。 O

1 O
9 O
0 O
5 O
年 O
在 O
湖 B-LOC
广 E-LOC
总 O
督 O
张 B-PER
之 I-PER
洞 E-PER
的 O
主 O
持 O
下 O
以 O
大 O
手 O
笔 O
修 O
建 O
了 O
东 O
起 O
汉 O
口 O
堤 O
角 O
西 O
至 O
舵 O
落 O
口 O
全 O
长 O
. O

张 B-PER
之 I-PER
洞 E-PER
为 O
修 O
此 O
堤 O
成 O
立 O
了 O
工 O
程 O
处 O
并 O
明 O
示 O
此 O
项 O
堤 O
工 O
极 O
关 O
重 O
要 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
当 O
自 O
行 O
筹 O
办 O
毋 O
庸 O
德 O
. O

档 O
案 O
背 O
后 O
的 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
故 O
事 O
督 O
鄂 O
1 O
8 O
年 O
张 B-PER
之 I-PER
洞 E-PER
推 O
动 O
第 O
一 O
次 O
中 O
部 O
崛 O
起 O
; O
1 O
0 O
多 O
年 O
里 O
他 O
从 O
一 O
个 O
钢 O
材 O
市 O
场 O
发 O
现 O
了 O
一 O
段 O
1 O
9 O
1 O
3 O
年 O
汉 B-ORG
阳 I-ORG
铁 I-ORG
厂 E-ORG
轧 O
制 O
的 O
铁 O
轨 O
花 O
了 O
7 O
年 O
时 O
间 O
从 O
小 O
五 O
金 O
厂 O
老 O
板 O
那 O
里 O
低 O
价 O
收 O
购 O
一 O
台 O
汉 B-ORG
阳 I-ORG
铁 I-ORG
厂 E-ORG
与 O
兵 O
工 O
厂 O
使 O
用 O
过 O
的 O
. O

大 O
复 O
出 O
瘦 O
成 O
岁 O
少 O
女 O
女 O
人 O
做 O
好 O
这 O
一 O
点 O
值 O
得 O
男 O
人 O
上 O
瘾 O
一 O
辈 O
子 O
; O
北 B-ORG
京 I-ORG
体 I-ORG
育 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
运 O
动 O
营 O
养 O
师 O
。 O

还 O
有 O
北 B-ORG
京 I-ORG
体 I-ORG
育 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
运 O
动 O
营 O
养 O
师 O
国 O
家 O
健 O
身 O
营 O
养 O
师 O
运 O
动 O
营 O
养 O
师 O
等 O
等 O
各 O
项 O
光 O
环 O
加 O
身 O
。 O

后 O
湖 O
筑 O
长 O
堤 O
围 O
成 O
大 O
汉 B-LOC
口 E-LOC
; O
汉 B-LOC
口 E-LOC
堤 O
角 O
顾 O
名 O
思 O
义 O
张 B-PER
公 I-PER
堤 E-PER
之 O
角 O
堤 O
角 O
后 O
街 O
的 O
居 O
民 O
都 O
说 O
张 B-PER
公 I-PER
堤 E-PER
从 O
这 O
里 O
开 O
始 O
。 O

东 B-LOC
西 E-LOC
湖 O
人 O
刘 B-PER
歆 I-PER
生 E-PER
为 O
修 O
张 O
公 O
堤 O
捐 O
银 O
万 O
两 O
堤 O
成 O
涸 O
出 O
大 O
片 O
土 O
地 O
他 O
. O

中 O
部 O
大 O
省 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
发 O
展 O
至 O
今 O
深 O
深 O
打 O
上 O
两 O
个 O
张 O
姓 O
名 O
人 O
的 O
烙 O
印 O
; O
在 O
近 O
代 O
以 O
前 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
传 O
统 O
教 O
育 O
的 O
发 O
展 O
在 O
全 O
国 O
处 O
于 O
中 O
游 O
水 O
平 O
。 O

到 O
了 O
近 O
代 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
教 O
育 O
在 O
张 B-PER
之 I-PER
洞 E-PER
主 O
导 O
下 O
实 O
现 O
了 O
一 O
次 O
崛 O
起 O
清 O
末 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
教 O
育 O
地 O
位 O
的 O
上 O
升 O
. O

一 O
个 O
人 O
和 O
一 O
座 O
城 O
; O
从 O
紫 B-LOC
阳 I-LOC
路 E-LOC
的 O
闸 O
口 O
途 O
经 O
解 B-LOC
放 I-LOC
路 E-LOC
复 B-LOC
兴 I-LOC
路 E-LOC
直 O
达 O
中 B-LOC
山 I-LOC
路 E-LOC
张 B-LOC
之 I-LOC
洞 I-LOC
路 E-LOC
串 O
联 O
起 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
城 O
市 O
近 O
现 O
代 O
化 O
进 O
程 O
中 O
最 O
重 O
要 O
的 O
历 O
史 O
街 O
区 O
张 B-LOC
之 I-LOC
洞 E-LOC
之 O
于 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
的 O
重 O
要 O
性 O
可 O
. O

武 B-LOC
汉 E-LOC
汉 O
口 O
的 O
来 O
历 O
; O
武 B-LOC
汉 E-LOC
汉 O
口 O
的 O
来 O
历 O
在 O
武 B-LOC
汉 I-LOC
三 I-LOC
镇 E-LOC
中 O
武 B-LOC
昌 E-LOC
历 O
史 O
最 O
为 O
久 O
远 O
而 O
汉 B-LOC
口 E-LOC
历 O
史 O
最 O
短 O
这 O
一 O
切 O
源 O
于 O
明 O
成 O
化 O
年 O
间 O
1 O
4 O
8 O
7 O
年 O
汉 B-LOC
江 E-LOC
改 O
道 O
之 O
故 O
结 O
果 O
将 O
武 B-LOC
昌 E-LOC
汉 B-LOC
阳 E-LOC
双 O
城 O
中 O
的 O
汉 B-LOC
阳 E-LOC
一 O
分 O
为 O
二 O
析 O
离 O
出 O
汉 B-LOC
口 E-LOC
从 O
此 O
武 B-LOC
昌 E-LOC
汉 O
. O

武 B-LOC
汉 E-LOC
的 O
汉 B-LOC
口 E-LOC
历 O
史 O
上 O
为 O
什 O
么 O
能 O
够 O
名 O
列 O
中 B-LOC
国 E-LOC
四 O
大 O
名 O
镇 O
？ O

武 B-LOC
汉 E-LOC
的 O
汉 B-LOC
口 E-LOC
历 O
史 O
上 O
为 O
什 O
么 O
能 O
够 O
名 O
列 O
中 B-LOC
国 E-LOC
四 O
大 O
名 O
镇 O
？ O

地 O
处 O
长 B-LOC
江 E-LOC
西 B-LOC
北 E-LOC
汉 B-LOC
江 E-LOC
以 O
北 O
的 O
地 O
域 O
隔 O
长 B-LOC
江 E-LOC
与 O
其 O
东 O
南 O
侧 O
的 O
武 B-LOC
昌 E-LOC
相 O
望 O
并 O
汉 B-LOC
江 E-LOC
与 O
其 O
南 O
侧 O
的 O
汉 B-LOC
阳 E-LOC
相 O
望 O
. O

江 B-LOC
城 E-LOC
大 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
在 O
那 O
樱 O
花 O
盛 O
开 O
的 O
地 O
方 O
是 O
我 O
可 O
爱 O
的 O
家 O
乡 O
; O
开 O
播 O
惊 O
艳 O
讲 O
究 O
得 O
不 O
像 O
国 O
产 O
剧 O
这 O
剧 O
适 O
合 O
细 O
细 O
品 O

本 O
文 O
已 O
经 O
作 O
者 O
方 B-PER
方 E-PER
授 O
权 O
刊 O
发 O

作 O
者 O
简 O
介 O
方 B-PER
方 E-PER
本 O
名 O
汪 B-PER
芳 E-PER
女 O
。 O

祖 O
籍 O
江 B-LOC
西 I-LOC
省 E-LOC
彭 B-LOC
泽 I-LOC
县 E-LOC
生 O
于 O
江 B-LOC
苏 E-LOC
南 B-LOC
京 E-LOC
发 O
展 O
于 O
湖 B-LOC
北 E-LOC
武 B-LOC
汉 E-LOC
。 O

代 O
表 O
作 O
有 O
风 O
物 O
桃 O
花 O
辉 O
煌 O
光 O
耀 O
万 O
箭 O
穿 O
心 O
琴 O
断 O
口 O
软 O
埋 O
最 O
新 O
作 O
品 O
为 O
是 O
无 O
等 O
等 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
自 O
己 O
做 O
的 O
选 O
择 O
就 O
要 O
勇 O
于 O
承 O
担 O
选 O
择 O
的 O
结 O
果 O

方 B-PER
方 E-PER
我 O
们 O
的 O
眼 O
泪 O
还 O
没 O
有 O
流 O
完 O
3 O
月 O
1 O
日 O

连 O
接 O
人 O
才 O
互 O
通 O
有 O
无 O
方 B-PER
方 E-PER
我 O
们 O
的 O
眼 O
泪 O
还 O
没 O
有 O
流 O
完 O
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
3 O
月 O
2 O
日 O
. O

摘 O
要 O
目 O
前 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
的 O
疫 O
情 O
艰 O
难 O
而 O
缓 O
慢 O
地 O
好 O
转 O
。 O

新 O
增 O
确 O
认 O
和 O
新 O
增 O
疑 O
似 O
患 O
者 O
仍 O
然 O
高 O
达 O
几 O
百 O
人 O
。 O

医 O
生 O
朋 O
友 O
有 O
点 O
沮 O
丧 O
由 O
此 O
又 O
作 O
了 O
一 O
个 O
预 O
测 O
估 O
计 O
质 O
变 O
还 O
要 O
十 O
来 O
天 O
控 O
制 O
还 O
有 O
一 O
个 O
月 O
彻 O
底 O
消 O
灭 O
还 O
有 O
两 O
个 O
月 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
是 O
当 O
今 O
社 O
会 O
少 O
有 O
的 O
纯 O
粹 O
的 O
作 O
家 O
也 O
是 O
广 O
大 O
读 O
者 O
非 O
常 O
敬 O
重 O
和 O
喜 O
爱 O
的 O
一 O
位 O
女 O
作 O
家 O
。 O

这 O
不 O
仅 O
因 O
为 O
她 O
有 O
强 O
烈 O
的 O
人 O
文 O
情 O
怀 O
和 O
人 O
道 O
主 O
义 O
温 O
暖 O
其 O
大 O
量 O
小 O
说 O
作 O
品 O
脍 O
炙 O
人 O
口 O
更 O
因 O
为 O
她 O
有 O
良 O
好 O
的 O
职 O
业 O
素 O
养 O
和 O
社 O
会 O
责 O
任 O
感 O
有 O
原 O
则 O
有 O
风 O
骨 O
敢 O
直 O
言 O
敢 O
担 O
当 O
有 O
鲁 B-PER
迅 E-PER
遗 O
风 O
有 O
坦 O
荡 O
君 O
子 O
情 O
怀 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
的 O
人 O
生 O
轨 O
迹 O
一 O
直 O
没 O
有 O
离 O
开 O
过 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
她 O
十 O
分 O
熟 O
悉 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
的 O
世 O
间 O
百 O
态 O
和 O
风 O
土 O
人 O
情 O
其 O
作 O
品 O
题 O
材 O
来 O
源 O
于 O
当 O
地 O
老 O
百 O
姓 O
的 O
日 O
常 O
。 O

她 O
的 O
日 O
记 O
作 O
品 O
语 O
言 O
平 O
实 O
观 O
点 O
鲜 O
明 O
叙 O
事 O
生 O
动 O
情 O
感 O
真 O
切 O
具 O
有 O
很 O
强 O
的 O
艺 O
术 O
感 O
染 O
力 O
和 O
社 O
会 O
影 O
响 O
力 O
深 O
受 O
广 O
大 O
读 O
者 O
欢 O
迎 O
。 O

近 O
些 O
天 O
作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
的 O
武 O
汉 O
日 O
记 O
系 O
列 O
文 O
字 O
记 O
录 O
受 O
到 O
大 O
家 O
关 O
注 O
。 O

历 O
史 O
正 O
在 O
发 O
生 O
历 O
史 O
在 O
继 O
续 O
发 O
生 O
。 O

我 O
们 O
不 O
知 O
道 O
已 O
经 O
发 O
生 O
的 O
什 O
么 O
时 O
候 O
才 O
能 O
得 O
到 O
的 O
历 O
史 O
客 O
观 O
公 O
正 O
的 O
评 O
定 O
至 O
少 O
目 O
前 O
还 O
有 O
许 O
多 O
事 O
件 O
没 O
有 O
给 O
公 O
众 O
一 O
个 O
答 O
案 O
。 O

我 O
们 O
也 O
不 O
知 O
道 O
接 O
下 O
来 O
还 O
会 O
发 O
生 O
怎 O
样 O
的 O
转 O
变 O
和 O
反 O
转 O
在 O
历 O
史 O
正 O
在 O
进 O
行 O
时 O
记 O
录 O
的 O
价 O
值 O
弥 O
足 O
珍 O
贵 O
。 O

作 O
家 O
方 B-PER
方 E-PER
在 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
生 O
活 O
她 O
的 O
日 O
记 O
将 O
是 O
这 O
段 O
特 O
殊 O
时 O
期 O
最 O
重 O
要 O
的 O
资 O
料 O
。 O

请 O
博 O
主 O
喝 O
杯 O
咖 O
啡 O
微 O
信 O
扫 O
一 O
扫 O
. O

如 O
有 O
异 O
议 O
请 O
及 O
时 O
联 O
系 O
我 O
们 O
将 O
根 O
据 O
著 O
作 O
权 O
人 O
的 O
要 O
求 O
立 O
即 O
更 O
正 O
或 O
删 O
除 O
相 O
关 O
内 O
容 O
。 O

3 O
月 O
1 O
2 O
日 O
疫 O
情 O
继 O
续 O
向 O
好 O
。 O

新 O
增 O
确 O
诊 O
病 O
人 O
已 O
到 O
十 O
以 O
下 O
。 O

方 B-PER
方 E-PER
让 O
后 O
人 O
知 O
道 O
武 B-LOC
汉 E-LOC
人 O
经 O
历 O
过 O
什 O
么 O
今 O
天 O
的 O
新 O
增 O
确 O
诊 O
首 O
次 O
降 O
到 O
了 O
两 O
百 O
以 O
下 O
新 O
增 O
疑 O
似 O
也 O
不 O
足 O
百 O
人 O
。 O

医 O
生 O
朋 O
友 O
认 O
为 O
有 O
望 O
两 O
三 O
天 O
内 O
进 O
入 O
低 O
位 O
运 O
行 O
期 O
即 O
人 O
数 O
到 O
以 O
下 O
。 O

园 O
园 O
日 O
记 O
4 O
月 O
3 O
0 O
日 O
世 O
纪 O
超 O
赛 O
有 O
冠 O
军 O
怎 O
能 O
没 O
有 O
拉 B-ORG
拉 I-ORG
队 E-ORG
？ O

如 O
果 O
你 O
是 O
一 O
名 O
运 O
动 O
员 O
你 O
会 O
全 O
力 O
以 O
赴 O
胜 O
不 O
骄 O
败 O
不 O
馁 O
吗 O
? O

如 O
果 O
你 O
是 O
一 O
拉 B-ORG
拉 I-ORG
队 E-ORG
长 O
你 O
会 O
忠 O
诚 O
于 O
你 O
的 O
队 O
伍 O
在 O
最 O
困 O
难 O
最 O
看 O
不 O
见 O
胜 O
利 O
的 O
时 O
候 O
都 O
能 O
给 O
予 O
鼓 O
励 O
吗 O
? O
